#
# Hi there! Details on how to help out translating Paid Memberships Pro can be found at:
# http://www.paidmembershipspro.com/documentation/languages/
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: pmpro\n"
"POT-Creation-Date: 2017-04-10 22:31-0700\n"
"PO-Revision-Date: 2017-04-21 01:28+0800\n"
"Language-Team: Stranger Studios <jason@strangerstudios.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.0\n"
"Last-Translator: \n"
"Language: yue_HK\n"

#: adminpages/addons.php:5 adminpages/advancedsettings.php:5
#: adminpages/discountcodes.php:5 adminpages/emailsettings.php:5
#: adminpages/membershiplevels.php:5 adminpages/memberslist-csv.php:5
#: adminpages/memberslist.php:5 adminpages/orders-csv.php:4
#: adminpages/orders-print.php:12 adminpages/orders.php:4
#: adminpages/pagesettings.php:4 adminpages/paymentsettings.php:5
#: adminpages/updates.php:5 includes/license.php:36 adminpages/addons.php:21
#: adminpages/orders-csv.php:5 adminpages/orders.php:5
#: adminpages/pagesettings.php:5
msgid "You do not have permissions to perform this action."
msgstr "您無權造這個行動."

#: adminpages/addons.php:67 adminpages/admin_header.php:179
#: includes/adminpages.php:53 includes/adminpages.php:151
#: adminpages/addons.php:64 adminpages/addons.php:80
#: adminpages/admin_header.php:133 adminpages/admin_header.php:154
#: adminpages/admin_header.php:170 includes/adminpages.php:14
#: includes/adminpages.php:52 includes/adminpages.php:69
#: includes/adminpages.php:135 includes/adminpages.php:142
#: includes/adminpages.php:146
msgid "Add Ons"
msgstr "附加"

#: adminpages/addons.php:74 adminpages/addons.php:71 adminpages/addons.php:87
#, php-format
msgid "Last checked on %s at %s."
msgstr "最後檢查是 %s 在 %s ."

#: adminpages/addons.php:75 adminpages/addons.php:72 adminpages/addons.php:88
msgid "Check Again"
msgstr "再檢查"

#: adminpages/addons.php:79 adminpages/orders.php:881 adminpages/addons.php:76
#: adminpages/addons.php:92 adminpages/orders.php:605 adminpages/orders.php:712
#: adminpages/orders.php:741 adminpages/orders.php:850
msgid "All"
msgstr "所有的"

#: adminpages/addons.php:80 adminpages/addons.php:77 adminpages/addons.php:93
msgid "Active"
msgstr "活動"

#: adminpages/addons.php:81 adminpages/addons.php:78 adminpages/addons.php:94
msgid "Inactive"
msgstr "無活動"

#: adminpages/addons.php:82 adminpages/addons.php:79 adminpages/addons.php:95
msgid "Update Available"
msgstr "有升級版"

#: adminpages/addons.php:83 adminpages/addons.php:80 adminpages/addons.php:96
msgid "Not Installed"
msgstr "無安裝"

#: adminpages/addons.php:96 adminpages/addons.php:93 adminpages/addons.php:109
msgid "Add On Name"
msgstr "附加名"

#: adminpages/addons.php:97 adminpages/addons.php:94 adminpages/addons.php:110
msgid "Type"
msgstr "類型"

#: adminpages/addons.php:98 adminpages/membershiplevels.php:324
#: adminpages/addons.php:95 adminpages/addons.php:111
#: adminpages/membershiplevels.php:296 adminpages/membershiplevels.php:298
#: adminpages/membershiplevels.php:300
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: adminpages/addons.php:121 adminpages/addons.php:118
#: adminpages/addons.php:134
msgid "No Add Ons found."
msgstr "找不到附加."

#: adminpages/addons.php:182 adminpages/addons.php:187
#: adminpages/addons.php:199 adminpages/addons.php:179
#: adminpages/addons.php:184 adminpages/addons.php:195
#: adminpages/addons.php:196 adminpages/addons.php:200
#: adminpages/addons.php:212
msgid "Install Now"
msgstr "現在就安裝"

#: adminpages/addons.php:188 adminpages/addons.php:194
#: adminpages/addons.php:200 adminpages/addons.php:206
#: adminpages/addons.php:185 adminpages/addons.php:191
#: adminpages/addons.php:197 adminpages/addons.php:201
#: adminpages/addons.php:203 adminpages/addons.php:207
#: adminpages/addons.php:213 adminpages/addons.php:219
msgid "Download"
msgstr "下載"

#: adminpages/addons.php:193 adminpages/addons.php:205
#: adminpages/addons.php:190 adminpages/addons.php:202
#: adminpages/addons.php:206 adminpages/addons.php:218
msgid "Update License"
msgstr "更新牌照"

#: adminpages/addons.php:211 adminpages/addons.php:208
#: adminpages/addons.php:224
msgid "Deactivate"
msgstr "停用"

#: adminpages/addons.php:211 adminpages/addons.php:208
#: adminpages/addons.php:224
#, php-format
msgid "Deactivate %s"
msgstr "停用 %s"

#: adminpages/addons.php:215 adminpages/addons.php:212
#: adminpages/addons.php:228
msgid "Activate"
msgstr "啟用"

#: adminpages/addons.php:215 adminpages/addons.php:212
#: adminpages/addons.php:228
#, php-format
msgid "Activate %s"
msgstr "啟用 %s"

#: adminpages/addons.php:216 adminpages/addons.php:213
#: adminpages/addons.php:229
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: adminpages/addons.php:216 adminpages/addons.php:213
#: adminpages/addons.php:229
#, php-format
msgid "Delete %s"
msgstr "刪除 %s"

#: adminpages/addons.php:226 adminpages/addons.php:223
#: adminpages/addons.php:239
msgid "PMPro Free"
msgstr "PMPro 免費"

#: adminpages/addons.php:228 adminpages/addons.php:225
#: adminpages/addons.php:241
msgid "PMPro Core"
msgstr "PMPro 中心"

#: adminpages/addons.php:230 adminpages/addons.php:227
#: adminpages/addons.php:243
msgid "PMPro Plus"
msgstr "PMPro 加上"

#: adminpages/addons.php:232 adminpages/addons.php:229
#: adminpages/addons.php:245
msgid "WordPress.org"
msgstr "WordPress.org"

#: adminpages/addons.php:234 shortcodes/pmpro_account.php:146
#: adminpages/addons.php:231 adminpages/addons.php:247
#: shortcodes/pmpro_account.php:145
msgid "N/A"
msgstr "N/A"

#: adminpages/addons.php:243 adminpages/addons.php:240
#: adminpages/addons.php:256
#, php-format
msgid "Version %s"
msgstr "版本  %s"

#: adminpages/addons.php:248 adminpages/addons.php:245
#: adminpages/addons.php:261
#, php-format
msgid "By %s"
msgstr "作者 %s"

#: adminpages/addons.php:255 adminpages/addons.php:252
#: adminpages/addons.php:268
#, php-format
msgid "More information about %s"
msgstr "有關%s的資料"

#: adminpages/addons.php:257 adminpages/addons.php:254
#: adminpages/addons.php:270
msgid "View details"
msgstr "見解細節"

#: adminpages/addons.php:262 adminpages/addons.php:259
#: adminpages/addons.php:275
msgid "Visit plugin site"
msgstr "去插件網頁"

#: adminpages/admin_header.php:25
msgid "Add a membership level to get started."
msgstr "加會員會籍就可以開始."

#: adminpages/admin_header.php:27
msgid "Set up the membership pages"
msgstr "安裝會員會籍頁面"

#: adminpages/admin_header.php:29
msgid "Set up your SSL certificate and payment gateway"
msgstr "安裝SSL證書(SSL certificate)和付款通道payment gateway"

#: adminpages/admin_header.php:39 adminpages/admin_header.php:38
msgid ""
"The billing details for some of your membership levels is not supported by "
"Stripe."
msgstr "Stripe不支援您的會籍付款帳單資料."

#: adminpages/admin_header.php:47 adminpages/admin_header.php:46
msgid ""
"The billing details for this level are not supported by Stripe. Please "
"review the notes in the Billing Details section below."
msgstr "Stripe不支援您的會籍付款帳單資料. 請重溫以下的張付款帳單資料."

#: adminpages/admin_header.php:51 adminpages/admin_header.php:71
#: adminpages/admin_header.php:91 adminpages/admin_header.php:112
#: adminpages/admin_header.php:50 adminpages/admin_header.php:70
#: adminpages/admin_header.php:90 adminpages/admin_header.php:111
msgid "The levels with issues are highlighted below."
msgstr "會籍程度是以下的加亮区."

#: adminpages/admin_header.php:53 adminpages/admin_header.php:73
#: adminpages/admin_header.php:93 adminpages/admin_header.php:114
#: adminpages/admin_header.php:52 adminpages/admin_header.php:72
#: adminpages/admin_header.php:92 adminpages/admin_header.php:113
msgid "Please edit your levels"
msgstr "請編輯改變您的會籍程度"

#: adminpages/admin_header.php:59 adminpages/admin_header.php:58
msgid ""
"The billing details for some of your membership levels is not supported by "
"Payflow."
msgstr "Payflow 不支援您的會籍程度付款帳單資料."

#: adminpages/admin_header.php:67 adminpages/admin_header.php:66
msgid ""
"The billing details for this level are not supported by Payflow. Please "
"review the notes in the Billing Details section below."
msgstr "Payflow 不支援您的會籍程度付款帳單資料. 請重溫以下的張付款帳單資料."

#: adminpages/admin_header.php:79 adminpages/admin_header.php:78
msgid ""
"The billing details for some of your membership levels is not supported by "
"Braintree."
msgstr "Braintree 不支援您的會籍程度付款帳單資料."

#: adminpages/admin_header.php:87 adminpages/admin_header.php:86
msgid ""
"The billing details for this level are not supported by Braintree. Please "
"review the notes in the Billing Details section below."
msgstr "Braintree. 不支援您的會籍程度付款帳單資料. 請重溫以下的張付款帳單資料."

#: adminpages/admin_header.php:99 adminpages/admin_header.php:98
msgid ""
"The billing details for some of your membership levels is not supported by "
"TwoCheckout."
msgstr "TwoCheckout. 不支援您的會籍程度付款帳單資料."

#: adminpages/admin_header.php:108 adminpages/admin_header.php:107
msgid ""
"The billing details for this level are not supported by 2Checkout. Please "
"review the notes in the Billing Details section below."
msgstr "2Checkout. 不支援您的會籍程度付款帳單資料. 請重溫以下的張付款帳單資料."

#: adminpages/admin_header.php:136 adminpages/admin_header.php:106
#: adminpages/admin_header.php:127
msgid "Plugin Support"
msgstr "插件支援"

#: adminpages/admin_header.php:136 adminpages/admin_header.php:106
#: adminpages/admin_header.php:127
msgid "User Forum"
msgstr "會員論壇"

#: adminpages/admin_header.php:159 adminpages/membershiplevels.php:631
#: adminpages/pagesettings.php:70 includes/adminpages.php:69
#: includes/adminpages.php:70 includes/adminpages.php:116
#: includes/metaboxes.php:131 adminpages/admin_header.php:128
#: adminpages/admin_header.php:149 adminpages/admin_header.php:150
#: adminpages/membershiplevels.php:490 adminpages/membershiplevels.php:496
#: adminpages/membershiplevels.php:498 adminpages/membershiplevels.php:525
#: adminpages/membershiplevels.php:526 adminpages/membershiplevels.php:569
#: adminpages/membershiplevels.php:607 adminpages/membershiplevels.php:609
#: adminpages/membershiplevels.php:618 adminpages/membershiplevels.php:619
#: adminpages/pagesettings.php:69 includes/adminpages.php:44
#: includes/adminpages.php:64 includes/adminpages.php:65
#: includes/adminpages.php:100 includes/adminpages.php:107
#: includes/adminpages.php:111 includes/metaboxes.php:126
msgid "Membership Levels"
msgstr "會員會籍程度"

#: adminpages/admin_header.php:163 adminpages/pagesettings.php:92
#: adminpages/admin_header.php:129 adminpages/admin_header.php:150
#: adminpages/admin_header.php:154 adminpages/pagesettings.php:120
msgid "Pages"
msgstr "頁面"

#: adminpages/admin_header.php:167 adminpages/admin_header.php:130
#: adminpages/admin_header.php:151 adminpages/admin_header.php:158
msgid "Payment Gateway &amp; SSL"
msgstr "付款通道(payment gateway) &amp; SSL"

#: adminpages/admin_header.php:171 adminpages/memberslist.php:168
#: shortcodes/pmpro_account.php:109 adminpages/admin_header.php:131
#: adminpages/admin_header.php:152 adminpages/admin_header.php:162
#: adminpages/memberslist.php:115 adminpages/memberslist.php:148
#: adminpages/memberslist.php:158 pages/account.php:52 pages/account.php:56
#: pages/account.php:77 shortcodes/pmpro_account.php:106
#: shortcodes/pmpro_account.php:108
msgid "Email"
msgstr "電郵"

#: adminpages/admin_header.php:175 adminpages/admin_header.php:132
#: adminpages/admin_header.php:153 adminpages/admin_header.php:166
msgid "Advanced"
msgstr "高等/深入"

#: adminpages/advancedsettings.php:43 adminpages/advancedsettings.php:35
#: adminpages/advancedsettings.php:42
msgid "Your advanced settings have been updated."
msgstr "您的深入設定以升級好."

#: adminpages/advancedsettings.php:68 adminpages/advancedsettings.php:66
#, php-format
msgid ""
"This content is for !!levels!! members only. <a href=\"%s\">Register here</"
"a>."
msgstr "這些內容是給!!levels!!會員的. <a href=\"%s\">請參加</a>."

#: adminpages/advancedsettings.php:73 adminpages/advancedsettings.php:71
#, php-format
msgid ""
"Please <a href=\"%s\">login</a> to view this content. (<a href=\"%s"
"\">Register here</a>.)"
msgstr "請 <a href=\"%s\">登入</a> 後能讀內容. (<a href=\"%s\">請參加</a>.)"

#: adminpages/advancedsettings.php:78 adminpages/advancedsettings.php:76
msgid ""
"This content is for members only. Visit the site and log in/register to read."
msgstr "這些內容是給會員的. 請登入/登記我們的網站就能讀."

#: adminpages/advancedsettings.php:88 includes/adminpages.php:52
#: includes/adminpages.php:144 adminpages/advancedsettings.php:79
#: adminpages/advancedsettings.php:86 includes/adminpages.php:13
#: includes/adminpages.php:51 includes/adminpages.php:64
#: includes/adminpages.php:128 includes/adminpages.php:135
#: includes/adminpages.php:139
msgid "Advanced Settings"
msgstr "深入的設定"

#: adminpages/advancedsettings.php:94 adminpages/advancedsettings.php:85
#: adminpages/advancedsettings.php:92
msgid "Message for Logged-in Non-members"
msgstr "有登入後的非會員訊息"

#: adminpages/advancedsettings.php:98 adminpages/advancedsettings.php:89
#: adminpages/advancedsettings.php:96
msgid ""
"This message replaces the post content for non-members. Available variables"
msgstr "這個訊息是代替文章的內容給非會員的. 可用的變量"

#: adminpages/advancedsettings.php:103 adminpages/advancedsettings.php:94
#: adminpages/advancedsettings.php:101
msgid "Message for Logged-out Users"
msgstr "這個訊息給登出的會員"

#: adminpages/advancedsettings.php:107 adminpages/advancedsettings.php:98
#: adminpages/advancedsettings.php:105
msgid "This message replaces the post content for logged-out visitors."
msgstr "這個訊息是代替文章的內容給登出的會員."

#: adminpages/advancedsettings.php:112 adminpages/advancedsettings.php:103
#: adminpages/advancedsettings.php:110
msgid "Message for RSS Feed"
msgstr "這個訊息是給RSS Feed"

#: adminpages/advancedsettings.php:116 adminpages/advancedsettings.php:107
#: adminpages/advancedsettings.php:114
msgid "This message replaces the post content in RSS feeds."
msgstr "這個訊息是代替RSS feed的內容."

#: adminpages/advancedsettings.php:122
msgid "Filter searches and archives?"
msgstr "過濾搜查和造檔案?"

#: adminpages/advancedsettings.php:126
msgid ""
"No - Non-members will see restricted posts/pages in searches and archives."
msgstr "不是 – 在搜查和洛檔案時非會員就只能讀有限制性的文章/網頁內容."

#: adminpages/advancedsettings.php:127
msgid ""
"Yes - Only members will see restricted posts/pages in searches and archives."
msgstr "正是 – 在搜查和洛檔案時會員就能讀有限制性的文章/網頁內容."

#: adminpages/advancedsettings.php:133 adminpages/advancedsettings.php:113
#: adminpages/advancedsettings.php:120
msgid "Show Excerpts to Non-Members?"
msgstr "可出示, 但不能出示給非會員?"

#: adminpages/advancedsettings.php:137 adminpages/advancedsettings.php:117
#: adminpages/advancedsettings.php:124
msgid "No - Hide excerpts."
msgstr "不是 – 藏起摘錄."

#: adminpages/advancedsettings.php:138 adminpages/advancedsettings.php:118
#: adminpages/advancedsettings.php:125
msgid "Yes - Show excerpts."
msgstr "正是 - 可出示, 但不能出示."

#: adminpages/advancedsettings.php:144
msgid "Hide Ads From Members?"
msgstr "對會員藏起廣告?"

#: adminpages/advancedsettings.php:148 adminpages/advancedsettings.php:207
#: adminpages/advancedsettings.php:219 adminpages/membershiplevels.php:684
#: adminpages/paymentsettings.php:219
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:222 includes/profile.php:125
#: adminpages/advancedsettings.php:128 adminpages/advancedsettings.php:135
#: adminpages/advancedsettings.php:187 adminpages/advancedsettings.php:194
#: adminpages/advancedsettings.php:199 adminpages/advancedsettings.php:206
#: adminpages/membershiplevels.php:563 adminpages/membershiplevels.php:569
#: adminpages/membershiplevels.php:571 adminpages/membershiplevels.php:578
#: adminpages/membershiplevels.php:598 adminpages/membershiplevels.php:658
#: adminpages/membershiplevels.php:660 adminpages/membershiplevels.php:662
#: adminpages/membershiplevels.php:667 adminpages/membershiplevels.php:668
#: adminpages/membershiplevels.php:672 adminpages/paymentsettings.php:210
#: adminpages/paymentsettings.php:414 adminpages/paymentsettings.php:429
#: adminpages/paymentsettings.php:434 adminpages/paymentsettings.php:436
#: adminpages/paymentsettings.php:454 adminpages/paymentsettings.php:459
#: adminpages/paymentsettings.php:461
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:173
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:174
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:184
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:206
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:208
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:209
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:220 includes/profile.php:101
#: includes/profile.php:105 includes/profile.php:110 includes/profile.php:117
#: includes/profile.php:121 includes/profile.php:123
msgid "No"
msgstr "不是"

#: adminpages/advancedsettings.php:149 adminpages/advancedsettings.php:129
#: adminpages/advancedsettings.php:136
msgid "Hide Ads From All Members"
msgstr "對所有會員藏起廣告"

#: adminpages/advancedsettings.php:150 adminpages/advancedsettings.php:130
#: adminpages/advancedsettings.php:137
msgid "Hide Ads From Certain Members"
msgstr "對有些會員藏起廣告"

#: adminpages/advancedsettings.php:157 adminpages/advancedsettings.php:137
#: adminpages/advancedsettings.php:144
msgid "Ads from the following plugins will be automatically turned off"
msgstr "廣告在這個插件會自動關閉"

#: adminpages/advancedsettings.php:158 adminpages/advancedsettings.php:138
#: adminpages/advancedsettings.php:145
msgid "To hide ads in your template code, use code like the following"
msgstr "如果要藏起在樣板密碼程式的廣告, 就用這些密碼程式"

#: adminpages/advancedsettings.php:169 adminpages/advancedsettings.php:149
#: adminpages/advancedsettings.php:156
msgid "Choose Levels to Hide Ads From"
msgstr "選擇藏起廣告程度"

#: adminpages/advancedsettings.php:203 adminpages/advancedsettings.php:183
#: adminpages/advancedsettings.php:190
msgid "Redirect all traffic from registration page to /susbcription/?"
msgstr "改變從電子登記registration交通的方向去到/訂閱subscription/?"

#: adminpages/advancedsettings.php:203 adminpages/advancedsettings.php:183
#: adminpages/advancedsettings.php:190
msgid "multisite only"
msgstr "只能是複數網站"

#: adminpages/advancedsettings.php:208 adminpages/membershiplevels.php:684
#: adminpages/paymentsettings.php:220
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:223 includes/profile.php:126
#: adminpages/advancedsettings.php:188 adminpages/advancedsettings.php:195
#: adminpages/membershiplevels.php:563 adminpages/membershiplevels.php:569
#: adminpages/membershiplevels.php:571 adminpages/membershiplevels.php:578
#: adminpages/membershiplevels.php:598 adminpages/membershiplevels.php:658
#: adminpages/membershiplevels.php:660 adminpages/membershiplevels.php:662
#: adminpages/membershiplevels.php:667 adminpages/membershiplevels.php:668
#: adminpages/membershiplevels.php:672 adminpages/paymentsettings.php:211
#: adminpages/paymentsettings.php:415 adminpages/paymentsettings.php:424
#: adminpages/paymentsettings.php:430 adminpages/paymentsettings.php:435
#: adminpages/paymentsettings.php:437 adminpages/paymentsettings.php:455
#: adminpages/paymentsettings.php:460 adminpages/paymentsettings.php:462
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:174
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:175
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:185
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:207
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:209
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:210
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:221 includes/profile.php:102
#: includes/profile.php:106 includes/profile.php:111 includes/profile.php:118
#: includes/profile.php:122 includes/profile.php:124
msgid "Yes"
msgstr "正是"

#: adminpages/advancedsettings.php:215 adminpages/advancedsettings.php:195
#: adminpages/advancedsettings.php:202
msgid "Use reCAPTCHA?"
msgstr "用 reCAPTCHA?"

#: adminpages/advancedsettings.php:220 adminpages/advancedsettings.php:200
#: adminpages/advancedsettings.php:207
msgid "Yes - Free memberships only."
msgstr "正是 – 只能是免費會籍."

#: adminpages/advancedsettings.php:221 adminpages/advancedsettings.php:201
#: adminpages/advancedsettings.php:208
msgid "Yes - All memberships."
msgstr "正是 – 是所有會籍."

#: adminpages/advancedsettings.php:223 adminpages/advancedsettings.php:203
#: adminpages/advancedsettings.php:210
msgid "A free reCAPTCHA key is required."
msgstr "需要免費reCAPTCHA 鎖匙."

#: adminpages/advancedsettings.php:223 adminpages/advancedsettings.php:203
#: adminpages/advancedsettings.php:210
msgid "Click here to signup for reCAPTCHA"
msgstr "點擊以下就能報名加入 reCAPTCHA"

#: adminpages/advancedsettings.php:229 adminpages/advancedsettings.php:209
#: adminpages/advancedsettings.php:216
msgid "reCAPTCHA Public Key"
msgstr "reCAPTCHA民眾電子鎖匙"

#: adminpages/advancedsettings.php:232 adminpages/advancedsettings.php:212
#: adminpages/advancedsettings.php:219
msgid "reCAPTCHA Private Key"
msgstr "reCAPTCHA私人電子鎖匙"

#: adminpages/advancedsettings.php:238 adminpages/advancedsettings.php:218
#: adminpages/advancedsettings.php:225
msgid "Require Terms of Service on signups?"
msgstr "需要有服務條件Terms of Service能報名加入?"

#: adminpages/advancedsettings.php:245 adminpages/advancedsettings.php:225
#: adminpages/advancedsettings.php:232
msgid ""
"If yes, create a WordPress page containing your TOS agreement and assign it "
"using the dropdown above."
msgstr ""
"如果真是的，就用WordPress造一張有服務條件Terms Of Service的網頁和選入以上的下"
"拉式菜单."

#: adminpages/advancedsettings.php:285 adminpages/advancedsettings.php:272
msgid "selected"
msgstr "選擇"

#: adminpages/advancedsettings.php:368 adminpages/pagesettings.php:294
#: adminpages/paymentsettings.php:250 adminpages/advancedsettings.php:284
#: adminpages/advancedsettings.php:355 adminpages/pagesettings.php:209
#: adminpages/pagesettings.php:223 adminpages/pagesettings.php:251
#: adminpages/pagesettings.php:254 adminpages/paymentsettings.php:238
#: adminpages/paymentsettings.php:485 adminpages/paymentsettings.php:526
#: adminpages/paymentsettings.php:532 adminpages/paymentsettings.php:534
msgid "Save Settings"
msgstr "保存設定"

#: adminpages/discountcodes.php:54 adminpages/discountcodes.php:48
#: adminpages/discountcodes.php:49
msgid "Discount code updated successfully."
msgstr "减價密碼升級成功."

#: adminpages/discountcodes.php:61 adminpages/discountcodes.php:55
#: adminpages/discountcodes.php:56
msgid "Error updating discount code. That code may already be in use."
msgstr "减價密碼升級有錯. 誤减價密碼有可能不是新的."

#: adminpages/discountcodes.php:70 adminpages/discountcodes.php:64
#: adminpages/discountcodes.php:65
msgid "Discount code added successfully."
msgstr "减價密碼加入成功."

#: adminpages/discountcodes.php:78 adminpages/discountcodes.php:71
#: adminpages/discountcodes.php:72 adminpages/discountcodes.php:73
msgid "Error adding discount code. That code may already be in use."
msgstr "减價密碼加入有錯誤.减價密碼有可能不是新的."

#: adminpages/discountcodes.php:203 adminpages/discountcodes.php:196
#: adminpages/discountcodes.php:197 adminpages/discountcodes.php:198
#, php-format
msgid "Error saving values for the %s level."
msgstr "這個%s會籍程度保存數值有錯誤."

#: adminpages/discountcodes.php:211 adminpages/discountcodes.php:204
#: adminpages/discountcodes.php:205 adminpages/discountcodes.php:206
msgid "There were errors updating the level values: "
msgstr "會籍程度數值升級有錯誤: "

#: adminpages/discountcodes.php:244 adminpages/discountcodes.php:234
#: adminpages/discountcodes.php:237 adminpages/discountcodes.php:238
#: adminpages/discountcodes.php:239
#, php-format
msgid "Code %s deleted successfully."
msgstr "密碼%s清除成功."

#: adminpages/discountcodes.php:249 adminpages/discountcodes.php:239
#: adminpages/discountcodes.php:242 adminpages/discountcodes.php:243
#: adminpages/discountcodes.php:244
msgid ""
"Error deleting discount code. The code was only partially deleted. Please "
"try again."
msgstr "清除减價密碼有錯誤. 這個密碼不是完全清除. 請再次試下."

#: adminpages/discountcodes.php:255 adminpages/discountcodes.php:245
#: adminpages/discountcodes.php:248 adminpages/discountcodes.php:249
#: adminpages/discountcodes.php:250
msgid "Error deleting code. Please try again."
msgstr "清除密碼有錯誤. 請再次試下."

#: adminpages/discountcodes.php:261 adminpages/discountcodes.php:251
#: adminpages/discountcodes.php:254 adminpages/discountcodes.php:255
#: adminpages/discountcodes.php:256
msgid "Code not found."
msgstr "密碼找不到."

#: adminpages/discountcodes.php:274 adminpages/discountcodes.php:264
#: adminpages/discountcodes.php:267 adminpages/discountcodes.php:268
#: adminpages/discountcodes.php:269
msgid "Edit Discount Code"
msgstr "編輯改變减價密碼"

#: adminpages/discountcodes.php:276 adminpages/discountcodes.php:564
#: adminpages/discountcodes.php:266 adminpages/discountcodes.php:269
#: adminpages/discountcodes.php:270 adminpages/discountcodes.php:271
#: adminpages/discountcodes.php:526 adminpages/discountcodes.php:529
#: adminpages/discountcodes.php:557 adminpages/discountcodes.php:558
#: adminpages/discountcodes.php:559
msgid "Add New Discount Code"
msgstr "加新减價密碼"

#: adminpages/discountcodes.php:316 adminpages/discountcodes.php:592
#: adminpages/membershiplevels.php:312 adminpages/membershiplevels.php:653
#: adminpages/memberslist.php:164 adminpages/orders.php:1134
#: adminpages/reports/login.php:158 adminpages/templates/orders-email.php:46
#: adminpages/templates/orders-print.php:75 adminpages/discountcodes.php:306
#: adminpages/discountcodes.php:309 adminpages/discountcodes.php:310
#: adminpages/discountcodes.php:311 adminpages/discountcodes.php:547
#: adminpages/discountcodes.php:557 adminpages/discountcodes.php:585
#: adminpages/discountcodes.php:586 adminpages/discountcodes.php:587
#: adminpages/membershiplevels.php:284 adminpages/membershiplevels.php:286
#: adminpages/membershiplevels.php:288 adminpages/membershiplevels.php:505
#: adminpages/membershiplevels.php:511 adminpages/membershiplevels.php:513
#: adminpages/membershiplevels.php:540 adminpages/membershiplevels.php:541
#: adminpages/membershiplevels.php:583 adminpages/membershiplevels.php:629
#: adminpages/membershiplevels.php:631 adminpages/membershiplevels.php:636
#: adminpages/membershiplevels.php:637 adminpages/membershiplevels.php:641
#: adminpages/memberslist.php:111 adminpages/memberslist.php:144
#: adminpages/memberslist.php:154 adminpages/orders.php:597
#: adminpages/orders.php:900 adminpages/orders.php:910
#: adminpages/orders.php:937 adminpages/orders.php:966
#: adminpages/orders.php:1103 adminpages/reports/login.php:140
#: adminpages/reports/login.php:142
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: adminpages/discountcodes.php:317 adminpages/orders.php:375
#: adminpages/discountcodes.php:307 adminpages/discountcodes.php:310
#: adminpages/discountcodes.php:311 adminpages/discountcodes.php:312
#: adminpages/orders.php:211 adminpages/orders.php:261
#: adminpages/orders.php:333 adminpages/orders.php:344
#: adminpages/orders.php:362
msgid "This will be generated when you save."
msgstr "當保存時會産生造成的."

#: adminpages/discountcodes.php:321 adminpages/discountcodes.php:593
#: adminpages/orders.php:380 adminpages/orders.php:1135
#: adminpages/discountcodes.php:311 adminpages/discountcodes.php:314
#: adminpages/discountcodes.php:315 adminpages/discountcodes.php:316
#: adminpages/discountcodes.php:548 adminpages/discountcodes.php:558
#: adminpages/discountcodes.php:586 adminpages/discountcodes.php:587
#: adminpages/discountcodes.php:588 adminpages/orders.php:215
#: adminpages/orders.php:265 adminpages/orders.php:337
#: adminpages/orders.php:349 adminpages/orders.php:366
#: adminpages/orders.php:598 adminpages/orders.php:901
#: adminpages/orders.php:911 adminpages/orders.php:938
#: adminpages/orders.php:967 adminpages/orders.php:1104
msgid "Code"
msgstr "密碼/程式密碼"

#: adminpages/discountcodes.php:359 adminpages/discountcodes.php:349
#: adminpages/discountcodes.php:352 adminpages/discountcodes.php:353
#: adminpages/discountcodes.php:354
msgid "Start Date"
msgstr "開始日期"

#: adminpages/discountcodes.php:377
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:361
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:570 pages/billing.php:316
#: pages/checkout.php:582 adminpages/discountcodes.php:367
#: adminpages/discountcodes.php:370 adminpages/discountcodes.php:371
#: adminpages/discountcodes.php:372
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:308
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:321
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:323
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:326
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:327
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:359
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:454
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:455
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:465
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:469
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:495
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:498
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:500
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:503
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:521
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:532 pages/billing.php:249
#: pages/billing.php:253 pages/billing.php:262 pages/billing.php:265
#: pages/billing.php:268 pages/billing.php:310 pages/billing.php:319
#: pages/checkout.php:508 pages/checkout.php:524 pages/checkout.php:525
#: pages/checkout.php:532 pages/checkout.php:553 pages/checkout.php:562
#: pages/checkout.php:571 pages/checkout.php:575
msgid "Expiration Date"
msgstr "到期日期"

#: adminpages/discountcodes.php:395 adminpages/discountcodes.php:596
#: adminpages/discountcodes.php:385 adminpages/discountcodes.php:388
#: adminpages/discountcodes.php:389 adminpages/discountcodes.php:390
#: adminpages/discountcodes.php:551 adminpages/discountcodes.php:561
#: adminpages/discountcodes.php:589 adminpages/discountcodes.php:590
#: adminpages/discountcodes.php:591
msgid "Uses"
msgstr "用"

#: adminpages/discountcodes.php:398 adminpages/discountcodes.php:388
#: adminpages/discountcodes.php:391 adminpages/discountcodes.php:392
#: adminpages/discountcodes.php:393
msgid "Leave blank for unlimited uses."
msgstr "無限就著下空著的."

#: adminpages/discountcodes.php:407 adminpages/discountcodes.php:400
#: adminpages/discountcodes.php:401 adminpages/discountcodes.php:402
msgid "Which Levels Will This Code Apply To?"
msgstr "這個程度會著下怎麼密碼?"

#: adminpages/discountcodes.php:437 adminpages/membershiplevels.php:365
#: adminpages/discountcodes.php:427 adminpages/discountcodes.php:430
#: adminpages/discountcodes.php:431 adminpages/discountcodes.php:432
#: adminpages/membershiplevels.php:337 adminpages/membershiplevels.php:339
#: adminpages/membershiplevels.php:341 adminpages/membershiplevels.php:342
#: adminpages/membershiplevels.php:507 adminpages/membershiplevels.php:513
#: adminpages/membershiplevels.php:515 adminpages/membershiplevels.php:542
#: pages/levels.php:14
msgid "Initial Payment"
msgstr "首期付款"

#: adminpages/discountcodes.php:448 adminpages/membershiplevels.php:376
#: adminpages/discountcodes.php:428 adminpages/discountcodes.php:431
#: adminpages/discountcodes.php:441 adminpages/discountcodes.php:442
#: adminpages/discountcodes.php:443 adminpages/membershiplevels.php:338
#: adminpages/membershiplevels.php:340 adminpages/membershiplevels.php:350
#: adminpages/membershiplevels.php:352 adminpages/membershiplevels.php:353
msgid "The initial amount collected at registration."
msgstr "首期會在登記時收集."

#: adminpages/discountcodes.php:453 adminpages/membershiplevels.php:380
#: adminpages/discountcodes.php:432 adminpages/discountcodes.php:435
#: adminpages/discountcodes.php:446 adminpages/discountcodes.php:447
#: adminpages/discountcodes.php:448 adminpages/membershiplevels.php:342
#: adminpages/membershiplevels.php:344 adminpages/membershiplevels.php:354
#: adminpages/membershiplevels.php:356 adminpages/membershiplevels.php:357
msgid "Recurring Subscription"
msgstr "定期訂閱"

#: adminpages/discountcodes.php:454 adminpages/membershiplevels.php:381
#: adminpages/discountcodes.php:433 adminpages/discountcodes.php:436
#: adminpages/discountcodes.php:447 adminpages/discountcodes.php:448
#: adminpages/discountcodes.php:449 adminpages/membershiplevels.php:343
#: adminpages/membershiplevels.php:345 adminpages/membershiplevels.php:355
#: adminpages/membershiplevels.php:357 adminpages/membershiplevels.php:358
msgid "Check if this level has a recurring subscription payment."
msgstr "請檢查這個會籍程度有不有定期訂閱費."

#: adminpages/discountcodes.php:458 adminpages/membershiplevels.php:385
#: adminpages/discountcodes.php:440 adminpages/discountcodes.php:451
#: adminpages/discountcodes.php:452 adminpages/discountcodes.php:453
#: adminpages/membershiplevels.php:347 adminpages/membershiplevels.php:349
#: adminpages/membershiplevels.php:359 adminpages/membershiplevels.php:361
#: adminpages/membershiplevels.php:362
msgid "Billing Amount"
msgstr "付款帳單數量"

#: adminpages/discountcodes.php:473 adminpages/discountcodes.php:527
#: adminpages/membershiplevels.php:400 adminpages/membershiplevels.php:501
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:637
#: adminpages/discountcodes.php:446 adminpages/discountcodes.php:466
#: adminpages/discountcodes.php:467 adminpages/discountcodes.php:468
#: adminpages/discountcodes.php:492 adminpages/discountcodes.php:520
#: adminpages/discountcodes.php:521 adminpages/discountcodes.php:522
#: adminpages/membershiplevels.php:353 adminpages/membershiplevels.php:355
#: adminpages/membershiplevels.php:374 adminpages/membershiplevels.php:376
#: adminpages/membershiplevels.php:377 adminpages/membershiplevels.php:449
#: adminpages/membershiplevels.php:476 adminpages/membershiplevels.php:477
#: adminpages/membershiplevels.php:479 adminpages/membershiplevels.php:480
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:521
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:522
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:532
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:536
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:562
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:566
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:567
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:570
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:588
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:599
msgid "Day(s)"
msgstr "日(s)"

#: adminpages/discountcodes.php:473 adminpages/discountcodes.php:527
#: adminpages/membershiplevels.php:400 adminpages/membershiplevels.php:501
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:637
#: adminpages/discountcodes.php:446 adminpages/discountcodes.php:466
#: adminpages/discountcodes.php:467 adminpages/discountcodes.php:468
#: adminpages/discountcodes.php:492 adminpages/discountcodes.php:520
#: adminpages/discountcodes.php:521 adminpages/discountcodes.php:522
#: adminpages/membershiplevels.php:353 adminpages/membershiplevels.php:355
#: adminpages/membershiplevels.php:374 adminpages/membershiplevels.php:376
#: adminpages/membershiplevels.php:377 adminpages/membershiplevels.php:449
#: adminpages/membershiplevels.php:476 adminpages/membershiplevels.php:477
#: adminpages/membershiplevels.php:479 adminpages/membershiplevels.php:480
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:521
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:522
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:532
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:536
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:562
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:566
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:567
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:570
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:588
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:599
msgid "Month(s)"
msgstr "月(s)"

#: adminpages/discountcodes.php:473 adminpages/discountcodes.php:527
#: adminpages/membershiplevels.php:400 adminpages/membershiplevels.php:501
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:637
#: adminpages/discountcodes.php:446 adminpages/discountcodes.php:466
#: adminpages/discountcodes.php:467 adminpages/discountcodes.php:468
#: adminpages/discountcodes.php:492 adminpages/discountcodes.php:520
#: adminpages/discountcodes.php:521 adminpages/discountcodes.php:522
#: adminpages/membershiplevels.php:353 adminpages/membershiplevels.php:355
#: adminpages/membershiplevels.php:374 adminpages/membershiplevels.php:376
#: adminpages/membershiplevels.php:377 adminpages/membershiplevels.php:449
#: adminpages/membershiplevels.php:476 adminpages/membershiplevels.php:477
#: adminpages/membershiplevels.php:479 adminpages/membershiplevels.php:480
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:521
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:522
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:532
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:536
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:562
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:566
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:567
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:570
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:588
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:599
msgid "Week(s)"
msgstr "星期(s)"

#: adminpages/discountcodes.php:473 adminpages/discountcodes.php:527
#: adminpages/membershiplevels.php:400 adminpages/membershiplevels.php:501
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:637
#: adminpages/discountcodes.php:446 adminpages/discountcodes.php:466
#: adminpages/discountcodes.php:467 adminpages/discountcodes.php:468
#: adminpages/discountcodes.php:492 adminpages/discountcodes.php:520
#: adminpages/discountcodes.php:521 adminpages/discountcodes.php:522
#: adminpages/membershiplevels.php:353 adminpages/membershiplevels.php:355
#: adminpages/membershiplevels.php:374 adminpages/membershiplevels.php:376
#: adminpages/membershiplevels.php:377 adminpages/membershiplevels.php:449
#: adminpages/membershiplevels.php:476 adminpages/membershiplevels.php:477
#: adminpages/membershiplevels.php:479 adminpages/membershiplevels.php:480
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:521
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:522
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:532
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:536
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:562
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:566
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:567
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:570
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:588
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:599
msgid "Year(s)"
msgstr "年(s)"

#: adminpages/discountcodes.php:481 adminpages/membershiplevels.php:409
#: adminpages/discountcodes.php:451 adminpages/discountcodes.php:454
#: adminpages/discountcodes.php:474 adminpages/discountcodes.php:475
#: adminpages/discountcodes.php:476 adminpages/membershiplevels.php:362
#: adminpages/membershiplevels.php:364 adminpages/membershiplevels.php:383
#: adminpages/membershiplevels.php:385 adminpages/membershiplevels.php:386
msgid "The amount to be billed one cycle after the initial payment."
msgstr "交完首期付款後一個週期後的付款數量."

#: adminpages/discountcodes.php:486 adminpages/membershiplevels.php:425
#: adminpages/discountcodes.php:456 adminpages/discountcodes.php:459
#: adminpages/discountcodes.php:479 adminpages/discountcodes.php:480
#: adminpages/discountcodes.php:481 adminpages/membershiplevels.php:380
#: adminpages/membershiplevels.php:382 adminpages/membershiplevels.php:401
#: adminpages/membershiplevels.php:403 adminpages/membershiplevels.php:404
msgid "Billing Cycle Limit"
msgstr "結算週期限期"

#: adminpages/discountcodes.php:489 adminpages/membershiplevels.php:429
#: adminpages/discountcodes.php:459 adminpages/discountcodes.php:462
#: adminpages/discountcodes.php:482 adminpages/discountcodes.php:483
#: adminpages/discountcodes.php:484 adminpages/membershiplevels.php:384
#: adminpages/membershiplevels.php:386 adminpages/membershiplevels.php:405
#: adminpages/membershiplevels.php:407 adminpages/membershiplevels.php:408
msgid ""
"The <strong>total</strong> number of recurring billing cycles for this "
"level, including the trial period (if applicable) but not including the "
"initial payment. Set to zero if membership is indefinite."
msgstr ""
"在這個會籍程度結算週期的<strong>總數量</strong>, (如果適合就)包含試用期, 但是"
"不包含首期付款. 無限期的會籍就既定是零."

#: adminpages/discountcodes.php:494 adminpages/membershiplevels.php:438
#: adminpages/discountcodes.php:464 adminpages/discountcodes.php:467
#: adminpages/discountcodes.php:487 adminpages/discountcodes.php:488
#: adminpages/discountcodes.php:489 adminpages/membershiplevels.php:393
#: adminpages/membershiplevels.php:395 adminpages/membershiplevels.php:414
#: adminpages/membershiplevels.php:416 adminpages/membershiplevels.php:417
msgid "Custom Trial"
msgstr "專門設計試用期"

#: adminpages/discountcodes.php:495 adminpages/membershiplevels.php:440
#: adminpages/discountcodes.php:465 adminpages/discountcodes.php:468
#: adminpages/discountcodes.php:488 adminpages/discountcodes.php:489
#: adminpages/discountcodes.php:490 adminpages/membershiplevels.php:394
#: adminpages/membershiplevels.php:395 adminpages/membershiplevels.php:397
#: adminpages/membershiplevels.php:416 adminpages/membershiplevels.php:418
#: adminpages/membershiplevels.php:419
msgid "Check to add a custom trial period."
msgstr "檢查再加專門設計試用期."

#: adminpages/discountcodes.php:499 adminpages/membershiplevels.php:449
#: adminpages/discountcodes.php:469 adminpages/discountcodes.php:472
#: adminpages/discountcodes.php:492 adminpages/discountcodes.php:493
#: adminpages/discountcodes.php:494 adminpages/membershiplevels.php:398
#: adminpages/membershiplevels.php:404 adminpages/membershiplevels.php:406
#: adminpages/membershiplevels.php:425 adminpages/membershiplevels.php:427
#: adminpages/membershiplevels.php:428
msgid "Trial Billing Amount"
msgstr "試用付款帳單數量"

#: adminpages/discountcodes.php:510 adminpages/membershiplevels.php:460
#: adminpages/discountcodes.php:472 adminpages/discountcodes.php:475
#: adminpages/discountcodes.php:503 adminpages/discountcodes.php:504
#: adminpages/discountcodes.php:505 adminpages/membershiplevels.php:401
#: adminpages/membershiplevels.php:407 adminpages/membershiplevels.php:409
#: adminpages/membershiplevels.php:436 adminpages/membershiplevels.php:438
#: adminpages/membershiplevels.php:439
msgid "for the first"
msgstr "是開始的"

#: adminpages/discountcodes.php:512 adminpages/membershiplevels.php:462
#: adminpages/discountcodes.php:474 adminpages/discountcodes.php:477
#: adminpages/discountcodes.php:505 adminpages/discountcodes.php:506
#: adminpages/discountcodes.php:507 adminpages/membershiplevels.php:403
#: adminpages/membershiplevels.php:409 adminpages/membershiplevels.php:411
#: adminpages/membershiplevels.php:438 adminpages/membershiplevels.php:440
#: adminpages/membershiplevels.php:441
msgid "subscription payments"
msgstr "訂閱費"

#: adminpages/discountcodes.php:517 adminpages/membershiplevels.php:491
#: adminpages/discountcodes.php:479 adminpages/discountcodes.php:482
#: adminpages/discountcodes.php:510 adminpages/discountcodes.php:511
#: adminpages/discountcodes.php:512 adminpages/membershiplevels.php:431
#: adminpages/membershiplevels.php:437 adminpages/membershiplevels.php:439
#: adminpages/membershiplevels.php:466 adminpages/membershiplevels.php:467
#: adminpages/membershiplevels.php:469 adminpages/membershiplevels.php:470
msgid "Membership Expiration"
msgstr "會籍到期"

#: adminpages/discountcodes.php:518 adminpages/membershiplevels.php:492
#: adminpages/discountcodes.php:483 adminpages/discountcodes.php:511
#: adminpages/discountcodes.php:512 adminpages/discountcodes.php:513
#: adminpages/membershiplevels.php:432 adminpages/membershiplevels.php:438
#: adminpages/membershiplevels.php:440 adminpages/membershiplevels.php:467
#: adminpages/membershiplevels.php:468 adminpages/membershiplevels.php:470
#: adminpages/membershiplevels.php:471
msgid "Check this to set when membership access expires."
msgstr "檢查這個會籍甚麼時候到期, 來設定會籍到期日."

#: adminpages/discountcodes.php:522 adminpages/membershiplevels.php:496
#: adminpages/discountcodes.php:484 adminpages/discountcodes.php:487
#: adminpages/discountcodes.php:515 adminpages/discountcodes.php:516
#: adminpages/discountcodes.php:517 adminpages/membershiplevels.php:436
#: adminpages/membershiplevels.php:442 adminpages/membershiplevels.php:444
#: adminpages/membershiplevels.php:471 adminpages/membershiplevels.php:472
#: adminpages/membershiplevels.php:474 adminpages/membershiplevels.php:475
msgid "Expires In"
msgstr "到期日是"

#: adminpages/discountcodes.php:535 adminpages/membershiplevels.php:509
#: adminpages/discountcodes.php:500 adminpages/discountcodes.php:528
#: adminpages/discountcodes.php:529 adminpages/discountcodes.php:530
#: adminpages/membershiplevels.php:449 adminpages/membershiplevels.php:455
#: adminpages/membershiplevels.php:457 adminpages/membershiplevels.php:484
#: adminpages/membershiplevels.php:485 adminpages/membershiplevels.php:487
#: adminpages/membershiplevels.php:488
msgid ""
"Set the duration of membership access. Note that the any future payments "
"(recurring subscription, if any) will be cancelled when the membership "
"expires."
msgstr ""
"設置會籍讀取期限. 注意在會籍到期時任何付款(如果有定期訂閱費)都會在會籍到期時"
"取消."

#: adminpages/discountcodes.php:563 adminpages/discountcodes.php:525
#: adminpages/discountcodes.php:528 adminpages/discountcodes.php:556
#: adminpages/discountcodes.php:557 adminpages/discountcodes.php:558
msgid "Memberships Discount Codes"
msgstr "會籍减價密碼"

#: adminpages/discountcodes.php:573 adminpages/discountcodes.php:535
#: adminpages/discountcodes.php:538 adminpages/discountcodes.php:566
#: adminpages/discountcodes.php:567 adminpages/discountcodes.php:568
msgid "Search Discount Codes"
msgstr "搜查减價密碼"

#: adminpages/discountcodes.php:576 adminpages/reports/login.php:99
#: adminpages/discountcodes.php:538 adminpages/discountcodes.php:541
#: adminpages/discountcodes.php:569 adminpages/discountcodes.php:570
#: adminpages/discountcodes.php:571 adminpages/reports/login.php:81
#: adminpages/reports/login.php:83
msgid "Search"
msgstr "搜查"

#: adminpages/discountcodes.php:594 adminpages/discountcodes.php:549
#: adminpages/discountcodes.php:559 adminpages/discountcodes.php:587
#: adminpages/discountcodes.php:588 adminpages/discountcodes.php:589
msgid "Starts"
msgstr "開始"

#: adminpages/discountcodes.php:595 adminpages/memberslist.php:179
#: adminpages/reports/login.php:163 includes/profile.php:122
#: adminpages/discountcodes.php:550 adminpages/discountcodes.php:560
#: adminpages/discountcodes.php:588 adminpages/discountcodes.php:589
#: adminpages/discountcodes.php:590 adminpages/memberslist.php:121
#: adminpages/memberslist.php:159 adminpages/memberslist.php:169
#: adminpages/reports/login.php:145 adminpages/reports/login.php:147
#: includes/profile.php:98 includes/profile.php:102 includes/profile.php:107
#: includes/profile.php:114 includes/profile.php:118 includes/profile.php:120
msgid "Expires"
msgstr "到期日"

#: adminpages/discountcodes.php:597 adminpages/discountcodes.php:552
#: adminpages/discountcodes.php:562 adminpages/discountcodes.php:590
#: adminpages/discountcodes.php:591 adminpages/discountcodes.php:592
msgid "Levels"
msgstr "程度"

#: adminpages/discountcodes.php:609 adminpages/discountcodes.php:570
#: adminpages/discountcodes.php:574 adminpages/discountcodes.php:602
#: adminpages/discountcodes.php:603 adminpages/discountcodes.php:604
msgid "Create your first discount code now"
msgstr "馬上造您的第一個减價密碼"

#: adminpages/discountcodes.php:609 adminpages/discountcodes.php:570
#: adminpages/discountcodes.php:574 adminpages/discountcodes.php:602
#: adminpages/discountcodes.php:603 adminpages/discountcodes.php:604
msgid ""
"Discount codes allow you to offer your memberships at discounted prices to "
"select customers."
msgstr "减價密碼可以提供你給有些客戶有减價會籍費."

#: adminpages/discountcodes.php:655 adminpages/membershiplevels.php:686
#: adminpages/orders.php:1239 adminpages/discountcodes.php:614
#: adminpages/discountcodes.php:619 adminpages/discountcodes.php:647
#: adminpages/discountcodes.php:648 adminpages/discountcodes.php:649
#: adminpages/discountcodes.php:650 adminpages/membershiplevels.php:564
#: adminpages/membershiplevels.php:570 adminpages/membershiplevels.php:572
#: adminpages/membershiplevels.php:580 adminpages/membershiplevels.php:599
#: adminpages/membershiplevels.php:660 adminpages/membershiplevels.php:662
#: adminpages/membershiplevels.php:664 adminpages/membershiplevels.php:669
#: adminpages/membershiplevels.php:670 adminpages/membershiplevels.php:674
#: adminpages/orders.php:658 adminpages/orders.php:961
#: adminpages/orders.php:979 adminpages/orders.php:989
#: adminpages/orders.php:992 adminpages/orders.php:1021
#: adminpages/orders.php:1050 adminpages/orders.php:1205
msgid "edit"
msgstr "編輯改變"

#: adminpages/discountcodes.php:658 adminpages/discountcodes.php:617
#: adminpages/discountcodes.php:622 adminpages/discountcodes.php:650
#: adminpages/discountcodes.php:651 adminpages/discountcodes.php:652
#: adminpages/discountcodes.php:653
#, php-format
msgid ""
"Are you sure you want to delete the %s discount code? The subscriptions for "
"existing users will not change, but new users will not be able to use this "
"code anymore."
msgstr ""
"您真是要刪除%s减價密碼? 現在的會員訂閱費不會改, 但新會員就會不能用减價密碼."

#: adminpages/discountcodes.php:658 adminpages/membershiplevels.php:686
#: adminpages/orders.php:1245 adminpages/discountcodes.php:617
#: adminpages/discountcodes.php:622 adminpages/discountcodes.php:650
#: adminpages/discountcodes.php:651 adminpages/discountcodes.php:652
#: adminpages/discountcodes.php:653 adminpages/membershiplevels.php:566
#: adminpages/membershiplevels.php:572 adminpages/membershiplevels.php:574
#: adminpages/membershiplevels.php:580 adminpages/membershiplevels.php:601
#: adminpages/membershiplevels.php:660 adminpages/membershiplevels.php:662
#: adminpages/membershiplevels.php:664 adminpages/membershiplevels.php:669
#: adminpages/membershiplevels.php:670 adminpages/membershiplevels.php:674
#: adminpages/orders.php:664 adminpages/orders.php:967
#: adminpages/orders.php:985 adminpages/orders.php:995
#: adminpages/orders.php:998 adminpages/orders.php:1027
#: adminpages/orders.php:1056 adminpages/orders.php:1211
msgid "delete"
msgstr "刪除"

#: adminpages/emailsettings.php:69 includes/adminpages.php:51
#: includes/adminpages.php:137 adminpages/emailsettings.php:60
#: includes/adminpages.php:12 includes/adminpages.php:50
#: includes/adminpages.php:59 includes/adminpages.php:121
#: includes/adminpages.php:128 includes/adminpages.php:132
msgid "Email Settings"
msgstr "電郵設定"

#: adminpages/emailsettings.php:70 adminpages/emailsettings.php:61
msgid ""
"By default, system generated emails are sent from "
"<em><strong>wordpress@yourdomain.com</strong></em>. You can update this from "
"address using the fields below."
msgstr ""
"從正常預設值， 系統會從<em><strong>wordpress@yourdomain.com</strong></em>生産"
"電郵emails. 您可以更新插入新的地址到以下的欄位."

#: adminpages/emailsettings.php:72 adminpages/emailsettings.php:63
msgid ""
"To modify the appearance of system generated emails, add the files "
"<em>email_header.html</em> and <em>email_footer.html</em> to your theme's "
"directory. This will modify both the WordPress default messages as well as "
"messages generated by Paid Memberships Pro. <a title=\"Paid Memberships Pro "
"- Member Communications\" target=\"_blank\" href=\"http://www."
"paidmembershipspro.com/documentation/member-communications/\">Click here to "
"learn more about Paid Memberships Pro emails</a>."
msgstr ""
"修改系統生産的電郵樣子, 文件加入<em>email_header.html</em>和<em>email_footer."
"html</em>在你的主題文件夾. 這會修改WordPress正常預設值訊息和Paid Memberships "
"Pro生産的訊息.<a title=\"Paid Memberships Pro - Member Communications\" "
"target=\"_blank\" href=\"http://www.paidmembershipspro.com/documentation/"
"member-communications/\">點擊這裡來學Paid Memberships Pro emails的資料</a>."

#: adminpages/emailsettings.php:78 adminpages/emailsettings.php:69
msgid "From Email"
msgstr "從自電郵"

#: adminpages/emailsettings.php:86 adminpages/emailsettings.php:77
msgid "From Name"
msgstr "從自名"

#: adminpages/emailsettings.php:94
msgid "Only Filter PMPro Emails?"
msgstr "只過濾PMPro的電郵?"

#: adminpages/emailsettings.php:98
#, php-format
msgid ""
"If unchecked, all emails from \"WordPress &lt;%s&gt;\" will be filtered to "
"use the above settings."
msgstr ""
"如果無核查/無小方格打上鉤, 所有的電郵從 \"WordPress &lt;%s&gt;\" 就用以上的設"
"定來會過濾."

#: adminpages/emailsettings.php:115 adminpages/emailsettings.php:86
#: adminpages/emailsettings.php:104
msgid "Send the site admin emails"
msgstr "送給電郵在網站管理人"

#: adminpages/emailsettings.php:121 adminpages/emailsettings.php:92
#: adminpages/emailsettings.php:110
msgid "Checkout"
msgstr "結帳/销售点"

#: adminpages/emailsettings.php:125 adminpages/emailsettings.php:96
#: adminpages/emailsettings.php:114
msgid "when a member checks out."
msgstr "從會員結帳時."

#: adminpages/emailsettings.php:130 adminpages/emailsettings.php:101
#: adminpages/emailsettings.php:119
msgid "Admin Changes"
msgstr "修改管理人"

#: adminpages/emailsettings.php:134 adminpages/emailsettings.php:105
#: adminpages/emailsettings.php:123
msgid "when an admin changes a user's membership level through the dashboard."
msgstr "當管理人改變時會籍程度在控制台板."

#: adminpages/emailsettings.php:139 adminpages/emailsettings.php:110
#: adminpages/emailsettings.php:128
msgid "Cancellation"
msgstr "作廢"

#: adminpages/emailsettings.php:143 adminpages/emailsettings.php:114
#: adminpages/emailsettings.php:132
msgid "when a user cancels his or her account."
msgstr "當用戶作廢他/她的戶口."

#: adminpages/emailsettings.php:148 adminpages/emailsettings.php:119
#: adminpages/emailsettings.php:137
msgid "Bill Updates"
msgstr "更新付款帳單"

#: adminpages/emailsettings.php:152 adminpages/emailsettings.php:123
#: adminpages/emailsettings.php:141
msgid "when a user updates his or her billing information."
msgstr "當用者更新付款帳單資料."

#: adminpages/emailsettings.php:158 adminpages/emailsettings.php:129
#: adminpages/emailsettings.php:147
msgid "Send members emails"
msgstr "送電郵給會員"

#: adminpages/emailsettings.php:164 adminpages/emailsettings.php:135
#: adminpages/emailsettings.php:153
msgid "New Users"
msgstr "新用者"

#: adminpages/emailsettings.php:168 adminpages/emailsettings.php:139
#: adminpages/emailsettings.php:157
msgid ""
"Default WP notification email. (Recommended: Leave unchecked. Members will "
"still get an email confirmation from PMPro after checkout.)"
msgstr ""
"正常預設值電WP郵通告. (推薦: 無核查/無小方格打上鉤. 結帳後用者會繼續收到從"
"PMPro的確認電郵.)"

#: adminpages/membershiplevels.php:137 adminpages/membershiplevels.php:141
#: adminpages/membershiplevels.php:143
msgid "Membership level added successfully."
msgstr "加會員會籍程度成功了."

#: adminpages/membershiplevels.php:140 adminpages/membershiplevels.php:146
#: adminpages/membershiplevels.php:148
msgid "Error adding membership level."
msgstr "加會員會籍程度有錯誤."

#: adminpages/membershiplevels.php:148 adminpages/membershiplevels.php:118
#: adminpages/membershiplevels.php:120
msgid "Membership level updated successfully."
msgstr "會員會籍更新成功了."

#: adminpages/membershiplevels.php:152 adminpages/membershiplevels.php:124
#: adminpages/membershiplevels.php:126
msgid "Error updating membership level."
msgstr "會員會籍更新有錯誤."

#: adminpages/membershiplevels.php:193 adminpages/membershiplevels.php:179
#: adminpages/membershiplevels.php:181 adminpages/membershiplevels.php:183
#, php-format
msgid ""
"There was an error canceling the subscription for user with ID=%d. You will "
"want to check your payment gateway to see if their subscription is still "
"active."
msgstr "取消會員訂閱有錯誤他的ID=%d. 你要檢查你的付款gateway裏的訂閱是有效的."

#: adminpages/membershiplevels.php:201 adminpages/membershiplevels.php:182
#: adminpages/membershiplevels.php:184 adminpages/membershiplevels.php:186
msgid "Last Invoice"
msgstr "最後的發票"

#: adminpages/membershiplevels.php:218 adminpages/membershiplevels.php:196
#: adminpages/membershiplevels.php:198 adminpages/membershiplevels.php:200
msgid "Membership level deleted successfully."
msgstr "取消會員會籍程度成功了."

#: adminpages/membershiplevels.php:221 adminpages/membershiplevels.php:226
#: adminpages/membershiplevels.php:201 adminpages/membershiplevels.php:203
#: adminpages/membershiplevels.php:205 adminpages/membershiplevels.php:207
#: adminpages/membershiplevels.php:209 adminpages/membershiplevels.php:211
msgid "Error deleting membership level."
msgstr "取消會員會籍程度有錯誤."

#: adminpages/membershiplevels.php:240 adminpages/membershiplevels.php:222
#: adminpages/membershiplevels.php:224 adminpages/membershiplevels.php:226
msgid "Edit Membership Level"
msgstr "編輯改變會員會籍程度"

#: adminpages/membershiplevels.php:242 adminpages/membershiplevels.php:224
#: adminpages/membershiplevels.php:226 adminpages/membershiplevels.php:228
msgid "Add New Membership Level"
msgstr "加新會員會籍程度"

#: adminpages/membershiplevels.php:319 adminpages/membershiplevels.php:654
#: adminpages/reports/login.php:160 adminpages/membershiplevels.php:291
#: adminpages/membershiplevels.php:293 adminpages/membershiplevels.php:295
#: adminpages/membershiplevels.php:506 adminpages/membershiplevels.php:512
#: adminpages/membershiplevels.php:514 adminpages/membershiplevels.php:541
#: adminpages/membershiplevels.php:542 adminpages/membershiplevels.php:584
#: adminpages/membershiplevels.php:630 adminpages/membershiplevels.php:632
#: adminpages/membershiplevels.php:637 adminpages/membershiplevels.php:638
#: adminpages/membershiplevels.php:642 adminpages/reports/login.php:142
#: adminpages/reports/login.php:144
msgid "Name"
msgstr "名"

#: adminpages/membershiplevels.php:342 adminpages/membershiplevels.php:314
#: adminpages/membershiplevels.php:316 adminpages/membershiplevels.php:318
msgid "Confirmation Message"
msgstr "確認訊息"

#: adminpages/membershiplevels.php:361 adminpages/membershiplevels.php:655
#: adminpages/membershiplevels.php:333 adminpages/membershiplevels.php:335
#: adminpages/membershiplevels.php:337 adminpages/membershiplevels.php:338
#: adminpages/membershiplevels.php:543 adminpages/membershiplevels.php:585
#: adminpages/membershiplevels.php:631 adminpages/membershiplevels.php:633
#: adminpages/membershiplevels.php:638 adminpages/membershiplevels.php:639
#: adminpages/membershiplevels.php:643
msgid "Billing Details"
msgstr "付款帳單資料"

#: adminpages/membershiplevels.php:396
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:735
#: adminpages/membershiplevels.php:349 adminpages/membershiplevels.php:351
#: adminpages/membershiplevels.php:370 adminpages/membershiplevels.php:372
#: adminpages/membershiplevels.php:373
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:619
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:620
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:630
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:634
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:660
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:664
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:665
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:668
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:686
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:697
msgid "per"
msgstr "每"

#: adminpages/membershiplevels.php:411 adminpages/membershiplevels.php:366
#: adminpages/membershiplevels.php:385 adminpages/membershiplevels.php:387
#: adminpages/membershiplevels.php:388
msgid ""
"Stripe integration currently only supports billing periods of \"Week\", "
"\"Month\" or \"Year\"."
msgstr "Stripe只綜合付款帳單用\"星期\",\"月\",\"年\"的時分."

#: adminpages/membershiplevels.php:413 adminpages/membershiplevels.php:366
#: adminpages/membershiplevels.php:368 adminpages/membershiplevels.php:387
#: adminpages/membershiplevels.php:389 adminpages/membershiplevels.php:390
msgid ""
"Braintree integration currently only supports billing periods of \"Month\" "
"or \"Year\"."
msgstr "Braintree只綜合付款帳單用\"月\"或\"年\"的時分."

#: adminpages/membershiplevels.php:417 adminpages/membershiplevels.php:372
#: adminpages/membershiplevels.php:374 adminpages/membershiplevels.php:393
#: adminpages/membershiplevels.php:395 adminpages/membershiplevels.php:396
msgid ""
"After saving this level, make note of the ID and create a \"Plan\" in your "
"Braintree dashboard with the same settings and the \"Plan ID\" set to "
"<em>pmpro_#</em>, where # is the level ID."
msgstr ""
"請記下ID和在您的Braintree控制台板開啓相同設定的新計劃\"Plan\"和\"Plan ID\"設"
"定在 <em>pmpro_#</em>, 以#是會員會籍程度ID."

#: adminpages/membershiplevels.php:417 adminpages/membershiplevels.php:419
#: classes/gateways/class.pmprogateway_cybersource.php:101
#: classes/gateways/class.pmprogateway_paypal.php:130
#: classes/gateways/class.pmprogateway_paypalexpress.php:145
#: classes/gateways/class.pmprogateway_paypalstandard.php:117
#: adminpages/membershiplevels.php:372 adminpages/membershiplevels.php:374
#: adminpages/membershiplevels.php:376 adminpages/membershiplevels.php:393
#: adminpages/membershiplevels.php:395 adminpages/membershiplevels.php:396
#: adminpages/membershiplevels.php:397 adminpages/membershiplevels.php:398
#: adminpages/paymentsettings.php:170 adminpages/paymentsettings.php:174
#: adminpages/paymentsettings.php:179
#: classes/gateways/class.pmprogateway_paypal.php:118
#: classes/gateways/class.pmprogateway_paypalexpress.php:123
#: classes/gateways/class.pmprogateway_paypalexpress.php:133
msgid "Note"
msgstr "注意"

#: adminpages/membershiplevels.php:419 adminpages/membershiplevels.php:374
#: adminpages/membershiplevels.php:376 adminpages/membershiplevels.php:395
#: adminpages/membershiplevels.php:397 adminpages/membershiplevels.php:398
msgid ""
"You will need to create a \"Plan\" in your Braintree dashboard with the same "
"settings and the \"Plan ID\" set to"
msgstr ""
"你需要用相同的設定和計劃ID\"Plan ID\"在Braintree控制台板造新的計劃\"Plan\"設"
"定在"

#: adminpages/membershiplevels.php:431 adminpages/membershiplevels.php:386
#: adminpages/membershiplevels.php:388 adminpages/membershiplevels.php:407
#: adminpages/membershiplevels.php:409 adminpages/membershiplevels.php:410
msgid ""
"Stripe integration currently does not support billing limits. You can still "
"set an expiration date below."
msgstr "Stripe 的綜合現在不支持付款帳單限制. 你可以在下面設定有限日期."

#: adminpages/membershiplevels.php:443 adminpages/membershiplevels.php:398
#: adminpages/membershiplevels.php:400 adminpages/membershiplevels.php:419
#: adminpages/membershiplevels.php:421 adminpages/membershiplevels.php:422
msgid ""
"2Checkout integration does not support custom trials. You can do one period "
"trials by setting an initial payment different from the billing amount."
msgstr ""
"2Checkout 的綜合不支持專門設計試用期. 在付款帳單裏的付款, 你可以設定首期付款"
"來造你的一期試用期, 以又是同付款帳單的付款數量不同."

#: adminpages/membershiplevels.php:465 adminpages/membershiplevels.php:406
#: adminpages/membershiplevels.php:412 adminpages/membershiplevels.php:414
#: adminpages/membershiplevels.php:441 adminpages/membershiplevels.php:443
#: adminpages/membershiplevels.php:444
msgid ""
"Stripe integration currently does not support trial amounts greater than $0."
msgstr "Stripe的綜合現在不支持試驗付款超個$0."

#: adminpages/membershiplevels.php:469 adminpages/membershiplevels.php:410
#: adminpages/membershiplevels.php:416 adminpages/membershiplevels.php:418
#: adminpages/membershiplevels.php:445 adminpages/membershiplevels.php:447
#: adminpages/membershiplevels.php:448
msgid ""
"Braintree integration currently does not support trial amounts greater than "
"$0."
msgstr "Braintree 的綜合現在不支持試用費超個$0."

#: adminpages/membershiplevels.php:473 adminpages/membershiplevels.php:414
#: adminpages/membershiplevels.php:420 adminpages/membershiplevels.php:422
#: adminpages/membershiplevels.php:449 adminpages/membershiplevels.php:451
#: adminpages/membershiplevels.php:452
msgid ""
"Payflow integration currently does not support trial amounts greater than $0."
msgstr "Payflow 的綜合現在不支持試用費超個$0."

#: adminpages/membershiplevels.php:482 adminpages/membershiplevels.php:422
#: adminpages/membershiplevels.php:428 adminpages/membershiplevels.php:430
#: adminpages/membershiplevels.php:457 adminpages/membershiplevels.php:458
#: adminpages/membershiplevels.php:460 adminpages/membershiplevels.php:461
msgid "Other Settings"
msgstr "其它設定"

#: adminpages/membershiplevels.php:486 adminpages/membershiplevels.php:426
#: adminpages/membershiplevels.php:432 adminpages/membershiplevels.php:434
#: adminpages/membershiplevels.php:461 adminpages/membershiplevels.php:462
#: adminpages/membershiplevels.php:464 adminpages/membershiplevels.php:465
msgid "Disable New Signups"
msgstr "暫停新的報名"

#: adminpages/membershiplevels.php:487 adminpages/membershiplevels.php:427
#: adminpages/membershiplevels.php:433 adminpages/membershiplevels.php:435
#: adminpages/membershiplevels.php:462 adminpages/membershiplevels.php:463
#: adminpages/membershiplevels.php:465 adminpages/membershiplevels.php:466
msgid ""
"Check to hide this level from the membership levels page and disable "
"registration."
msgstr "用檢查來藏起這個程度對會籍頁和暫停登記."

#: adminpages/membershiplevels.php:517 adminpages/membershiplevels.php:457
#: adminpages/membershiplevels.php:463 adminpages/membershiplevels.php:465
#: adminpages/membershiplevels.php:492 adminpages/membershiplevels.php:493
#: adminpages/membershiplevels.php:495 adminpages/membershiplevels.php:496
msgid "Content Settings"
msgstr "內容設定"

#: adminpages/membershiplevels.php:521 adminpages/membershiplevels.php:461
#: adminpages/membershiplevels.php:467 adminpages/membershiplevels.php:469
#: adminpages/membershiplevels.php:496 adminpages/membershiplevels.php:497
#: adminpages/membershiplevels.php:499 adminpages/membershiplevels.php:500
msgid "Categories"
msgstr "種類"

#: adminpages/membershiplevels.php:529 adminpages/membershiplevels.php:505
#: adminpages/membershiplevels.php:507 adminpages/membershiplevels.php:516
#: adminpages/membershiplevels.php:517
msgid "Save Level"
msgstr "保存程度"

#: adminpages/membershiplevels.php:530 adminpages/orders.php:796
#: pages/billing.php:371 pages/cancel.php:84 shortcodes/pmpro_account.php:72
#: adminpages/membershiplevels.php:506 adminpages/membershiplevels.php:508
#: adminpages/membershiplevels.php:517 adminpages/membershiplevels.php:518
#: adminpages/orders.php:511 adminpages/orders.php:561
#: adminpages/orders.php:633 adminpages/orders.php:662
#: adminpages/orders.php:765 pages/account.php:44 pages/billing.php:295
#: pages/billing.php:299 pages/billing.php:330 pages/billing.php:339
#: pages/billing.php:342 pages/billing.php:344 pages/billing.php:348
#: pages/billing.php:392 pages/billing.php:401 pages/billing.php:406
#: pages/cancel.php:71 pages/cancel.php:83 shortcodes/pmpro_account.php:70
#: shortcodes/pmpro_account.php:73
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: adminpages/membershiplevels.php:631 adminpages/membershiplevels.php:490
#: adminpages/membershiplevels.php:496 adminpages/membershiplevels.php:498
#: adminpages/membershiplevels.php:525 adminpages/membershiplevels.php:526
#: adminpages/membershiplevels.php:569 adminpages/membershiplevels.php:607
#: adminpages/membershiplevels.php:609 adminpages/membershiplevels.php:618
#: adminpages/membershiplevels.php:619
msgid "Add New Level"
msgstr "加新程度"

#: adminpages/membershiplevels.php:634 adminpages/membershiplevels.php:637
#: adminpages/membershiplevels.php:493 adminpages/membershiplevels.php:496
#: adminpages/membershiplevels.php:499 adminpages/membershiplevels.php:501
#: adminpages/membershiplevels.php:502 adminpages/membershiplevels.php:504
#: adminpages/membershiplevels.php:528 adminpages/membershiplevels.php:529
#: adminpages/membershiplevels.php:531 adminpages/membershiplevels.php:532
#: adminpages/membershiplevels.php:572 adminpages/membershiplevels.php:575
#: adminpages/membershiplevels.php:610 adminpages/membershiplevels.php:612
#: adminpages/membershiplevels.php:613 adminpages/membershiplevels.php:615
#: adminpages/membershiplevels.php:621 adminpages/membershiplevels.php:622
#: adminpages/membershiplevels.php:624 adminpages/membershiplevels.php:625
msgid "Search Levels"
msgstr "搜查程度"

#: adminpages/membershiplevels.php:643 adminpages/membershiplevels.php:579
#: adminpages/membershiplevels.php:619 adminpages/membershiplevels.php:621
#: adminpages/membershiplevels.php:630 adminpages/membershiplevels.php:631
msgid "Drag and drop membership levels to reorder them on the Levels page."
msgstr "在程度頁拉和落下這個會籍程度來再訂購."

#: adminpages/membershiplevels.php:656 pages/cancel.php:62
#: pages/confirmation.php:89 pages/invoice.php:70
#: shortcodes/pmpro_account.php:46 adminpages/membershiplevels.php:510
#: adminpages/membershiplevels.php:516 adminpages/membershiplevels.php:518
#: adminpages/membershiplevels.php:544 adminpages/membershiplevels.php:545
#: adminpages/membershiplevels.php:586 adminpages/membershiplevels.php:632
#: adminpages/membershiplevels.php:634 adminpages/membershiplevels.php:639
#: adminpages/membershiplevels.php:640 adminpages/membershiplevels.php:644
#: pages/account.php:20 pages/cancel.php:53 pages/cancel.php:61
#: pages/confirmation.php:81 pages/confirmation.php:83 pages/invoice.php:68
#: shortcodes/pmpro_account.php:45
msgid "Expiration"
msgstr "到期"

#: adminpages/membershiplevels.php:657 adminpages/membershiplevels.php:511
#: adminpages/membershiplevels.php:517 adminpages/membershiplevels.php:519
#: adminpages/membershiplevels.php:545 adminpages/membershiplevels.php:546
#: adminpages/membershiplevels.php:587 adminpages/membershiplevels.php:633
#: adminpages/membershiplevels.php:635 adminpages/membershiplevels.php:640
#: adminpages/membershiplevels.php:641 adminpages/membershiplevels.php:645
msgid "Allow Signups"
msgstr "可以報名"

#: adminpages/membershiplevels.php:672 adminpages/membershiplevels.php:534
#: adminpages/membershiplevels.php:540 adminpages/membershiplevels.php:542
#: adminpages/membershiplevels.php:566 adminpages/membershiplevels.php:569
#: adminpages/membershiplevels.php:646 adminpages/membershiplevels.php:648
#: adminpages/membershiplevels.php:650 adminpages/membershiplevels.php:655
#: adminpages/membershiplevels.php:656 adminpages/membershiplevels.php:660
msgid "FREE"
msgstr "免費"

#: adminpages/membershiplevels.php:681 adminpages/membershiplevels.php:560
#: adminpages/membershiplevels.php:566 adminpages/membershiplevels.php:568
#: adminpages/membershiplevels.php:575 adminpages/membershiplevels.php:595
#: adminpages/membershiplevels.php:655 adminpages/membershiplevels.php:657
#: adminpages/membershiplevels.php:659 adminpages/membershiplevels.php:664
#: adminpages/membershiplevels.php:665 adminpages/membershiplevels.php:669
msgid "After"
msgstr "以後"

#: adminpages/membershiplevels.php:686 adminpages/membershiplevels.php:566
#: adminpages/membershiplevels.php:572 adminpages/membershiplevels.php:574
#: adminpages/membershiplevels.php:580 adminpages/membershiplevels.php:601
#: adminpages/membershiplevels.php:660 adminpages/membershiplevels.php:662
#: adminpages/membershiplevels.php:664 adminpages/membershiplevels.php:669
#: adminpages/membershiplevels.php:670 adminpages/membershiplevels.php:674
#, php-format
msgid ""
"Are you sure you want to delete membership level %s? All subscriptions will "
"be cancelled."
msgstr "您真是想清除這個會籍程度 %s? 所有訂閱都會取消."

#: adminpages/membershiplevels.php:686 adminpages/orders.php:1242
#: adminpages/membershiplevels.php:565 adminpages/membershiplevels.php:571
#: adminpages/membershiplevels.php:573 adminpages/membershiplevels.php:580
#: adminpages/membershiplevels.php:600 adminpages/membershiplevels.php:660
#: adminpages/membershiplevels.php:662 adminpages/membershiplevels.php:664
#: adminpages/membershiplevels.php:669 adminpages/membershiplevels.php:670
#: adminpages/membershiplevels.php:674 adminpages/orders.php:661
#: adminpages/orders.php:964 adminpages/orders.php:982
#: adminpages/orders.php:992 adminpages/orders.php:995
#: adminpages/orders.php:1024 adminpages/orders.php:1053
#: adminpages/orders.php:1208
msgid "copy"
msgstr "複製"

#: adminpages/memberslist.php:25 includes/adminpages.php:54
#: includes/adminpages.php:158 includes/adminpages.php:15
#: includes/adminpages.php:53 includes/adminpages.php:74
#: includes/adminpages.php:142 includes/adminpages.php:149
#: includes/adminpages.php:153
msgid "Members List"
msgstr "會員名單"

#: adminpages/memberslist.php:26 adminpages/orders.php:864
#: adminpages/orders.php:522 adminpages/orders.php:591
#: adminpages/orders.php:698 adminpages/orders.php:727
#: adminpages/orders.php:833
msgid "Export to CSV"
msgstr "輸出到CSV"

#: adminpages/memberslist.php:30 adminpages/orders.php:879
#: adminpages/reports/login.php:83 adminpages/reports/memberships.php:304
#: adminpages/reports/sales.php:202 adminpages/orders.php:603
#: adminpages/orders.php:710 adminpages/orders.php:739
#: adminpages/orders.php:848 adminpages/reports/login.php:65
#: adminpages/reports/login.php:67 adminpages/reports/memberships.php:256
#: adminpages/reports/memberships.php:263
#: adminpages/reports/memberships.php:276
#: adminpages/reports/memberships.php:292 adminpages/reports/sales.php:185
#: adminpages/reports/sales.php:193 adminpages/reports/sales.php:194
msgid "Show"
msgstr "顯示"

#: adminpages/memberslist.php:32 adminpages/reports/login.php:85
#: adminpages/reports/memberships.php:331 adminpages/reports/sales.php:225
#: classes/class.pmproemail.php:145 classes/class.pmproemail.php:189
#: adminpages/reports/login.php:67 adminpages/reports/login.php:69
#: adminpages/reports/memberships.php:281
#: adminpages/reports/memberships.php:290
#: adminpages/reports/memberships.php:303
#: adminpages/reports/memberships.php:317 adminpages/reports/sales.php:208
#: adminpages/reports/sales.php:216 adminpages/reports/sales.php:217
msgid "All Levels"
msgstr "所有程度"

#: adminpages/memberslist.php:42
msgid "Cancelled Members"
msgstr "會員以取消了"

#: adminpages/memberslist.php:43
msgid "Expired Members"
msgstr "會員已經到期了"

#: adminpages/memberslist.php:44 adminpages/memberslist.php:42
msgid "Old Members"
msgstr "舊會員"

#: adminpages/memberslist.php:49 adminpages/memberslist.php:52
#: adminpages/memberslist.php:46 adminpages/memberslist.php:47
#: adminpages/memberslist.php:50
msgid "Search Members"
msgstr "搜查會員"

#: adminpages/memberslist.php:156 adminpages/memberslist.php:103
#: adminpages/memberslist.php:136 adminpages/memberslist.php:146
#, php-format
msgid "%d members found."
msgstr "%d 會員找到."

#: adminpages/memberslist.php:165 pages/checkout.php:191
#: shortcodes/pmpro_account.php:108 adminpages/memberslist.php:112
#: adminpages/memberslist.php:145 adminpages/memberslist.php:155
#: pages/account.php:51 pages/account.php:55 pages/account.php:76
#: pages/checkout.php:168 pages/checkout.php:171 pages/checkout.php:173
#: pages/checkout.php:180 pages/checkout.php:182 pages/checkout.php:184
#: shortcodes/pmpro_account.php:105 shortcodes/pmpro_account.php:107
msgid "Username"
msgstr "會員名"

#: adminpages/memberslist.php:166 adminpages/memberslist.php:113
#: adminpages/memberslist.php:146 adminpages/memberslist.php:156
msgid "First&nbsp;Name"
msgstr "名字"

#: adminpages/memberslist.php:167 adminpages/memberslist.php:114
#: adminpages/memberslist.php:147 adminpages/memberslist.php:157
msgid "Last&nbsp;Name"
msgstr "姓氏"

#: adminpages/memberslist.php:170 pages/billing.php:77 pages/checkout.php:326
#: pages/confirmation.php:67 pages/invoice.php:48
#: adminpages/memberslist.php:117 adminpages/memberslist.php:150
#: adminpages/memberslist.php:160 pages/account.php:90 pages/account.php:94
#: pages/billing.php:58 pages/billing.php:62 pages/billing.php:71
#: pages/billing.php:74 pages/billing.php:76 pages/billing.php:80
#: pages/checkout.php:298 pages/checkout.php:300 pages/checkout.php:302
#: pages/checkout.php:311 pages/checkout.php:314 pages/checkout.php:317
#: pages/checkout.php:319 pages/checkout.php:321 pages/confirmation.php:59
#: pages/confirmation.php:61 pages/invoice.php:46
msgid "Billing Address"
msgstr "付款帳單地址"

#: adminpages/memberslist.php:171 adminpages/reports/login.php:161
#: classes/gateways/class.pmprogateway_authorizenet.php:303
#: adminpages/memberslist.php:118 adminpages/memberslist.php:151
#: adminpages/memberslist.php:161 adminpages/pagesettings.php:51
#: adminpages/reports/login.php:143 adminpages/reports/login.php:145
#: classes/gateways/class.pmprogateway_authorizenet.php:187
msgid "Membership"
msgstr "會籍"

#: adminpages/memberslist.php:172 adminpages/memberslist.php:119
#: adminpages/memberslist.php:152 adminpages/memberslist.php:162
msgid "Fee"
msgstr "付款"

#: adminpages/memberslist.php:173 adminpages/reports/login.php:162
#: adminpages/memberslist.php:120 adminpages/memberslist.php:153
#: adminpages/memberslist.php:163 adminpages/reports/login.php:144
#: adminpages/reports/login.php:146
msgid "Joined"
msgstr "加入到"

#: adminpages/memberslist.php:177 adminpages/memberslist.php:157
#: adminpages/memberslist.php:167
msgid "Ended"
msgstr "完了"

#: adminpages/memberslist.php:262 adminpages/reports/login.php:228
#: adminpages/memberslist.php:195 adminpages/memberslist.php:223
#: adminpages/memberslist.php:251 adminpages/memberslist.php:261
#: adminpages/reports/login.php:210 adminpages/reports/login.php:212
msgid "No members found."
msgstr "找不到會員."

#: adminpages/memberslist.php:262 adminpages/reports/login.php:228
#: adminpages/memberslist.php:195 adminpages/memberslist.php:223
#: adminpages/memberslist.php:251 adminpages/memberslist.php:261
#: adminpages/reports/login.php:210 adminpages/reports/login.php:212
msgid "Search all levels"
msgstr "搜查所有程度"

#: adminpages/orders.php:146 adminpages/orders.php:155
msgid "Invoice emailed successfully."
msgstr "發票emai電郵l成功地送出."

#: adminpages/orders.php:149 adminpages/orders.php:160
msgid "Error emailing invoice."
msgstr "發票emai電郵送出有錯."

#: adminpages/orders.php:162 adminpages/orders.php:26 adminpages/orders.php:67
#: adminpages/orders.php:175
msgid "Order deleted successfully."
msgstr "成功清除訂購."

#: adminpages/orders.php:165 adminpages/orders.php:31 adminpages/orders.php:72
#: adminpages/orders.php:180
msgid "Error deleting order."
msgstr "清除訂購有錯."

#: adminpages/orders.php:285 adminpages/orders.php:119
#: adminpages/orders.php:169 adminpages/orders.php:270
#: adminpages/orders.php:284
msgid "Order saved successfully."
msgstr "成功保存訂購."

#: adminpages/orders.php:288 adminpages/orders.php:124
#: adminpages/orders.php:174 adminpages/orders.php:275
#: adminpages/orders.php:287
msgid "Error updating order timestamp."
msgstr "訂購時間標志更新有錯."

#: adminpages/orders.php:292 adminpages/orders.php:130
#: adminpages/orders.php:180 adminpages/orders.php:281
#: adminpages/orders.php:291
msgid "Error saving order."
msgstr "保存訂購有錯."

#: adminpages/orders.php:352 adminpages/orders.php:195
#: adminpages/orders.php:245 adminpages/orders.php:317
#: adminpages/orders.php:321 adminpages/orders.php:346
msgid "Order"
msgstr "訂購"

#: adminpages/orders.php:354 adminpages/orders.php:197
#: adminpages/orders.php:247 adminpages/orders.php:319
#: adminpages/orders.php:323 adminpages/orders.php:348
msgid "New Order"
msgstr "新訂購"

#: adminpages/orders.php:390 adminpages/orders.php:220
#: adminpages/orders.php:270 adminpages/orders.php:342
#: adminpages/orders.php:359 adminpages/orders.php:371
msgid "Randomly generated for you."
msgstr "幫助你隨意産生."

#: adminpages/orders.php:395 adminpages/orders.php:225
#: adminpages/orders.php:275 adminpages/orders.php:347
#: adminpages/orders.php:364 adminpages/orders.php:376
msgid "User ID"
msgstr "會員ID"

#: adminpages/orders.php:407 adminpages/orders.php:234
#: adminpages/orders.php:284 adminpages/orders.php:356
#: adminpages/orders.php:376 adminpages/orders.php:385
msgid "Membership Level ID"
msgstr "會員會籍程度ID"

#: adminpages/orders.php:420 adminpages/orders.php:243
#: adminpages/orders.php:293 adminpages/orders.php:365
#: adminpages/orders.php:389 adminpages/orders.php:394
msgid "Billing Name"
msgstr "付款帳名字"

#: adminpages/orders.php:432 adminpages/orders.php:251
#: adminpages/orders.php:301 adminpages/orders.php:373
#: adminpages/orders.php:401 adminpages/orders.php:402
msgid "Billing Street"
msgstr "付款帳街道名"

#: adminpages/orders.php:443 adminpages/orders.php:258
#: adminpages/orders.php:308 adminpages/orders.php:380
#: adminpages/orders.php:409 adminpages/orders.php:412
msgid "Billing City"
msgstr "付款帳都市名"

#: adminpages/orders.php:454 adminpages/orders.php:265
#: adminpages/orders.php:315 adminpages/orders.php:387
#: adminpages/orders.php:416 adminpages/orders.php:423
msgid "Billing State"
msgstr "付款帳州名"

#: adminpages/orders.php:465 adminpages/orders.php:272
#: adminpages/orders.php:322 adminpages/orders.php:394
#: adminpages/orders.php:423 adminpages/orders.php:434
msgid "Billing Postal Code"
msgstr "付款帳郵政號碼"

#: adminpages/orders.php:476 adminpages/orders.php:279
#: adminpages/orders.php:329 adminpages/orders.php:401
#: adminpages/orders.php:430 adminpages/orders.php:445
msgid "Billing Country"
msgstr "付款帳"

#: adminpages/orders.php:488 adminpages/orders.php:287
#: adminpages/orders.php:337 adminpages/orders.php:409
#: adminpages/orders.php:438 adminpages/orders.php:457
msgid "Billing Phone"
msgstr "付款帳"

#: adminpages/orders.php:501 adminpages/orders.php:296
#: adminpages/orders.php:346 adminpages/orders.php:418
#: adminpages/orders.php:447 adminpages/orders.php:470
msgid "Sub Total"
msgstr "小計部分"

#: adminpages/orders.php:512 adminpages/templates/orders-email.php:60
#: adminpages/templates/orders-print.php:89 pages/invoice.php:80
#: adminpages/orders.php:304 adminpages/orders.php:354
#: adminpages/orders.php:426 adminpages/orders.php:455
#: adminpages/orders.php:481 pages/invoice.php:78
msgid "Tax"
msgstr "稅"

#: adminpages/orders.php:523 adminpages/orders.php:312
#: adminpages/orders.php:362 adminpages/orders.php:434
#: adminpages/orders.php:463 adminpages/orders.php:492
msgid "Coupon Amount"
msgstr "禮券數量"

#: adminpages/orders.php:535 adminpages/orders.php:1139
#: adminpages/templates/orders-email.php:64
#: adminpages/templates/orders-print.php:93 pages/invoice.php:84
#: adminpages/orders.php:320 adminpages/orders.php:370
#: adminpages/orders.php:442 adminpages/orders.php:471
#: adminpages/orders.php:504 adminpages/orders.php:602
#: adminpages/orders.php:905 adminpages/orders.php:915
#: adminpages/orders.php:942 adminpages/orders.php:971
#: adminpages/orders.php:1108 pages/invoice.php:82
msgid "Total"
msgstr "總數"

#: adminpages/orders.php:544 adminpages/orders.php:325
#: adminpages/orders.php:375 adminpages/orders.php:447
#: adminpages/orders.php:476 adminpages/orders.php:513
msgid "Should be subtotal + tax - couponamount."
msgstr "應當是小計部分 + 稅 - 禮券數量."

#: adminpages/orders.php:549 adminpages/orders.php:330
#: adminpages/orders.php:380 adminpages/orders.php:452
#: adminpages/orders.php:481 adminpages/orders.php:518
msgid "Payment Type"
msgstr "付款類型"

#: adminpages/orders.php:559 adminpages/orders.php:335
#: adminpages/orders.php:385 adminpages/orders.php:457
#: adminpages/orders.php:486 adminpages/orders.php:528
msgid "e.g. PayPal Express, PayPal Standard, Credit Card."
msgstr "例如. PayPal Express, PayPal Standard, Credit Card (信用卡)."

#: adminpages/orders.php:563
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:344
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:522 pages/billing.php:268
#: pages/checkout.php:534 adminpages/orders.php:339 adminpages/orders.php:389
#: adminpages/orders.php:461 adminpages/orders.php:490
#: adminpages/orders.php:532
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:291
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:304
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:306
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:309
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:310
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:342
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:408
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:409
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:419
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:423
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:447
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:450
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:452
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:455
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:473
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:484 pages/billing.php:234
#: pages/billing.php:238 pages/billing.php:247 pages/billing.php:250
#: pages/billing.php:253 pages/billing.php:262 pages/billing.php:271
#: pages/checkout.php:493 pages/checkout.php:507 pages/checkout.php:510
#: pages/checkout.php:516 pages/checkout.php:517 pages/checkout.php:525
#: pages/checkout.php:527
msgid "Card Type"
msgstr "卡類型"

#: adminpages/orders.php:571 adminpages/orders.php:344
#: adminpages/orders.php:394 adminpages/orders.php:466
#: adminpages/orders.php:495 adminpages/orders.php:540
msgid "e.g. Visa, MasterCard, AMEX, etc"
msgstr "例如. Visa, MasterCard, AMEX, etc"

#: adminpages/orders.php:575
#: classes/gateways/class.pmprogateway_twocheckout.php:137
#: adminpages/orders.php:348 adminpages/orders.php:398
#: adminpages/orders.php:470 adminpages/orders.php:499
#: adminpages/orders.php:544 adminpages/paymentsettings.php:347
#: adminpages/paymentsettings.php:352
#: classes/gateways/class.pmprogateway_twocheckout.php:129
#: classes/gateways/class.pmprogateway_twocheckout.php:148
msgid "Account Number"
msgstr "戶口號碼"

#: adminpages/orders.php:584 adminpages/orders.php:353
#: adminpages/orders.php:403 adminpages/orders.php:475
#: adminpages/orders.php:504 adminpages/orders.php:553
msgid "Obscure all but last 4 digits."
msgstr "不計最後的4個數字，其也要用少人用的."

#: adminpages/orders.php:592 adminpages/orders.php:358
#: adminpages/orders.php:408 adminpages/orders.php:480
#: adminpages/orders.php:509 adminpages/orders.php:561
msgid "Expiration Month"
msgstr "到期月"

#: adminpages/orders.php:600 adminpages/orders.php:365
#: adminpages/orders.php:415 adminpages/orders.php:487
#: adminpages/orders.php:516 adminpages/orders.php:569
msgid "Expiration Year"
msgstr "限期年份"

#: adminpages/orders.php:610 adminpages/orders.php:1143
#: adminpages/orders.php:373 adminpages/orders.php:423
#: adminpages/orders.php:495 adminpages/orders.php:524
#: adminpages/orders.php:579 adminpages/orders.php:606
#: adminpages/orders.php:909 adminpages/orders.php:919
#: adminpages/orders.php:946 adminpages/orders.php:975
#: adminpages/orders.php:1112
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: adminpages/orders.php:643 adminpages/orders.php:1141
#: adminpages/orders.php:394 adminpages/orders.php:444
#: adminpages/orders.php:516 adminpages/orders.php:545
#: adminpages/orders.php:604 adminpages/orders.php:612
#: adminpages/orders.php:907 adminpages/orders.php:917
#: adminpages/orders.php:944 adminpages/orders.php:973
#: adminpages/orders.php:1110
msgid "Gateway"
msgstr "網關入口"

#: adminpages/orders.php:664 adminpages/paymentsettings.php:124
#: adminpages/orders.php:411 adminpages/orders.php:461
#: adminpages/orders.php:462 adminpages/orders.php:534
#: adminpages/orders.php:563 adminpages/orders.php:633
#: adminpages/paymentsettings.php:175 adminpages/paymentsettings.php:179
#: adminpages/paymentsettings.php:184
msgid "Gateway Environment"
msgstr "網關入口環境"

#: adminpages/orders.php:671 adminpages/paymentsettings.php:128
#: adminpages/orders.php:415 adminpages/orders.php:465
#: adminpages/orders.php:466 adminpages/orders.php:538
#: adminpages/orders.php:567 adminpages/orders.php:640
#: adminpages/paymentsettings.php:179 adminpages/paymentsettings.php:183
#: adminpages/paymentsettings.php:188
msgid "Sandbox/Testing"
msgstr "沙箱/測試"

#: adminpages/orders.php:673 adminpages/paymentsettings.php:129
#: adminpages/orders.php:416 adminpages/orders.php:466
#: adminpages/orders.php:467 adminpages/orders.php:539
#: adminpages/orders.php:568 adminpages/orders.php:642
#: adminpages/paymentsettings.php:180 adminpages/paymentsettings.php:184
#: adminpages/paymentsettings.php:189
msgid "Live/Production"
msgstr "活起/生產"

#: adminpages/orders.php:681 adminpages/orders.php:423
#: adminpages/orders.php:473 adminpages/orders.php:474
#: adminpages/orders.php:546 adminpages/orders.php:575
#: adminpages/orders.php:650
msgid "Payment Transaction ID"
msgstr "付款交易身分証明ID"

#: adminpages/orders.php:690 adminpages/orders.php:428
#: adminpages/orders.php:478 adminpages/orders.php:479
#: adminpages/orders.php:551 adminpages/orders.php:580
#: adminpages/orders.php:659
msgid "Generated by the gateway. Useful to cross reference orders."
msgstr "是網關入口生產的. 對訂購有相互參照好處."

#: adminpages/orders.php:695 adminpages/orders.php:432
#: adminpages/orders.php:482 adminpages/orders.php:483
#: adminpages/orders.php:555 adminpages/orders.php:584
#: adminpages/orders.php:664
msgid "Subscription Transaction ID"
msgstr "訂閱交易ID"

#: adminpages/orders.php:705 adminpages/orders.php:437
#: adminpages/orders.php:487 adminpages/orders.php:488
#: adminpages/orders.php:560 adminpages/orders.php:589
#: adminpages/orders.php:674
msgid "Generated by the gateway. Useful to cross reference subscriptions."
msgstr "是網關入口生產的. 對訂閱有相互參照好處."

#: adminpages/orders.php:710 adminpages/orders.php:1144 pages/invoice.php:107
#: shortcodes/pmpro_account.php:125 adminpages/orders.php:442
#: adminpages/orders.php:492 adminpages/orders.php:493
#: adminpages/orders.php:565 adminpages/orders.php:594
#: adminpages/orders.php:607 adminpages/orders.php:679
#: adminpages/orders.php:910 adminpages/orders.php:920
#: adminpages/orders.php:947 adminpages/orders.php:976
#: adminpages/orders.php:1113 pages/account.php:91 pages/invoice.php:105
#: shortcodes/pmpro_account.php:122 shortcodes/pmpro_account.php:124
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: adminpages/orders.php:747 adminpages/orders.php:477
#: adminpages/orders.php:527 adminpages/orders.php:599
#: adminpages/orders.php:628 adminpages/orders.php:716
msgid "Affiliate ID"
msgstr "聯盟行銷 ID"

#: adminpages/orders.php:759 adminpages/orders.php:485
#: adminpages/orders.php:535 adminpages/orders.php:607
#: adminpages/orders.php:636 adminpages/orders.php:728
msgid "Affiliate SubID"
msgstr "聯盟行銷輔 ID"

#: adminpages/orders.php:773 adminpages/orders.php:495
#: adminpages/orders.php:545 adminpages/orders.php:617
#: adminpages/orders.php:646 adminpages/orders.php:742
msgid "Notes"
msgstr "注意/記錄"

#: adminpages/orders.php:795 adminpages/orders.php:510
#: adminpages/orders.php:560 adminpages/orders.php:632
#: adminpages/orders.php:661 adminpages/orders.php:764
msgid "Save Order"
msgstr "保存訂購"

#: adminpages/orders.php:831 adminpages/orders.php:667
#: adminpages/orders.php:696 adminpages/orders.php:800
msgid "Email Invoice"
msgstr "電郵發票"

#: adminpages/orders.php:834 adminpages/orders.php:670
#: adminpages/orders.php:699 adminpages/orders.php:803
msgid "Send an invoice for this order to: "
msgstr "為訂購來送發票到: "

#: adminpages/orders.php:836 adminpages/orders.php:672
#: adminpages/orders.php:701 adminpages/orders.php:805
msgid "Send Email"
msgstr "傳送電郵"

#: adminpages/orders.php:841 includes/adminpages.php:56
#: includes/adminpages.php:172 adminpages/orders.php:520
#: adminpages/orders.php:570 adminpages/orders.php:677
#: adminpages/orders.php:706 adminpages/orders.php:810
#: includes/adminpages.php:17 includes/adminpages.php:55
#: includes/adminpages.php:84 includes/adminpages.php:156
#: includes/adminpages.php:163 includes/adminpages.php:167
msgid "Orders"
msgstr "訂購"

#: adminpages/orders.php:843 adminpages/orders.php:521
#: adminpages/orders.php:571 adminpages/orders.php:678
#: adminpages/orders.php:707 adminpages/orders.php:812
msgid "Add New Order"
msgstr "加新訂購"

#: adminpages/orders.php:883 adminpages/orders.php:606
#: adminpages/orders.php:713 adminpages/orders.php:742
#: adminpages/orders.php:852
msgid "Within a Date Range"
msgstr "要在日期價格"

#: adminpages/orders.php:885 adminpages/orders.php:607
#: adminpages/orders.php:714 adminpages/orders.php:743
#: adminpages/orders.php:854
msgid "Predefined Date Range"
msgstr "於先的日期價格"

#: adminpages/orders.php:887 adminpages/orders.php:608
#: adminpages/orders.php:715 adminpages/orders.php:744
#: adminpages/orders.php:856
msgid "Within a Level"
msgstr "要在程度裏"

#: adminpages/orders.php:889 adminpages/orders.php:609
#: adminpages/orders.php:716 adminpages/orders.php:745
#: adminpages/orders.php:858
msgid "Within a Status"
msgstr "要在狀態裏"

#: adminpages/orders.php:892 adminpages/orders.php:612
#: adminpages/orders.php:719 adminpages/orders.php:748
#: adminpages/orders.php:861
msgid "From"
msgstr "從"

#: adminpages/orders.php:907 adminpages/orders.php:624
#: adminpages/orders.php:731 adminpages/orders.php:760
#: adminpages/orders.php:876
msgid "To"
msgstr "給向"

#: adminpages/orders.php:920 adminpages/orders.php:636
#: adminpages/orders.php:743 adminpages/orders.php:772
#: adminpages/orders.php:889
msgid "filter by "
msgstr "過濾者是 "

#: adminpages/orders.php:963 adminpages/orders.php:674
#: adminpages/orders.php:780 adminpages/orders.php:809
#: adminpages/orders.php:932
msgid "Filter"
msgstr "過濾"

#: adminpages/orders.php:1060 adminpages/orders.php:1063
#: adminpages/orders.php:535 adminpages/orders.php:538
#: adminpages/orders.php:777 adminpages/orders.php:780
#: adminpages/orders.php:883 adminpages/orders.php:886
#: adminpages/orders.php:912 adminpages/orders.php:915
#: adminpages/orders.php:1029 adminpages/orders.php:1032
msgid "Search Orders"
msgstr "搜查訂購"

#: adminpages/orders.php:1127 adminpages/orders.php:590
#: adminpages/orders.php:893 adminpages/orders.php:903
#: adminpages/orders.php:930 adminpages/orders.php:959
#: adminpages/orders.php:1096
#, php-format
msgid "%d orders found."
msgstr "%d 訂購找到."

#: adminpages/orders.php:1136 adminpages/reports/login.php:159
#: classes/gateways/class.pmprogateway_payflowpro.php:116
#: adminpages/orders.php:599 adminpages/orders.php:902
#: adminpages/orders.php:912 adminpages/orders.php:939
#: adminpages/orders.php:968 adminpages/orders.php:1105
#: adminpages/paymentsettings.php:211 adminpages/paymentsettings.php:215
#: adminpages/paymentsettings.php:220 adminpages/reports/login.php:141
#: adminpages/reports/login.php:143
msgid "User"
msgstr "用者"

#: adminpages/orders.php:1138 includes/init.php:244 includes/profile.php:36
#: pages/checkout.php:42 pages/confirmation.php:53 pages/confirmation.php:70
#: pages/confirmation.php:116 pages/invoice.php:28 pages/invoice.php:51
#: adminpages/orders.php:601 adminpages/orders.php:904
#: adminpages/orders.php:914 adminpages/orders.php:941
#: adminpages/orders.php:970 adminpages/orders.php:1107 includes/init.php:214
#: includes/init.php:217 includes/init.php:218 includes/init.php:220
#: includes/init.php:222 includes/init.php:230 includes/init.php:238
#: includes/init.php:243 includes/profile.php:25 includes/profile.php:27
#: includes/profile.php:30 pages/checkout.php:33 pages/checkout.php:34
#: pages/checkout.php:35 pages/confirmation.php:46 pages/confirmation.php:47
#: pages/confirmation.php:62 pages/confirmation.php:64
#: pages/confirmation.php:103 pages/confirmation.php:105 pages/invoice.php:27
#: pages/invoice.php:49
msgid "Membership Level"
msgstr "會員會籍程度"

#: adminpages/orders.php:1140 adminpages/orders.php:1220
#: adminpages/orders.php:603 adminpages/orders.php:651
#: adminpages/orders.php:906 adminpages/orders.php:916
#: adminpages/orders.php:943 adminpages/orders.php:954
#: adminpages/orders.php:972 adminpages/orders.php:982
#: adminpages/orders.php:1011 adminpages/orders.php:1040
#: adminpages/orders.php:1109 adminpages/orders.php:1186
msgid "Payment"
msgstr "付款"

#: adminpages/orders.php:1142 adminpages/orders.php:605
#: adminpages/orders.php:908 adminpages/orders.php:918
#: adminpages/orders.php:945 adminpages/orders.php:974
#: adminpages/orders.php:1111
msgid "Transaction IDs"
msgstr "交易IDs"

#: adminpages/orders.php:1172 adminpages/orders.php:630
#: adminpages/orders.php:933 adminpages/orders.php:943
#: adminpages/orders.php:972 adminpages/orders.php:1001
#: adminpages/orders.php:1141
msgid "deleted"
msgstr "清除"

# This  pmpro-zh_HK.po Chinese/Cantonese (Hong Kong SAR China) translation is done by Kai Kong Chan
# 翻譯者: 陳啟剛先生
# 請來我們的網站參觀: http://thelearningenglish.com
# Please visit our web-site: http://thelearningenglish.com
# 請報名和給您一本禮物!
# 如果您有英語閱讀，書寫，或言語的問題？
# 請用這本電子書幫助您提高您的英語語言的技巧。
# 英語技巧提高可以幫助
# >>>$$$收入$$$<<<
#  https://thelearningenglish.com/fast-english-speller-chinese-pdf/
#: adminpages/orders.php:1226 adminpages/orders.php:653
#: adminpages/orders.php:956 adminpages/orders.php:974
#: adminpages/orders.php:984 adminpages/orders.php:1013
#: adminpages/orders.php:1042 adminpages/orders.php:1192
msgid "Subscription"
msgstr "會籍"

#: adminpages/orders.php:1245 adminpages/orders.php:664
#: adminpages/orders.php:967 adminpages/orders.php:985
#: adminpages/orders.php:995 adminpages/orders.php:998
#: adminpages/orders.php:1027 adminpages/orders.php:1056
#: adminpages/orders.php:1211
#, php-format
msgid ""
"Deleting orders is permanent and can affect active users. Are you sure you "
"want to delete order %s?"
msgstr "如果進行清除訂購就是永久的, 同時會影響活躍的用者. 你真是要清除訂購 %s?"

#: adminpages/orders.php:1249 adminpages/orders.php:1030
#: adminpages/orders.php:1059 adminpages/orders.php:1215
msgid "print"
msgstr "印出"

#: adminpages/orders.php:1253 adminpages/orders.php:1033
#: adminpages/orders.php:1062 adminpages/orders.php:1219
msgid "email"
msgstr "電郵"

#: adminpages/orders.php:1262 adminpages/orders.php:674
#: adminpages/orders.php:977 adminpages/orders.php:995
#: adminpages/orders.php:1005 adminpages/orders.php:1008
#: adminpages/orders.php:1043 adminpages/orders.php:1072
#: adminpages/orders.php:1228
msgid "No orders found."
msgstr "找不到訂購."

#: adminpages/pagesettings.php:54
msgid "Your page settings have been updated."
msgstr "你個頁面的設定以更新了."

#: adminpages/pagesettings.php:64 adminpages/pagesettings.php:51
msgid "Membership Account"
msgstr "會員會籍戶口"

#: adminpages/pagesettings.php:65 adminpages/pagesettings.php:54
msgid "Membership Billing"
msgstr "會員會籍付款帳單"

#: adminpages/pagesettings.php:66 adminpages/pagesettings.php:57
msgid "Membership Cancel"
msgstr "會員會籍取消"

#: adminpages/pagesettings.php:67 adminpages/pagesettings.php:60
msgid "Membership Checkout"
msgstr "會員會籍結帳"

#: adminpages/pagesettings.php:68 adminpages/pagesettings.php:63
msgid "Membership Confirmation"
msgstr "確認會員會籍"

#: adminpages/pagesettings.php:69 adminpages/pagesettings.php:66
msgid "Membership Invoice"
msgstr "會員會籍的發票"

#: adminpages/pagesettings.php:83 adminpages/pagesettings.php:111
msgid "The following pages have been created for you"
msgstr "這個頁昰為你以構造"

#: adminpages/pagesettings.php:97 adminpages/pagesettings.php:98
#: adminpages/pagesettings.php:126
msgid ""
"Manage the WordPress pages assigned to each required Paid Memberships Pro "
"page."
msgstr "要管理WordPress的頁, 就連接在每一個需要的Paid Memberships Pro的頁."

#: adminpages/pagesettings.php:101 adminpages/pagesettings.php:104
#: adminpages/pagesettings.php:132
msgid ""
"Assign the WordPress pages for each required Paid Memberships Pro page or"
msgstr "連接在每一個 WordPress 的頁同需要的Paid Memberships Pro的頁"

#: adminpages/pagesettings.php:102 adminpages/pagesettings.php:104
#: adminpages/pagesettings.php:132
msgid "click here to let us generate them for you"
msgstr "點擊這裡我們就可以幫助生產"

#: adminpages/pagesettings.php:111 adminpages/pagesettings.php:112
#: adminpages/pagesettings.php:140
msgid "Account Page"
msgstr "戶口頁"

#: adminpages/pagesettings.php:115 adminpages/pagesettings.php:133
#: adminpages/pagesettings.php:151 adminpages/pagesettings.php:170
#: adminpages/pagesettings.php:189 adminpages/pagesettings.php:209
#: adminpages/pagesettings.php:228 adminpages/pagesettings.php:268
#: adminpages/pagesettings.php:144 adminpages/pagesettings.php:147
#: adminpages/pagesettings.php:159 adminpages/pagesettings.php:162
#: adminpages/pagesettings.php:174 adminpages/pagesettings.php:177
#: adminpages/pagesettings.php:190 adminpages/pagesettings.php:193
#: adminpages/pagesettings.php:206 adminpages/pagesettings.php:222
#: adminpages/pagesettings.php:225 adminpages/pagesettings.php:238
#: adminpages/pagesettings.php:241
msgid "Choose One"
msgstr "選擇一個"

#: adminpages/pagesettings.php:119 adminpages/pagesettings.php:137
#: adminpages/pagesettings.php:155 adminpages/pagesettings.php:174
#: adminpages/pagesettings.php:193 adminpages/pagesettings.php:213
#: adminpages/pagesettings.php:232 adminpages/pagesettings.php:274
#: adminpages/pagesettings.php:132 adminpages/pagesettings.php:134
#: adminpages/pagesettings.php:145 adminpages/pagesettings.php:147
#: adminpages/pagesettings.php:149 adminpages/pagesettings.php:150
#: adminpages/pagesettings.php:159 adminpages/pagesettings.php:162
#: adminpages/pagesettings.php:165 adminpages/pagesettings.php:173
#: adminpages/pagesettings.php:177 adminpages/pagesettings.php:180
#: adminpages/pagesettings.php:181 adminpages/pagesettings.php:187
#: adminpages/pagesettings.php:196 adminpages/pagesettings.php:197
#: adminpages/pagesettings.php:201 adminpages/pagesettings.php:209
#: adminpages/pagesettings.php:212 adminpages/pagesettings.php:225
#: adminpages/pagesettings.php:228 adminpages/pagesettings.php:241
#: adminpages/pagesettings.php:244
msgid "edit page"
msgstr "編輯改變頁"

#: adminpages/pagesettings.php:122 adminpages/pagesettings.php:140
#: adminpages/pagesettings.php:158 adminpages/pagesettings.php:177
#: adminpages/pagesettings.php:196 adminpages/pagesettings.php:216
#: adminpages/pagesettings.php:235 adminpages/pagesettings.php:277
#: adminpages/pagesettings.php:121 adminpages/pagesettings.php:136
#: adminpages/pagesettings.php:149 adminpages/pagesettings.php:151
#: adminpages/pagesettings.php:152 adminpages/pagesettings.php:164
#: adminpages/pagesettings.php:167 adminpages/pagesettings.php:179
#: adminpages/pagesettings.php:182 adminpages/pagesettings.php:183
#: adminpages/pagesettings.php:195 adminpages/pagesettings.php:198
#: adminpages/pagesettings.php:199 adminpages/pagesettings.php:211
#: adminpages/pagesettings.php:214 adminpages/pagesettings.php:215
#: adminpages/pagesettings.php:227 adminpages/pagesettings.php:230
#: adminpages/pagesettings.php:243 adminpages/pagesettings.php:246
msgid "view page"
msgstr "審視頁面"

#: adminpages/pagesettings.php:125 adminpages/pagesettings.php:143
#: adminpages/pagesettings.php:161 adminpages/pagesettings.php:180
#: adminpages/pagesettings.php:199 adminpages/pagesettings.php:219
#: adminpages/pagesettings.php:238 adminpages/pagesettings.php:121
#: adminpages/pagesettings.php:123 adminpages/pagesettings.php:134
#: adminpages/pagesettings.php:138 adminpages/pagesettings.php:147
#: adminpages/pagesettings.php:151 adminpages/pagesettings.php:153
#: adminpages/pagesettings.php:154 adminpages/pagesettings.php:166
#: adminpages/pagesettings.php:169 adminpages/pagesettings.php:175
#: adminpages/pagesettings.php:181 adminpages/pagesettings.php:184
#: adminpages/pagesettings.php:185 adminpages/pagesettings.php:189
#: adminpages/pagesettings.php:197 adminpages/pagesettings.php:200
#: adminpages/pagesettings.php:201 adminpages/pagesettings.php:203
#: adminpages/pagesettings.php:213 adminpages/pagesettings.php:216
#: adminpages/pagesettings.php:217 adminpages/pagesettings.php:229
#: adminpages/pagesettings.php:232 adminpages/pagesettings.php:245
#: adminpages/pagesettings.php:248
msgid "Include the shortcode"
msgstr "包括短密碼"

#: adminpages/pagesettings.php:129 adminpages/pagesettings.php:125
#: adminpages/pagesettings.php:127 adminpages/pagesettings.php:155
#: adminpages/pagesettings.php:158
msgid "Billing Information Page"
msgstr "帳單資料頁面"

#: adminpages/pagesettings.php:147 adminpages/pagesettings.php:138
#: adminpages/pagesettings.php:142 adminpages/pagesettings.php:170
#: adminpages/pagesettings.php:173
msgid "Cancel Page"
msgstr "取消頁面"

#: adminpages/pagesettings.php:166 adminpages/pagesettings.php:152
#: adminpages/pagesettings.php:158 adminpages/pagesettings.php:186
#: adminpages/pagesettings.php:189
msgid "Checkout Page"
msgstr "結帳頁面"

#: adminpages/pagesettings.php:185 adminpages/pagesettings.php:166
#: adminpages/pagesettings.php:174 adminpages/pagesettings.php:202
#: adminpages/pagesettings.php:205
msgid "Confirmation Page"
msgstr "確認頁面"

#: adminpages/pagesettings.php:205 adminpages/pagesettings.php:180
#: adminpages/pagesettings.php:190 adminpages/pagesettings.php:218
#: adminpages/pagesettings.php:221
msgid "Invoice Page"
msgstr "發票頁面"

#: adminpages/pagesettings.php:224 adminpages/pagesettings.php:194
#: adminpages/pagesettings.php:206 adminpages/pagesettings.php:234
#: adminpages/pagesettings.php:237
msgid "Levels Page"
msgstr "程度頁面"

#: adminpages/pagesettings.php:245
msgid "Additional Page Settings"
msgstr "加頁面設定"

#: adminpages/pagesettings.php:280
msgid "Generate Page"
msgstr "生産頁面"

#: adminpages/paymentsettings.php:49 adminpages/paymentsettings.php:77
#: adminpages/paymentsettings.php:82
msgid "Your payment settings have been updated."
msgstr "您的付款設定以更新了."

#: adminpages/paymentsettings.php:93 adminpages/paymentsettings.php:106
#: adminpages/paymentsettings.php:144 adminpages/paymentsettings.php:146
#: adminpages/paymentsettings.php:152 adminpages/paymentsettings.php:154
msgid "Payment Gateway"
msgstr "付款網關入口 Gateway"

#: adminpages/paymentsettings.php:93 adminpages/paymentsettings.php:201
#: adminpages/paymentsettings.php:144 adminpages/paymentsettings.php:146
msgid "SSL Settings"
msgstr "SSL 設定"

#: adminpages/paymentsettings.php:95 adminpages/paymentsettings.php:148
msgid ""
"Learn more about <a title=\"Paid Memberships Pro - SSL Settings\" target="
"\"_blank\" href=\"http://www.paidmembershipspro.com/support/initial-plugin-"
"setup/ssl/\">SSL</a> or <a title=\"Paid Memberships Pro - Payment Gateway "
"Settings\" target=\"_blank\" href=\"http://www.paidmembershipspro.com/"
"support/initial-plugin-setup/payment-gateway/\">Payment Gateway Settings</a>."
msgstr ""
"要學道 <a title=\"Paid Memberships Pro - SSL Settings\" target=\"_blank\" "
"href=\"http://www.paidmembershipspro.com/support/initial-plugin-setup/ssl/"
"\">SSL</a> 或 <a title=\"Paid Memberships Pro - Payment Gateway Settings\" "
"target=\"_blank\" href=\"http://www.paidmembershipspro.com/support/initial-"
"plugin-setup/payment-gateway/\">付款網關入口設定</a>."

#: adminpages/paymentsettings.php:101
msgid "Choose a Gateway"
msgstr "選擇一個網關入口"

#: adminpages/paymentsettings.php:148
msgid "Currency and Tax Settings"
msgstr "貨幣和稅款設定"

#: adminpages/paymentsettings.php:153 adminpages/paymentsettings.php:327
#: adminpages/paymentsettings.php:337 adminpages/paymentsettings.php:356
#: adminpages/paymentsettings.php:381 adminpages/paymentsettings.php:386
msgid "Currency"
msgstr "貨幣"

#: adminpages/paymentsettings.php:169 adminpages/paymentsettings.php:400
#: adminpages/paymentsettings.php:402
msgid ""
"Not all currencies will be supported by every gateway. Please check with "
"your gateway."
msgstr "網關入口不支援所有的流通貨幣. 請檢查您的網關入口."

#: adminpages/paymentsettings.php:174 adminpages/paymentsettings.php:375
#: adminpages/paymentsettings.php:401 adminpages/paymentsettings.php:406
#: adminpages/paymentsettings.php:408
msgid "Accepted Credit Card Types"
msgstr "接受這個信用卡的種類"

#: adminpages/paymentsettings.php:188 adminpages/paymentsettings.php:398
#: adminpages/paymentsettings.php:438 adminpages/paymentsettings.php:443
#: adminpages/paymentsettings.php:445
msgid "Sales Tax"
msgstr "銷售稅"

#: adminpages/paymentsettings.php:188 pages/billing.php:97
#: adminpages/paymentsettings.php:398 adminpages/paymentsettings.php:438
#: adminpages/paymentsettings.php:443 adminpages/paymentsettings.php:445
#: pages/billing.php:78 pages/billing.php:82 pages/billing.php:91
#: pages/billing.php:94 pages/billing.php:96 pages/billing.php:100
msgid "optional"
msgstr "可選擇的"

#: adminpages/paymentsettings.php:191 adminpages/paymentsettings.php:401
#: adminpages/paymentsettings.php:441 adminpages/paymentsettings.php:446
#: adminpages/paymentsettings.php:448
msgid "Tax State"
msgstr "稅州"

#: adminpages/paymentsettings.php:192 adminpages/paymentsettings.php:402
#: adminpages/paymentsettings.php:442 adminpages/paymentsettings.php:447
#: adminpages/paymentsettings.php:449
msgid "abbreviation, e.g. \"PA\""
msgstr "縮寫, e.g. \"PA\""

#: adminpages/paymentsettings.php:193
msgid "Tax Rate"
msgstr "税率"

#: adminpages/paymentsettings.php:194 adminpages/paymentsettings.php:404
#: adminpages/paymentsettings.php:444 adminpages/paymentsettings.php:449
#: adminpages/paymentsettings.php:451
msgid "decimal, e.g. \"0.06\""
msgstr "小數點, e.g. \"0.06\""

#: adminpages/paymentsettings.php:195 adminpages/paymentsettings.php:450
#: adminpages/paymentsettings.php:452
msgid ""
"US only. If values are given, tax will be applied for any members ordering "
"from the selected state.<br />For non-US or more complex tax rules, use the "
"<a target=\"_blank\" href=\"http://www.paidmembershipspro.com/2013/10/non-us-"
"taxes-paid-memberships-pro/\">pmpro_tax filter</a>."
msgstr ""
"只是美國的, 如果有提供數值, 會員在任何一個他選擇的州訂購就會需要加稅款. <br /"
">如有非美國或複雜的稅項條例, 用這個 <a target=\"_blank\" href=\"http://www."
"paidmembershipspro.com/2013/10/non-us-taxes-paid-memberships-pro/"
"\">pmpro_tax 來過濾</a>."

#: adminpages/paymentsettings.php:206 adminpages/paymentsettings.php:450
#: adminpages/paymentsettings.php:455 adminpages/paymentsettings.php:457
msgid "Force SSL"
msgstr "強迫 SSL"

#: adminpages/paymentsettings.php:213
msgid ""
"Your Site URL starts with https:// and so PMPro will allow your entire site "
"to be served over HTTPS."
msgstr "你的網站現在會全體楚用HTTPS原因是你的網站的URL開頭是用https://的."

#: adminpages/paymentsettings.php:221 adminpages/paymentsettings.php:212
#: adminpages/paymentsettings.php:456 adminpages/paymentsettings.php:461
#: adminpages/paymentsettings.php:463
msgid "Yes (with JavaScript redirects)"
msgstr "正是 (啓用 JavaScript redirects)"

#: adminpages/paymentsettings.php:223 adminpages/paymentsettings.php:214
msgid ""
"Recommended: Yes. Try the JavaScript redirects setting if you are having "
"issues with infinite redirect loops."
msgstr ""
"推薦: 正是, 如果infinite redirect loops有問題你可以試用JavaScript redirects "
"setting."

#: adminpages/paymentsettings.php:231 adminpages/paymentsettings.php:219
#: adminpages/paymentsettings.php:430 adminpages/paymentsettings.php:463
#: adminpages/paymentsettings.php:468 adminpages/paymentsettings.php:470
msgid "SSL Seal Code"
msgstr "SSL 印章 密碼"

#: adminpages/paymentsettings.php:235 adminpages/paymentsettings.php:223
msgid ""
"Your <strong><a target=\"_blank\" href=\"http://www.paidmembershipspro.com/"
"documentation/initial-plugin-setup/ssl/\">SSL Certificate</a></strong> must "
"be installed by your web host. Your <strong>SSL Seal</strong> will be a "
"short HTML or JavaScript snippet that can be pasted here."
msgstr ""
"你的 <strong><a target=\"_blank\" href=\"http://www.paidmembershipspro.com/"
"documentation/initial-plugin-setup/ssl/\">SSL 證書</a></strong> 必須是由你的"
"網站宿主安裝. 你的 <strong>SSL 印章</strong> 會是一個短的HTML或JavaScript小断"
"還可以貼上這裡."

#: adminpages/paymentsettings.php:240 adminpages/paymentsettings.php:228
msgid "Extra HTTPS URL Filter"
msgstr "加多HTTPS URL過濾"

#: adminpages/paymentsettings.php:243 adminpages/paymentsettings.php:231
msgid ""
"Pass all generated HTML through a URL filter to add HTTPS to URLs used on "
"secure pages. Check this if you are using SSL and have warnings on your "
"checkout pages."
msgstr ""
"送給所有生産的HTML通過這個URL過濾, 它會加HTTPS到URLs就變成安全頁面. 請你檢查"
"如果你用SSL和有警告在你的結帳頁."

#: adminpages/reports.php:41 adminpages/reports.php:26
#: adminpages/reports.php:37 adminpages/reports.php:40
msgid "Details"
msgstr "細節"

#: adminpages/reports.php:63 adminpages/reports.php:61
msgid "Back to Reports Dashboard"
msgstr "回到報道控制台板"

#: adminpages/reports/login.php:16
msgid "Visits, Views, and Logins"
msgstr "參觀, 審視, 和登入"

#: adminpages/reports/login.php:31
msgid "Visits"
msgstr "參觀"

#: adminpages/reports/login.php:32
msgid "Views"
msgstr "審視"

#: adminpages/reports/login.php:33
msgid "Logins"
msgstr "登入"

#: adminpages/reports/login.php:38 adminpages/reports/memberships.php:46
#: adminpages/reports/sales.php:51 adminpages/reports/memberships.php:43
#: adminpages/reports/memberships.php:62 adminpages/reports/memberships.php:81
msgid "Today"
msgstr "今日"

#: adminpages/reports/login.php:44 adminpages/reports/memberships.php:47
#: adminpages/reports/sales.php:56 adminpages/reports/memberships.php:48
#: adminpages/reports/memberships.php:58 adminpages/reports/memberships.php:77
msgid "This Month"
msgstr "今月"

#: adminpages/reports/login.php:50 adminpages/reports/memberships.php:49
#: adminpages/reports/sales.php:66 adminpages/reports/memberships.php:50
#: adminpages/reports/memberships.php:58 adminpages/reports/memberships.php:69
msgid "All Time"
msgstr "所有的時間"

#: adminpages/reports/login.php:79 adminpages/reports/login.php:61
#: adminpages/reports/login.php:63
msgid "Visits, Views, and Logins Report"
msgstr "參觀, 審視, 和登入報道"

#: adminpages/reports/login.php:84 adminpages/reports/login.php:66
#: adminpages/reports/login.php:68
msgid "All Users"
msgstr "所有的用者"

#: adminpages/reports/login.php:164 adminpages/reports/login.php:146
#: adminpages/reports/login.php:148
msgid "Last Visit"
msgstr "最後的參觀"

#: adminpages/reports/login.php:165 adminpages/reports/login.php:27
#: adminpages/reports/login.php:28 adminpages/reports/login.php:147
#: adminpages/reports/login.php:149
msgid "Visits This Month"
msgstr "今月的參觀"

#: adminpages/reports/login.php:166 adminpages/reports/login.php:148
#: adminpages/reports/login.php:150
msgid "Total Visits"
msgstr "參觀的總數"

#: adminpages/reports/login.php:167 adminpages/reports/login.php:32
#: adminpages/reports/login.php:33 adminpages/reports/login.php:149
#: adminpages/reports/login.php:151
msgid "Views This Month"
msgstr "今月的審視"

#: adminpages/reports/login.php:168 adminpages/reports/login.php:150
#: adminpages/reports/login.php:152
msgid "Total Views"
msgstr "審視的總數"

#: adminpages/reports/login.php:169 adminpages/reports/login.php:151
#: adminpages/reports/login.php:153
msgid "Last Login"
msgstr "最後的登入"

#: adminpages/reports/login.php:170 adminpages/reports/login.php:37
#: adminpages/reports/login.php:38 adminpages/reports/login.php:152
#: adminpages/reports/login.php:154
msgid "Logins This Month"
msgstr "今月個的登入"

#: adminpages/reports/login.php:171 adminpages/reports/login.php:153
#: adminpages/reports/login.php:155
msgid "Total Logins"
msgstr "登入的總數"

#: adminpages/reports/memberships.php:18 adminpages/reports/memberships.php:300
#: adminpages/reports/memberships.php:252
#: adminpages/reports/memberships.php:259
#: adminpages/reports/memberships.php:272
#: adminpages/reports/memberships.php:288
msgid "Membership Stats"
msgstr "會籍的狀態"

#: adminpages/reports/memberships.php:40 adminpages/reports/memberships.php:37
#: adminpages/reports/memberships.php:48
msgid "Signups"
msgstr "報名"

#: adminpages/reports/memberships.php:41 adminpages/reports/memberships.php:38
msgid "All Cancellations"
msgstr "所有的取消"

#: adminpages/reports/memberships.php:48 adminpages/reports/sales.php:61
#: adminpages/reports/memberships.php:53 adminpages/reports/memberships.php:54
#: adminpages/reports/memberships.php:73
msgid "This Year"
msgstr "今年"

#: adminpages/reports/memberships.php:306 adminpages/reports/sales.php:204
#: adminpages/reports/memberships.php:258
#: adminpages/reports/memberships.php:265
#: adminpages/reports/memberships.php:278
#: adminpages/reports/memberships.php:294 adminpages/reports/sales.php:187
#: adminpages/reports/sales.php:195 adminpages/reports/sales.php:196
msgid "Daily"
msgstr "每日"

#: adminpages/reports/memberships.php:307 adminpages/reports/sales.php:205
#: adminpages/reports/memberships.php:259
#: adminpages/reports/memberships.php:266
#: adminpages/reports/memberships.php:279
#: adminpages/reports/memberships.php:295 adminpages/reports/sales.php:188
#: adminpages/reports/sales.php:196 adminpages/reports/sales.php:197
msgid "Monthly"
msgstr "每月"

#: adminpages/reports/memberships.php:308 adminpages/reports/sales.php:206
#: adminpages/reports/memberships.php:260
#: adminpages/reports/memberships.php:267
#: adminpages/reports/memberships.php:280
#: adminpages/reports/memberships.php:296 adminpages/reports/sales.php:189
#: adminpages/reports/sales.php:197 adminpages/reports/sales.php:198
msgid "Annual"
msgstr "每年"

#: adminpages/reports/memberships.php:311
#: adminpages/reports/memberships.php:270
#: adminpages/reports/memberships.php:283
msgid "Signups vs. All Cancellations"
msgstr "報名 vs 所有取消"

#: adminpages/reports/memberships.php:312
#: adminpages/reports/memberships.php:263
#: adminpages/reports/memberships.php:271
#: adminpages/reports/memberships.php:284
#: adminpages/reports/memberships.php:299
msgid "Signups vs. Cancellations"
msgstr "報名 vs 取消"

#: adminpages/reports/memberships.php:313
#: adminpages/reports/memberships.php:272
#: adminpages/reports/memberships.php:285
msgid "Signups vs. Expirations"
msgstr "報名 vs 到期"

#: adminpages/reports/memberships.php:318
#: adminpages/reports/memberships.php:329 adminpages/reports/sales.php:212
#: adminpages/reports/sales.php:223 adminpages/membershiplevels.php:545
#: adminpages/membershiplevels.php:551 adminpages/membershiplevels.php:553
#: adminpages/membershiplevels.php:559 adminpages/membershiplevels.php:561
#: adminpages/membershiplevels.php:580 adminpages/membershiplevels.php:588
#: adminpages/reports/memberships.php:268
#: adminpages/reports/memberships.php:277
#: adminpages/reports/memberships.php:279
#: adminpages/reports/memberships.php:288
#: adminpages/reports/memberships.php:290
#: adminpages/reports/memberships.php:301
#: adminpages/reports/memberships.php:304
#: adminpages/reports/memberships.php:315 adminpages/reports/sales.php:195
#: adminpages/reports/sales.php:203 adminpages/reports/sales.php:204
#: adminpages/reports/sales.php:206 adminpages/reports/sales.php:214
#: adminpages/reports/sales.php:215
msgid "for"
msgstr "為了"

#: adminpages/reports/memberships.php:345 adminpages/reports/sales.php:239
#: adminpages/reports/memberships.php:295
#: adminpages/reports/memberships.php:304
#: adminpages/reports/memberships.php:317
#: adminpages/reports/memberships.php:331 adminpages/reports/sales.php:222
#: adminpages/reports/sales.php:230 adminpages/reports/sales.php:231
msgid "Generate Report"
msgstr "生産報道"

#: adminpages/reports/sales.php:18
msgid "Sales and Revenue (Testing/Sandbox)"
msgstr "銷售和收入(沙箱/測試)"

#: adminpages/reports/sales.php:20 adminpages/reports/sales.php:198
#: adminpages/reports/sales.php:180 adminpages/reports/sales.php:189
msgid "Sales and Revenue"
msgstr "銷售和收入"

#: adminpages/reports/sales.php:45 adminpages/reports/sales.php:210
#: adminpages/reports/sales.php:193 adminpages/reports/sales.php:201
#: adminpages/reports/sales.php:202
msgid "Sales"
msgstr "銷售"

#: adminpages/reports/sales.php:46 adminpages/reports/sales.php:209
#: adminpages/reports/sales.php:192 adminpages/reports/sales.php:200
#: adminpages/reports/sales.php:201
msgid "Revenue"
msgstr "收入"

#: adminpages/templates/orders-email.php:14
#: adminpages/templates/orders-print.php:50
msgid "Invoice #: "
msgstr "發票 #: "

#: adminpages/templates/orders-email.php:18
#: adminpages/templates/orders-print.php:54
msgid "Date:"
msgstr "日期:"

#: adminpages/templates/orders-email.php:24
msgid "Bill to:"
msgstr "發帳單到:"

#: adminpages/templates/orders-email.php:47
#: adminpages/templates/orders-print.php:76
msgid "Item"
msgstr "物件"

#: adminpages/templates/orders-email.php:48
#: adminpages/templates/orders-print.php:77 pages/levels.php:36
#: pages/levels.php:14
msgid "Price"
msgstr "價錢"

#: adminpages/templates/orders-email.php:56
#: adminpages/templates/orders-print.php:85 pages/invoice.php:79
#: pages/invoice.php:77
msgid "Subtotal"
msgstr "小計部分總數"

#: adminpages/updates.php:14 adminpages/updates.php:11
msgid "Updating Paid Memberships Pro"
msgstr "現在更新Paid Memberships Pro"

#: adminpages/updates.php:21 adminpages/updates.php:18
msgid "Updates are processing. This may take a few minutes to complete."
msgstr "更新現在是做變化過程. 要用幾分鐘先來完成."

#: adminpages/updates.php:27 adminpages/updates.php:23
msgid "Update complete."
msgstr "更新完成."

#: classes/class.memberorder.php:720 classes/class.memberorder.php:553
#: classes/class.memberorder.php:561 classes/class.memberorder.php:564
#: classes/class.memberorder.php:573 classes/class.memberorder.php:644
#: classes/class.memberorder.php:697 classes/class.memberorder.php:699
#: classes/class.memberorder.php:706 classes/class.memberorder.php:716
#: classes/class.memberorder.php:719 includes/cleanup.php:24
#, php-format
msgid ""
"There was an error canceling the subscription for user with ID=%s. You will "
"want to check your payment gateway to see if their subscription is still "
"active."
msgstr ""
"取消這個用者ID=%s會員會籍時有錯. 您需要檢查你的網關入口來看訂閱是不是活躍."

#: classes/class.pmproemail.php:37
#, php-format
msgid "An Email From %s"
msgstr "電郵從 %s"

#: classes/class.pmproemail.php:134 classes/class.pmproemail.php:120
#: classes/class.pmproemail.php:122 classes/class.pmproemail.php:125
#, php-format
msgid "Your membership at %s has been CANCELLED"
msgstr "你的會籍在 %s 已經被取消"

#: classes/class.pmproemail.php:166 classes/class.pmproemail.php:142
#: classes/class.pmproemail.php:144 classes/class.pmproemail.php:147
#: classes/class.pmproemail.php:156
#, php-format
msgid "Membership for %s at %s has been CANCELLED"
msgstr "會籍給 %s 在%s 已經被取消"

#: classes/class.pmproemail.php:207 classes/class.pmproemail.php:172
#: classes/class.pmproemail.php:173 classes/class.pmproemail.php:175
#: classes/class.pmproemail.php:178 classes/class.pmproemail.php:187
#, php-format
msgid "Your membership confirmation for %s"
msgstr "你的會籍確認給 %s"

#: classes/class.pmproemail.php:260 classes/class.pmproemail.php:269
#: classes/class.pmproemail.php:278 classes/class.pmproemail.php:357
#: classes/class.pmproemail.php:366 classes/class.pmproemail.php:679
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:402
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:611 pages/checkout.php:83
#: pages/checkout.php:93 pages/checkout.php:619 pages/confirmation.php:58
#: pages/invoice.php:33 classes/class.pmproemail.php:216
#: classes/class.pmproemail.php:218 classes/class.pmproemail.php:225
#: classes/class.pmproemail.php:227 classes/class.pmproemail.php:228
#: classes/class.pmproemail.php:231 classes/class.pmproemail.php:234
#: classes/class.pmproemail.php:236 classes/class.pmproemail.php:237
#: classes/class.pmproemail.php:240 classes/class.pmproemail.php:246
#: classes/class.pmproemail.php:249 classes/class.pmproemail.php:258
#: classes/class.pmproemail.php:304 classes/class.pmproemail.php:307
#: classes/class.pmproemail.php:313 classes/class.pmproemail.php:316
#: classes/class.pmproemail.php:325 classes/class.pmproemail.php:328
#: classes/class.pmproemail.php:334 classes/class.pmproemail.php:337
#: classes/class.pmproemail.php:346 classes/class.pmproemail.php:532
#: classes/class.pmproemail.php:580 classes/class.pmproemail.php:645
#: classes/class.pmproemail.php:648 classes/class.pmproemail.php:657
#: classes/class.pmproemail.php:659
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:349
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:362
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:364
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:367
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:368
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:400
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:495
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:496
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:506
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:510
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:536
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:540
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:541
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:544
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:562
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:573 pages/checkout.php:66
#: pages/checkout.php:67 pages/checkout.php:68 pages/checkout.php:75
#: pages/checkout.php:76 pages/checkout.php:77 pages/checkout.php:78
#: pages/checkout.php:85 pages/checkout.php:86 pages/checkout.php:549
#: pages/checkout.php:565 pages/checkout.php:566 pages/checkout.php:573
#: pages/checkout.php:594 pages/checkout.php:603 pages/checkout.php:612
#: pages/checkout.php:616 pages/checkout.php:617 pages/confirmation.php:51
#: pages/confirmation.php:52 pages/invoice.php:32
msgid "Discount Code"
msgstr "减價密碼"

#: classes/class.pmproemail.php:285 classes/class.pmproemail.php:378
#: classes/class.pmproemail.php:685 classes/class.pmproemail.php:241
#: classes/class.pmproemail.php:243 classes/class.pmproemail.php:253
#: classes/class.pmproemail.php:256 classes/class.pmproemail.php:265
#: classes/class.pmproemail.php:325 classes/class.pmproemail.php:328
#: classes/class.pmproemail.php:346 classes/class.pmproemail.php:349
#: classes/class.pmproemail.php:358 classes/class.pmproemail.php:538
#: classes/class.pmproemail.php:586 classes/class.pmproemail.php:651
#: classes/class.pmproemail.php:654 classes/class.pmproemail.php:663
#: classes/class.pmproemail.php:665
#, php-format
msgid "This membership will expire on %s."
msgstr "你的會籍會在%s到期."

#: classes/class.pmproemail.php:307 classes/class.pmproemail.php:263
#: classes/class.pmproemail.php:265 classes/class.pmproemail.php:275
#: classes/class.pmproemail.php:278 classes/class.pmproemail.php:287
#, php-format
msgid "Member Checkout for %s at %s"
msgstr "會員結帳是%s 在 %s"

#: classes/class.pmproemail.php:395 classes/class.pmproemail.php:375
#, php-format
msgid "Your billing information has been updated at %s"
msgstr "你的付款帳單資料已經更新在 %s"

#: classes/class.pmproemail.php:448 classes/class.pmproemail.php:428
#, php-format
msgid "Billing information has been updated for %s at %s"
msgstr "付款帳單資料已經更新給 %s在%s"

#: classes/class.pmproemail.php:496 classes/class.pmproemail.php:425
#: classes/class.pmproemail.php:430 classes/class.pmproemail.php:464
#: classes/class.pmproemail.php:467 classes/class.pmproemail.php:476
#, php-format
msgid "Membership Payment Failed at %s"
msgstr "會籍付款有錯在 %s"

#: classes/class.pmproemail.php:542 classes/class.pmproemail.php:462
#: classes/class.pmproemail.php:468 classes/class.pmproemail.php:510
#: classes/class.pmproemail.php:513 classes/class.pmproemail.php:522
#, php-format
msgid "Membership Payment Failed For %s at %s"
msgstr "會籍付款有錯是 %s 在 %s"

#: classes/class.pmproemail.php:589 classes/class.pmproemail.php:508
#: classes/class.pmproemail.php:557 classes/class.pmproemail.php:560
#: classes/class.pmproemail.php:569
#, php-format
msgid "Credit Card on File Expiring Soon at %s"
msgstr "信用卡的文件就近到期日在%s"

#: classes/class.pmproemail.php:639 classes/class.pmproemail.php:501
#: classes/class.pmproemail.php:548 classes/class.pmproemail.php:605
#: classes/class.pmproemail.php:608 classes/class.pmproemail.php:617
#: classes/class.pmproemail.php:619
#, php-format
msgid "INVOICE for %s membership"
msgstr "發票給%s 的會籍"

#: classes/class.pmproemail.php:710 classes/class.pmproemail.php:563
#: classes/class.pmproemail.php:611 classes/class.pmproemail.php:676
#: classes/class.pmproemail.php:679 classes/class.pmproemail.php:688
#: classes/class.pmproemail.php:690
#, php-format
msgid "Your trial at %s is ending soon"
msgstr "你的試用期在 %s 就近到期日"

#: classes/class.pmproemail.php:744 classes/class.pmproemail.php:596
#: classes/class.pmproemail.php:645 classes/class.pmproemail.php:710
#: classes/class.pmproemail.php:713 classes/class.pmproemail.php:722
#: classes/class.pmproemail.php:724
#, php-format
msgid "Your membership at %s has ended"
msgstr "你的會籍在 %s 以完了"

#: classes/class.pmproemail.php:769 classes/class.pmproemail.php:621
#: classes/class.pmproemail.php:670 classes/class.pmproemail.php:735
#: classes/class.pmproemail.php:738 classes/class.pmproemail.php:747
#: classes/class.pmproemail.php:749
#, php-format
msgid "Your membership at %s will end soon"
msgstr "你的會籍在 %s 就近完了"

#: classes/class.pmproemail.php:789 classes/class.pmproemail.php:641
#: classes/class.pmproemail.php:690 classes/class.pmproemail.php:755
#: classes/class.pmproemail.php:758 classes/class.pmproemail.php:767
#: classes/class.pmproemail.php:769
#, php-format
msgid "Your membership at %s has been changed"
msgstr "你的會籍在 %s 已經改變了"

#: classes/class.pmproemail.php:793 classes/class.pmproemail.php:830
#: classes/class.pmproemail.php:759 classes/class.pmproemail.php:762
#: classes/class.pmproemail.php:771 classes/class.pmproemail.php:773
#: classes/class.pmproemail.php:800 classes/class.pmproemail.php:809
#: classes/class.pmproemail.php:810 classes/class.pmproemail.php:811
#, php-format
msgid "The new level is %s"
msgstr "新的程度是 %s"

#: classes/class.pmproemail.php:795 classes/class.pmproemail.php:647
#: classes/class.pmproemail.php:696 classes/class.pmproemail.php:761
#: classes/class.pmproemail.php:764 classes/class.pmproemail.php:773
#: classes/class.pmproemail.php:775
msgid "Your membership has been cancelled"
msgstr "你的會籍已經被取消"

#: classes/class.pmproemail.php:798 classes/class.pmproemail.php:836
#: classes/class.pmproemail.php:651 classes/class.pmproemail.php:689
#: classes/class.pmproemail.php:700 classes/class.pmproemail.php:738
#: classes/class.pmproemail.php:765 classes/class.pmproemail.php:768
#: classes/class.pmproemail.php:777 classes/class.pmproemail.php:778
#: classes/class.pmproemail.php:779 classes/class.pmproemail.php:803
#: classes/class.pmproemail.php:806 classes/class.pmproemail.php:815
#: classes/class.pmproemail.php:816 classes/class.pmproemail.php:817
#, php-format
msgid "This membership will expire on %s"
msgstr "這個會籍會在%s到期"

#: classes/class.pmproemail.php:802 classes/class.pmproemail.php:840
#: classes/class.pmproemail.php:655 classes/class.pmproemail.php:693
#: classes/class.pmproemail.php:704 classes/class.pmproemail.php:742
#: classes/class.pmproemail.php:769 classes/class.pmproemail.php:772
#: classes/class.pmproemail.php:781 classes/class.pmproemail.php:782
#: classes/class.pmproemail.php:783 classes/class.pmproemail.php:807
#: classes/class.pmproemail.php:810 classes/class.pmproemail.php:819
#: classes/class.pmproemail.php:820 classes/class.pmproemail.php:821
msgid "This membership does not expire"
msgstr "這個會籍會不是到期"

#: classes/class.pmproemail.php:826 classes/class.pmproemail.php:679
#: classes/class.pmproemail.php:728 classes/class.pmproemail.php:793
#: classes/class.pmproemail.php:796 classes/class.pmproemail.php:805
#: classes/class.pmproemail.php:806 classes/class.pmproemail.php:807
#, php-format
msgid "Membership for %s at %s has been changed"
msgstr "這個 %s 籍會在 %s 已經改變了"

#: classes/class.pmproemail.php:832 classes/class.pmproemail.php:799
#: classes/class.pmproemail.php:802 classes/class.pmproemail.php:811
#: classes/class.pmproemail.php:812 classes/class.pmproemail.php:813
msgid "Membership has been cancelled"
msgstr "這個會籍會已經被取消"

#: classes/class.pmproemail.php:869 classes/class.pmproemail.php:848
#: classes/class.pmproemail.php:849 classes/class.pmproemail.php:850
msgid "Invoice for Order #: "
msgstr "訂購的發票#: "

#: classes/gateways/class.pmprogateway.php:55
#: classes/gateways/class.pmprogateway_authorizenet.php:171
#: classes/gateways/class.pmprogateway_check.php:210
#: classes/gateways/class.pmprogateway_cybersource.php:171
#: classes/gateways/class.pmprogateway_payflowpro.php:164
#: classes/gateways/class.pmprogateway_paypal.php:272
#: classes/gateways/class.pmprogateway_authorizenet.php:55
#: classes/gateways/class.pmprogateway_check.php:60
#: classes/gateways/class.pmprogateway_check.php:193
#: classes/gateways/class.pmprogateway_cybersource.php:57
#: classes/gateways/class.pmprogateway_payflowpro.php:27
#: classes/gateways/class.pmprogateway_paypal.php:27
#: classes/gateways/class.pmprogateway_paypal.php:247
#: classes/gateways/class.pmprogateway_paypal.php:249
msgid "Unknown error: Authorization failed."
msgstr "不常見的問題: 許可有錯."

#: classes/gateways/class.pmprogateway.php:106
#: classes/gateways/class.pmprogateway.php:111
#: classes/gateways/class.pmprogateway.php:129
#: classes/gateways/class.pmprogateway_authorizenet.php:222
#: classes/gateways/class.pmprogateway_authorizenet.php:227
#: classes/gateways/class.pmprogateway_authorizenet.php:244
#: classes/gateways/class.pmprogateway_check.php:262
#: classes/gateways/class.pmprogateway_check.php:267
#: classes/gateways/class.pmprogateway_check.php:285
#: classes/gateways/class.pmprogateway_cybersource.php:222
#: classes/gateways/class.pmprogateway_cybersource.php:227
#: classes/gateways/class.pmprogateway_cybersource.php:245
#: classes/gateways/class.pmprogateway_payflowpro.php:187
#: classes/gateways/class.pmprogateway_payflowpro.php:192
#: classes/gateways/class.pmprogateway_paypal.php:295
#: classes/gateways/class.pmprogateway_authorizenet.php:106
#: classes/gateways/class.pmprogateway_authorizenet.php:111
#: classes/gateways/class.pmprogateway_authorizenet.php:128
#: classes/gateways/class.pmprogateway_check.php:111
#: classes/gateways/class.pmprogateway_check.php:116
#: classes/gateways/class.pmprogateway_check.php:134
#: classes/gateways/class.pmprogateway_check.php:244
#: classes/gateways/class.pmprogateway_check.php:245
#: classes/gateways/class.pmprogateway_check.php:249
#: classes/gateways/class.pmprogateway_check.php:250
#: classes/gateways/class.pmprogateway_check.php:268
#: classes/gateways/class.pmprogateway_cybersource.php:108
#: classes/gateways/class.pmprogateway_cybersource.php:113
#: classes/gateways/class.pmprogateway_cybersource.php:131
#: classes/gateways/class.pmprogateway_payflowpro.php:50
#: classes/gateways/class.pmprogateway_payflowpro.php:55
#: classes/gateways/class.pmprogateway_paypal.php:50
#: classes/gateways/class.pmprogateway_paypal.php:270
#: classes/gateways/class.pmprogateway_paypal.php:272
msgid "Unknown error: Payment failed."
msgstr "不常見的問題: 付款有錯."

#: classes/gateways/class.pmprogateway.php:113
#: classes/gateways/class.pmprogateway_authorizenet.php:228
#: classes/gateways/class.pmprogateway_check.php:269
#: classes/gateways/class.pmprogateway_cybersource.php:229
#: classes/gateways/class.pmprogateway_authorizenet.php:112
#: classes/gateways/class.pmprogateway_check.php:118
#: classes/gateways/class.pmprogateway_check.php:251
#: classes/gateways/class.pmprogateway_check.php:252
#: classes/gateways/class.pmprogateway_cybersource.php:115
msgid ""
"A partial payment was made that we could not void. Please contact the site "
"owner immediately to correct this."
msgstr ""
"有些付款已經做下了半部分我們不能取消. 請您馬上通告網站的業主來修理這個事故."

#: classes/gateways/class.pmprogateway_authorizenet.php:39
#: paid-memberships-pro.php:132 paid-memberships-pro.php:122
#: paid-memberships-pro.php:123 paid-memberships-pro.php:130
#: paid-memberships-pro.php:131 paid-memberships-pro.php:133
#: paid-memberships-pro.php:135
msgid "Authorize.net"
msgstr "Authorize.net"

#: classes/gateways/class.pmprogateway_authorizenet.php:93
msgid "Authorize.net Settings"
msgstr "Authorize.net 設定"

#: classes/gateways/class.pmprogateway_authorizenet.php:98
#: adminpages/paymentsettings.php:260 adminpages/paymentsettings.php:264
#: adminpages/paymentsettings.php:269
msgid "Login Name"
msgstr "登入名"

#: classes/gateways/class.pmprogateway_authorizenet.php:106
#: adminpages/paymentsettings.php:268 adminpages/paymentsettings.php:272
#: adminpages/paymentsettings.php:277
msgid "Transaction Key"
msgstr "交易鎖匙"

#: classes/gateways/class.pmprogateway_authorizenet.php:114
#: adminpages/paymentsettings.php:454 adminpages/paymentsettings.php:495
#: adminpages/paymentsettings.php:501 adminpages/paymentsettings.php:503
msgid "Silent Post URL"
msgstr "無聲文章URL"

#: classes/gateways/class.pmprogateway_authorizenet.php:117
#: adminpages/paymentsettings.php:457 adminpages/paymentsettings.php:498
#: adminpages/paymentsettings.php:504 adminpages/paymentsettings.php:506
msgid ""
"To fully integrate with Authorize.net, be sure to set your Silent Post URL to"
msgstr "要完全配合了Authorize.net, 你需要設定無聲文章URL到"

#: classes/gateways/class.pmprogateway_authorizenet.php:909
#: classes/gateways/class.pmprogateway_authorizenet.php:910
#: classes/gateways/class.pmprogateway_authorizenet.php:787
#: classes/gateways/class.pmprogateway_authorizenet.php:788
#: classes/gateways/class.pmprogateway_authorizenet.php:789
#: classes/gateways/class.pmprogateway_authorizenet.php:792
#: classes/gateways/class.pmprogateway_authorizenet.php:793
#: classes/gateways/class.pmprogateway_authorizenet.php:908
msgid "Could not connect to Authorize.net"
msgstr "不能同Authorize.net相連"

#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:49
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:58
#, php-format
msgid ""
"The %s gateway depends on the %s PHP extension. Please enable it, or ask "
"your hosting provider to enable it."
msgstr ""
"這個 %s 網關入口需要%s PHP extension. 請你開起來, 或請你的網站宿主開起來."

#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:111
#: paid-memberships-pro.php:133
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:63
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:76
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:77
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:109
#: paid-memberships-pro.php:123 paid-memberships-pro.php:124
#: paid-memberships-pro.php:131 paid-memberships-pro.php:132
#: paid-memberships-pro.php:134 paid-memberships-pro.php:136
msgid "Braintree Payments"
msgstr "Braintree 付款"

#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:167
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:119
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:132
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:133
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:165
msgid "Braintree Settings"
msgstr "Braintree 設定"

#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:172
#: classes/gateways/class.pmprogateway_cybersource.php:106
#: adminpages/paymentsettings.php:294 adminpages/paymentsettings.php:298
#: adminpages/paymentsettings.php:303 adminpages/paymentsettings.php:364
#: adminpages/paymentsettings.php:369
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:124
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:137
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:138
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:170
msgid "Merchant ID"
msgstr "商人 ID"

#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:180
#: adminpages/paymentsettings.php:302 adminpages/paymentsettings.php:306
#: adminpages/paymentsettings.php:311
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:132
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:145
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:146
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:178
msgid "Public Key"
msgstr "公立鎖匙"

#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:188
#: adminpages/paymentsettings.php:310 adminpages/paymentsettings.php:314
#: adminpages/paymentsettings.php:319
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:140
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:153
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:154
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:186
msgid "Private Key"
msgstr "私人鎖匙"

#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:196
#: adminpages/paymentsettings.php:318 adminpages/paymentsettings.php:322
#: adminpages/paymentsettings.php:327
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:148
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:161
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:162
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:194
msgid "Client-Side Encryption Key"
msgstr "客人的加密鎖匙"

#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:204
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:230
#: adminpages/paymentsettings.php:462 adminpages/paymentsettings.php:470
#: adminpages/paymentsettings.php:503 adminpages/paymentsettings.php:509
#: adminpages/paymentsettings.php:511 adminpages/paymentsettings.php:517
#: adminpages/paymentsettings.php:519
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:156
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:169
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:170
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:202
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:181
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:182
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:192
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:214
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:216
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:217
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:228
msgid "Web Hook URL"
msgstr "網鉤 URL"

#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:208
#: adminpages/paymentsettings.php:474 adminpages/paymentsettings.php:515
#: adminpages/paymentsettings.php:521 adminpages/paymentsettings.php:523
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:160
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:173
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:174
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:206
msgid "To fully integrate with Braintree, be sure to set your Web Hook URL to"
msgstr "全面同Braintree配合, 你需要設定網鉤URL到"

#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:321
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:499 pages/checkout.php:510
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:270
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:283
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:285
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:286
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:287
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:319
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:387
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:388
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:398
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:402
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:426
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:427
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:429
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:432
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:450
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:461 pages/checkout.php:476
#: pages/checkout.php:478 pages/checkout.php:485 pages/checkout.php:493
#: pages/checkout.php:494 pages/checkout.php:500 pages/checkout.php:501
#: pages/checkout.php:503
msgid "Payment Information"
msgstr "付款資料"

#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:322
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:500 pages/checkout.php:511
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:270
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:283
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:285
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:287
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:288
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:320
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:387
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:388
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:398
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:402
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:426
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:428
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:430
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:433
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:451
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:462 pages/checkout.php:476
#: pages/checkout.php:478 pages/checkout.php:485 pages/checkout.php:493
#: pages/checkout.php:494 pages/checkout.php:500 pages/checkout.php:502
#: pages/checkout.php:504
#, php-format
msgid "We Accept %s"
msgstr "我們接受 %s"

#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:356
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:565 pages/billing.php:311
#: pages/checkout.php:577 classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:303
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:316
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:318
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:321
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:322
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:354
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:449
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:450
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:460
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:464
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:490
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:493
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:495
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:498
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:516
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:527 pages/billing.php:244
#: pages/billing.php:248 pages/billing.php:257 pages/billing.php:260
#: pages/billing.php:263 pages/billing.php:305 pages/billing.php:314
#: pages/checkout.php:503 pages/checkout.php:519 pages/checkout.php:520
#: pages/checkout.php:527 pages/checkout.php:548 pages/checkout.php:557
#: pages/checkout.php:566 pages/checkout.php:570
msgid "Card Number"
msgstr "卡號碼"

#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:393
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:602 pages/billing.php:354
#: pages/checkout.php:612 classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:340
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:353
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:355
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:358
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:359
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:391
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:486
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:487
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:497
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:501
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:527
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:531
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:532
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:535
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:553
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:564 pages/billing.php:281
#: pages/billing.php:285 pages/billing.php:294 pages/billing.php:297
#: pages/billing.php:301 pages/billing.php:343 pages/billing.php:352
#: pages/billing.php:357 pages/checkout.php:540 pages/checkout.php:556
#: pages/checkout.php:557 pages/checkout.php:564 pages/checkout.php:585
#: pages/checkout.php:594 pages/checkout.php:603 pages/checkout.php:605
#: pages/checkout.php:607 pages/checkout.php:608
msgid "CVV"
msgstr "CVV"

#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:394
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:603 pages/billing.php:355
#: pages/checkout.php:613 classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:341
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:354
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:356
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:359
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:360
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:392
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:487
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:488
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:498
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:502
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:528
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:532
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:533
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:536
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:554
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:565 pages/billing.php:282
#: pages/billing.php:286 pages/billing.php:295 pages/billing.php:298
#: pages/billing.php:302 pages/billing.php:344 pages/billing.php:353
#: pages/billing.php:358 pages/checkout.php:541 pages/checkout.php:557
#: pages/checkout.php:558 pages/checkout.php:565 pages/checkout.php:586
#: pages/checkout.php:595 pages/checkout.php:604 pages/checkout.php:606
#: pages/checkout.php:608 pages/checkout.php:609
msgid "what's this?"
msgstr "這是怎麼?"

#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:404
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:613 pages/checkout.php:95
#: pages/checkout.php:621 classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:351
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:364
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:366
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:369
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:370
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:402
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:497
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:498
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:508
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:512
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:538
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:542
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:543
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:546
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:564
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:575 pages/checkout.php:78
#: pages/checkout.php:79 pages/checkout.php:80 pages/checkout.php:87
#: pages/checkout.php:88 pages/checkout.php:551 pages/checkout.php:567
#: pages/checkout.php:568 pages/checkout.php:575 pages/checkout.php:596
#: pages/checkout.php:605 pages/checkout.php:614 pages/checkout.php:618
#: pages/checkout.php:619
msgid "Apply"
msgstr "啟用"

#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:459
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:1143
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:61
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:406
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:419
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:421
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:424
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:425
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:457
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:53
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:1011
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:1025
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:1026
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:1036
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:1040
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:1068
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:1072
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:1073
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:1076
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:1094
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:1105
msgid "Unknown error: Initial payment failed."
msgstr "不常見的問題: 首期付款失敗."

#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:518
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:120
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:465
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:478
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:480
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:483
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:484
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:516
msgid "Error during settlement:"
msgstr "定居時有錯:"

#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:527
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:129
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:474
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:487
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:489
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:492
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:493
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:525
msgid "Error during charge:"
msgstr "收費時有錯:"

#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:619
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:198
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:221
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:566
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:579
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:581
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:584
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:585
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:617
msgid "Failed to update customer."
msgstr "客戶戶口更新失敗."

#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:667
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:246
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:269
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:614
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:627
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:629
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:632
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:633
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:665
msgid "Failed to create customer."
msgstr "客戶戶口創建失敗."

#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:674
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:253
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:276
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:621
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:634
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:636
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:639
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:640
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:672
msgid "Error creating customer record with Braintree:"
msgstr "在Braintree造客戶記錄有錯:"

#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:774
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:344
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:345
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:376
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:721
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:734
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:736
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:739
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:740
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:772
msgid "Error subscribing customer to plan with Braintree:"
msgstr "客戶訂閱Braintree的計劃有錯:"

#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:789
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:359
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:360
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:391
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:736
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:749
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:751
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:754
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:755
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:787
msgid "Failed to subscribe with Braintree:"
msgstr "訂閱入Braintree失敗:"

#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:827
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:840
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:847
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:397
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:398
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:410
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:411
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:417
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:418
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:429
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:442
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:449
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:774
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:787
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:789
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:792
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:793
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:794
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:800
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:802
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:805
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:806
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:807
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:809
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:812
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:813
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:825
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:838
#: classes/gateways/class.pmprogateway_braintree.php:845
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:343
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:344
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:351
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:353
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:354
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:361
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:396
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:402
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:423
msgid "Could not find the subscription."
msgstr "找不到訂閱."

#: classes/gateways/class.pmprogateway_check.php:49
#: paid-memberships-pro.php:126 adminpages/orders.php:399
#: adminpages/orders.php:449 adminpages/paymentsettings.php:157
#: adminpages/paymentsettings.php:159
#: classes/gateways/class.pmprogateway_check.php:48
#: paid-memberships-pro.php:116 paid-memberships-pro.php:117
#: paid-memberships-pro.php:124 paid-memberships-pro.php:125
#: paid-memberships-pro.php:127 paid-memberships-pro.php:129
msgid "Pay by Check"
msgstr "用支票來付費"

#: classes/gateways/class.pmprogateway_check.php:101
#: classes/gateways/class.pmprogateway_check.php:100
msgid "Pay by Check Settings"
msgstr "用支票來付費設定"

#: classes/gateways/class.pmprogateway_check.php:106
#: adminpages/paymentsettings.php:389 adminpages/paymentsettings.php:415
#: adminpages/paymentsettings.php:420 adminpages/paymentsettings.php:422
#: classes/gateways/class.pmprogateway_check.php:105
msgid "Instructions"
msgstr "說明/指導"

#: classes/gateways/class.pmprogateway_check.php:110
#: adminpages/paymentsettings.php:393 adminpages/paymentsettings.php:419
#: adminpages/paymentsettings.php:424 adminpages/paymentsettings.php:426
#: classes/gateways/class.pmprogateway_check.php:109
msgid ""
"Who to write the check out to. Where to mail it. Shown on checkout, "
"confirmation, and invoice pages."
msgstr "這張支票是寫給誰人. 寄出到何處. 出示在結帳頁, 確認頁, 和發票頁."

#: classes/gateways/class.pmprogateway_cybersource.php:42
msgid "CyberSource"
msgstr "CyberSource"

#: classes/gateways/class.pmprogateway_cybersource.php:96
msgid "CyberSource Settings"
msgstr "CyberSource設定"

#: classes/gateways/class.pmprogateway_cybersource.php:101
#: adminpages/paymentsettings.php:174
msgid ""
"This gateway option is in beta. Some functionality may not be available. "
"Please contact Paid Memberships Pro with any issues you run into. "
"<strong>Please be sure to upgrade Paid Memberships Pro to the latest "
"versions when available.</strong>"
msgstr ""
"這個網關入口選擇是在試用版先有. 有些功能是無的. 如果有任可問題請訊息Paid "
"Memberships Pro. <strong>請你確定Paid Memberships Pro是最新的版本.</strong>"

#: classes/gateways/class.pmprogateway_cybersource.php:114
#: adminpages/paymentsettings.php:372 adminpages/paymentsettings.php:377
msgid "Transaction Security Key"
msgstr "交易保安鎖匙"

#: classes/gateways/class.pmprogateway_payflowpro.php:39
msgid "Payflow Pro/PayPal Pro"
msgstr "Payflow Pro/PayPal Pro"

#: classes/gateways/class.pmprogateway_payflowpro.php:95
msgid "Payflow Pro Settings"
msgstr "Payflow Pro 設定"

#: classes/gateways/class.pmprogateway_payflowpro.php:100
#: adminpages/paymentsettings.php:195 adminpages/paymentsettings.php:199
#: adminpages/paymentsettings.php:204
msgid "Partner"
msgstr "同伴"

#: classes/gateways/class.pmprogateway_payflowpro.php:108
#: adminpages/paymentsettings.php:203 adminpages/paymentsettings.php:207
#: adminpages/paymentsettings.php:212
msgid "Vendor"
msgstr "賣主"

#: classes/gateways/class.pmprogateway_payflowpro.php:124
#: pages/checkout.php:200 adminpages/paymentsettings.php:219
#: adminpages/paymentsettings.php:223 adminpages/paymentsettings.php:228
#: pages/checkout.php:177 pages/checkout.php:180 pages/checkout.php:182
#: pages/checkout.php:189 pages/checkout.php:191 pages/checkout.php:193
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: classes/gateways/class.pmprogateway_payflowpro.php:132
msgid "IPN Handler"
msgstr "IPN 處置程式"

#: classes/gateways/class.pmprogateway_payflowpro.php:137
#, php-format
msgid ""
"Payflow does not use IPN. To sync recurring subscriptions, please see <a "
"target=\"_blank\" href=\"%s\">this addon</a>."
msgstr ""
"Payflow 不用 IPN. 要同化定期訂閱, 請看<a target=\"_blank\" href=\"%s\">這個附"
"加設備addon</a>."

#: classes/gateways/class.pmprogateway_payflowpro.php:194
#: classes/gateways/class.pmprogateway_paypal.php:302
#: classes/gateways/class.pmprogateway_payflowpro.php:57
#: classes/gateways/class.pmprogateway_paypal.php:57
#: classes/gateways/class.pmprogateway_paypal.php:277
#: classes/gateways/class.pmprogateway_paypal.php:279
msgid ""
"A partial payment was made that we could not refund. Please contact the site "
"owner immediately to correct this."
msgstr ""
"有些付款已經做下了半部分我們不能夠退款. 請您馬上通告網站的業主來修理這個事故."

#: classes/gateways/class.pmprogateway_paypal.php:68
#: paid-memberships-pro.php:129
#: classes/gateways/class.pmprogateway_paypal.php:57
#: paid-memberships-pro.php:119 paid-memberships-pro.php:120
#: paid-memberships-pro.php:127 paid-memberships-pro.php:128
#: paid-memberships-pro.php:130 paid-memberships-pro.php:132
msgid "PayPal Website Payments Pro"
msgstr "PayPal Website Payments Pro"

#: classes/gateways/class.pmprogateway_paypal.php:125
#: classes/gateways/class.pmprogateway_paypalexpress.php:140
#: classes/gateways/class.pmprogateway_paypalstandard.php:112
#: classes/gateways/class.pmprogateway_paypal.php:113
#: classes/gateways/class.pmprogateway_paypalexpress.php:118
#: classes/gateways/class.pmprogateway_paypalexpress.php:128
msgid "PayPal Settings"
msgstr "PayPal 設定"

#: classes/gateways/class.pmprogateway_paypal.php:130
#: classes/gateways/class.pmprogateway_paypalexpress.php:145
#: classes/gateways/class.pmprogateway_paypalstandard.php:117
#: adminpages/paymentsettings.php:179
#: classes/gateways/class.pmprogateway_paypal.php:118
#: classes/gateways/class.pmprogateway_paypalexpress.php:123
#: classes/gateways/class.pmprogateway_paypalexpress.php:133
msgid ""
"We do not recommend using PayPal Standard. We suggest using PayPal Express, "
"Website Payments Pro (Legacy), or PayPal Pro (Payflow Pro). <a target="
"\"_blank\" href=\"http://www.paidmembershipspro.com/2013/09/read-using-"
"paypal-standard-paid-memberships-pro/\">More information on why can be found "
"here.</a>"
msgstr ""
"我們不推薦用PayPal Standard. 我們推薦用PayPal Express, Website Payments Pro "
"(Legacy), 或 PayPal Pro (Payflow Pro). <a target=\"_blank\" href=\"http://"
"www.paidmembershipspro.com/2013/09/read-using-paypal-standard-paid-"
"memberships-pro/\">在這裏有資料會解釋.</a>"

#: classes/gateways/class.pmprogateway_paypal.php:135
#: classes/gateways/class.pmprogateway_paypalexpress.php:150
#: classes/gateways/class.pmprogateway_paypalstandard.php:122
#: adminpages/paymentsettings.php:227 adminpages/paymentsettings.php:231
#: adminpages/paymentsettings.php:236
#: classes/gateways/class.pmprogateway_paypal.php:123
#: classes/gateways/class.pmprogateway_paypalexpress.php:128
#: classes/gateways/class.pmprogateway_paypalexpress.php:138
msgid "Gateway Account Email"
msgstr "網關入口戶口電郵"

#: classes/gateways/class.pmprogateway_paypal.php:143
#: classes/gateways/class.pmprogateway_paypalexpress.php:158
#: classes/gateways/class.pmprogateway_paypalstandard.php:130
#: classes/gateways/class.pmprogateway_twocheckout.php:119
#: adminpages/paymentsettings.php:235 adminpages/paymentsettings.php:239
#: adminpages/paymentsettings.php:244 adminpages/paymentsettings.php:331
#: adminpages/paymentsettings.php:336
#: classes/gateways/class.pmprogateway_paypal.php:131
#: classes/gateways/class.pmprogateway_paypalexpress.php:136
#: classes/gateways/class.pmprogateway_paypalexpress.php:146
#: classes/gateways/class.pmprogateway_twocheckout.php:113
#: classes/gateways/class.pmprogateway_twocheckout.php:121
msgid "API Username"
msgstr "API 用戶名"

#: classes/gateways/class.pmprogateway_paypal.php:151
#: classes/gateways/class.pmprogateway_paypalexpress.php:166
#: classes/gateways/class.pmprogateway_paypalstandard.php:138
#: classes/gateways/class.pmprogateway_twocheckout.php:128
#: adminpages/paymentsettings.php:243 adminpages/paymentsettings.php:247
#: adminpages/paymentsettings.php:252 adminpages/paymentsettings.php:339
#: adminpages/paymentsettings.php:344
#: classes/gateways/class.pmprogateway_paypal.php:139
#: classes/gateways/class.pmprogateway_paypalexpress.php:144
#: classes/gateways/class.pmprogateway_paypalexpress.php:154
#: classes/gateways/class.pmprogateway_twocheckout.php:121
#: classes/gateways/class.pmprogateway_twocheckout.php:130
msgid "API Password"
msgstr "API 密碼"

#: classes/gateways/class.pmprogateway_paypal.php:159
#: classes/gateways/class.pmprogateway_paypalexpress.php:174
#: classes/gateways/class.pmprogateway_paypalstandard.php:146
#: adminpages/paymentsettings.php:251 adminpages/paymentsettings.php:255
#: adminpages/paymentsettings.php:260
#: classes/gateways/class.pmprogateway_paypal.php:147
#: classes/gateways/class.pmprogateway_paypalexpress.php:152
#: classes/gateways/class.pmprogateway_paypalexpress.php:162
msgid "API Signature"
msgstr "API 簽名"

#: classes/gateways/class.pmprogateway_paypal.php:167
#: classes/gateways/class.pmprogateway_paypalexpress.php:182
msgid "Confirmation Step"
msgstr "確認程序"

#: classes/gateways/class.pmprogateway_paypal.php:178
#: classes/gateways/class.pmprogateway_paypalexpress.php:193
#: classes/gateways/class.pmprogateway_paypalstandard.php:154
#: adminpages/paymentsettings.php:446 adminpages/paymentsettings.php:479
#: adminpages/paymentsettings.php:485 adminpages/paymentsettings.php:487
#: classes/gateways/class.pmprogateway_paypal.php:155
#: classes/gateways/class.pmprogateway_paypalexpress.php:160
#: classes/gateways/class.pmprogateway_paypalexpress.php:170
msgid "IPN Handler URL"
msgstr "IPN 處置程式 URL"

#: classes/gateways/class.pmprogateway_paypal.php:181
#: classes/gateways/class.pmprogateway_paypal.php:158
msgid ""
"This URL is passed to PayPal for all new charges and subscriptions. You "
"SHOULD NOT set this in your PayPal account settings."
msgstr ""
"所有的收費和訂閱會在這個URL是送給 PayPal. 您不需要設定在您的PayPal戶口的設定"
"頁."

#: classes/gateways/class.pmprogateway_paypal.php:201
#: classes/gateways/class.pmprogateway_paypalexpress.php:438
#: classes/gateways/class.pmprogateway_paypalstandard.php:201
#: pages/checkout.php:309 classes/gateways/class.pmprogateway_paypal.php:178
#: classes/gateways/class.pmprogateway_paypalexpress.php:402
#: classes/gateways/class.pmprogateway_paypalexpress.php:412
#: classes/gateways/class.pmprogateway_paypalstandard.php:202
#: pages/checkout.php:286 pages/checkout.php:288 pages/checkout.php:295
#: pages/checkout.php:300 pages/checkout.php:302 pages/checkout.php:675
#: pages/checkout.php:682 pages/checkout.php:685 pages/checkout.php:701
msgid "Check Out with PayPal"
msgstr "PayPal來結帳"

#: classes/gateways/class.pmprogateway_paypal.php:207
#: classes/gateways/class.pmprogateway_paypalexpress.php:443
#: classes/gateways/class.pmprogateway_paypalstandard.php:206
#: pages/checkout.php:725 classes/gateways/class.pmprogateway_paypal.php:184
#: classes/gateways/class.pmprogateway_paypalexpress.php:408
#: classes/gateways/class.pmprogateway_paypalexpress.php:418
#: classes/gateways/class.pmprogateway_paypalstandard.php:208
#: pages/checkout.php:681 pages/checkout.php:688 pages/checkout.php:691
#: pages/checkout.php:704 pages/checkout.php:707 pages/checkout.php:713
#: pages/checkout.php:718 pages/checkout.php:722 pages/checkout.php:724
#: pages/checkout.php:728 pages/checkout.php:729
msgid "Submit and Check Out"
msgstr "提交和結帳"

#: classes/gateways/class.pmprogateway_paypal.php:207
#: classes/gateways/class.pmprogateway_paypalexpress.php:443
#: classes/gateways/class.pmprogateway_paypalstandard.php:206
#: classes/gateways/class.pmprogateway_twocheckout.php:203
#: pages/checkout.php:725 classes/gateways/class.pmprogateway_paypal.php:184
#: classes/gateways/class.pmprogateway_paypalexpress.php:408
#: classes/gateways/class.pmprogateway_paypalexpress.php:418
#: classes/gateways/class.pmprogateway_paypalstandard.php:208
#: classes/gateways/class.pmprogateway_twocheckout.php:192
#: classes/gateways/class.pmprogateway_twocheckout.php:214
#: pages/checkout.php:681 pages/checkout.php:688 pages/checkout.php:691
#: pages/checkout.php:704 pages/checkout.php:707 pages/checkout.php:713
#: pages/checkout.php:718 pages/checkout.php:722 pages/checkout.php:724
#: pages/checkout.php:728 pages/checkout.php:729
msgid "Submit and Confirm"
msgstr "提交和確認"

#: classes/gateways/class.pmprogateway_paypal.php:631
#: classes/gateways/class.pmprogateway_paypalexpress.php:777
#: classes/gateways/class.pmprogateway_paypalstandard.php:464
#: classes/gateways/class.pmprogateway_paypal.php:385
#: classes/gateways/class.pmprogateway_paypal.php:605
#: classes/gateways/class.pmprogateway_paypal.php:607
#: classes/gateways/class.pmprogateway_paypal.php:608
#: classes/gateways/class.pmprogateway_paypalexpress.php:301
#: classes/gateways/class.pmprogateway_paypalexpress.php:303
#: classes/gateways/class.pmprogateway_paypalexpress.php:305
#: classes/gateways/class.pmprogateway_paypalexpress.php:731
#: classes/gateways/class.pmprogateway_paypalexpress.php:740
#: classes/gateways/class.pmprogateway_paypalexpress.php:750
#: classes/gateways/class.pmprogateway_paypalexpress.php:752
#: classes/gateways/class.pmprogateway_paypalstandard.php:216
#: classes/gateways/class.pmprogateway_paypalstandard.php:220
#: classes/gateways/class.pmprogateway_paypalstandard.php:230
#: classes/gateways/class.pmprogateway_paypalstandard.php:231
#: classes/gateways/class.pmprogateway_paypalstandard.php:466
msgid ""
"Please contact the site owner or cancel your subscription from within PayPal "
"to make sure you are not charged going forward."
msgstr "如果您不想繼續提交付款, 請您通告您的網站的業主或取消您的PayPal訂閱."

#: classes/gateways/class.pmprogateway_paypalexpress.php:84
#: paid-memberships-pro.php:128
#: classes/gateways/class.pmprogateway_paypalexpress.php:63
#: classes/gateways/class.pmprogateway_paypalexpress.php:73
#: paid-memberships-pro.php:118 paid-memberships-pro.php:119
#: paid-memberships-pro.php:126 paid-memberships-pro.php:127
#: paid-memberships-pro.php:129 paid-memberships-pro.php:131
msgid "PayPal Express"
msgstr "PayPal Express"

#: classes/gateways/class.pmprogateway_paypalexpress.php:196
#: adminpages/paymentsettings.php:449 adminpages/paymentsettings.php:482
#: adminpages/paymentsettings.php:488 adminpages/paymentsettings.php:490
#: classes/gateways/class.pmprogateway_paypalexpress.php:163
#: classes/gateways/class.pmprogateway_paypalexpress.php:173
msgid "To fully integrate with PayPal, be sure to set your IPN Handler URL to "
msgstr "要完全配合了PayPal, 你需要設定 IPN Handler URL 到 "

#: classes/gateways/class.pmprogateway_paypalexpress.php:301
#: classes/gateways/class.pmprogateway_paypalexpress.php:357
#: classes/gateways/class.pmprogateway_paypalexpress.php:268
#: classes/gateways/class.pmprogateway_paypalexpress.php:278
#: classes/gateways/class.pmprogateway_paypalexpress.php:320
#: classes/gateways/class.pmprogateway_paypalexpress.php:330
#: preheaders/checkout.php:690 preheaders/checkout.php:697
#: preheaders/checkout.php:702 preheaders/checkout.php:735
#: preheaders/checkout.php:750 preheaders/checkout.php:753
#: preheaders/checkout.php:754 preheaders/checkout.php:757
#: preheaders/checkout.php:762 preheaders/checkout.php:803
#: preheaders/checkout.php:822 preheaders/checkout.php:823
msgid "The PayPal Token was lost."
msgstr "這個 PayPal Token 是遺失了."

#: classes/gateways/class.pmprogateway_paypalstandard.php:60
#: paid-memberships-pro.php:131 paid-memberships-pro.php:121
#: paid-memberships-pro.php:122 paid-memberships-pro.php:129
#: paid-memberships-pro.php:130 paid-memberships-pro.php:132
#: paid-memberships-pro.php:134
msgid "PayPal Standard"
msgstr "PayPal Standard"

#: classes/gateways/class.pmprogateway_paypalstandard.php:157
msgid ""
"Here is your IPN URL for reference. You SHOULD NOT set this in your PayPal "
"settings."
msgstr "這是您的 IPN URL 參考. 您不需要在PayPal設定頁造設定."

#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:142
#: paid-memberships-pro.php:127
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:93
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:94
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:104
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:126
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:128
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:129
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:140
#: paid-memberships-pro.php:117 paid-memberships-pro.php:118
#: paid-memberships-pro.php:125 paid-memberships-pro.php:126
#: paid-memberships-pro.php:128 paid-memberships-pro.php:130
msgid "Stripe"
msgstr "Stripe"

#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:197
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:148
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:149
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:159
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:181
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:183
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:184
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:195
msgid "Stripe Settings"
msgstr "Stripe 設定"

#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:202
#: adminpages/paymentsettings.php:277 adminpages/paymentsettings.php:281
#: adminpages/paymentsettings.php:286
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:153
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:154
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:164
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:186
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:188
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:189
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:200
msgid "Secret Key"
msgstr "秘密鎖匙"

#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:210
#: adminpages/paymentsettings.php:285 adminpages/paymentsettings.php:289
#: adminpages/paymentsettings.php:294
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:161
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:162
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:172
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:194
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:196
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:197
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:208
msgid "Publishable Key"
msgstr "公佈得的鎖匙"

#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:218
#: adminpages/paymentsettings.php:425 adminpages/paymentsettings.php:430
#: adminpages/paymentsettings.php:432
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:169
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:170
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:180
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:202
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:204
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:205
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:216
msgid "Show Billing Address Fields"
msgstr "顯示付款帳單地址的欄位"

#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:225
#: adminpages/paymentsettings.php:437 adminpages/paymentsettings.php:439
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:176
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:177
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:187
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:209
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:211
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:212
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:223
msgid ""
"Stripe doesn't require billing address fields. Choose 'No' to hide them on "
"the checkout page.<br /><strong>If No, make sure you disable address "
"verification in the Stripe dashboard settings.</strong>"
msgstr ""
"Stripe不需要付款帳單地址的欄位. 選擇'No'來藏起這些結帳頁.<br /><strong>如"
"果'No', 你一定要確定在你的Stripe的控制台板設定查証地址是無效的.</strong>"

#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:233
#: adminpages/paymentsettings.php:465 adminpages/paymentsettings.php:506
#: adminpages/paymentsettings.php:512 adminpages/paymentsettings.php:514
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:184
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:185
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:195
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:217
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:219
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:220
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:231
msgid "To fully integrate with Stripe, be sure to set your Web Hook URL to"
msgstr "如果要完全配合Stripe, 一定要設定你的Web Hook URL到"

#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:683
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:567
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:568
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:578
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:582
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:608
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:612
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:613
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:616
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:634
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:645
msgid "Subscription Updates"
msgstr "訂閱以更新"

#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:687
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:571
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:572
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:582
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:586
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:612
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:616
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:617
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:620
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:638
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:649
msgid ""
"Subscription updates, allow you to change the member's subscription values "
"at predefined times. Be sure to click Update Profile after making changes."
msgstr ""
"訂閱以更新, 可以允許你在預早時改好你的訂閱數值. 在改好後一定要點擊你的更新檔"
"案Update Profile."

#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:689
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:573
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:574
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:584
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:588
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:614
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:618
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:619
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:622
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:640
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:651
msgid ""
"Subscription updates, allow you to change the member's subscription values "
"at predefined times. Be sure to click Update User after making changes."
msgstr ""
"訂閱以更新, 可以允許你在預早時改好你的訂閱數值. 在改好後一定要點擊你的更新用"
"Update User."

#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:694 pages/billing.php:370
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:578
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:579
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:589
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:593
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:619
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:623
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:624
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:627
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:645
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:656 pages/billing.php:294
#: pages/billing.php:298 pages/billing.php:329 pages/billing.php:338
#: pages/billing.php:341 pages/billing.php:343 pages/billing.php:347
#: pages/billing.php:391 pages/billing.php:400 pages/billing.php:405
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:887
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:769
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:770
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:780
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:784
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:812
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:816
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:817
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:820
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:838
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:849
msgid "Could not cancel the old subscription. Updates have not been processed."
msgstr "不可以取消舊訂閱. 不可以取消舊訂閱. 更新没有處理."

#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:1374
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:190
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:192
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:199
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:201
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:1187
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:1188
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:1202
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:1203
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:1204
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:1214
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:1218
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:1246
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:1256
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:1260
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:1300
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:1303
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:1325
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:1326
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:1336
msgid "Error creating customer record with Stripe:"
msgstr "造Stripe的客戶記錄有錯:"

#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:1433
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:1275
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:1303
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:1313
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:1317
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:1357
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:1360
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:1384
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:1385
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:1395
msgid "Error getting subscription with Stripe:"
msgstr "在Stripe找訂閱有錯:"

#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:1589
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:278
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:279
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:286
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:302
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:308
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:311
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:1244
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:1245
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:1259
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:1260
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:1261
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:1271
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:1390
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:1391
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:1409
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:1410
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:1411
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:1421
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:1425
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:1453
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:1463
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:1467
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:1507
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:1510
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:1540
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:1541
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:1551
msgid "Error creating plan with Stripe:"
msgstr "在Stripe建造計劃有錯:"

#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:1620
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:294
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:295
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:302
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:318
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:324
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:330
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:1420
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:1421
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:1422
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:1440
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:1441
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:1442
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:1452
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:1456
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:1484
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:1494
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:1498
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:1538
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:1541
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:1571
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:1572
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:1582
msgid "Error subscribing customer to plan with Stripe:"
msgstr "在Stripe訂閱客戶到計劃有錯:"

#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:1716
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:383
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:389
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:410
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:1516
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:1517
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:1518
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:1536
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:1537
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:1538
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:1548
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:1552
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:1580
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:1590
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:1594
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:1634
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:1637
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:1667
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:1668
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:1678
msgid "Could not cancel old subscription."
msgstr "不可以取消舊訂閱."

#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:1733
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:1533
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:1534
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:1535
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:1553
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:1554
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:1555
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:1565
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:1569
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:1597
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:1607
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:1611
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:1651
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:1654
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:1684
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:1685
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:1695
msgid "Could not find the customer."
msgstr "找不到找客戶."

#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:1885
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:1836
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:1837
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:1847
msgid "Error: "
msgstr "有錯: "

#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:1898
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:1849
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:1850
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:1860
#, php-format
msgid "Error: Unkown error while refunding charge #%s"
msgstr "提交 #%s退款時有未知的錯誤發生"

#: classes/gateways/class.pmprogateway_twocheckout.php:59
#: paid-memberships-pro.php:134
#: classes/gateways/class.pmprogateway_twocheckout.php:53
#: classes/gateways/class.pmprogateway_twocheckout.php:60
#: paid-memberships-pro.php:124 paid-memberships-pro.php:125
#: paid-memberships-pro.php:132 paid-memberships-pro.php:133
#: paid-memberships-pro.php:135 paid-memberships-pro.php:137
msgid "2Checkout"
msgstr "2Checkout"

#: classes/gateways/class.pmprogateway_twocheckout.php:114
#: classes/gateways/class.pmprogateway_twocheckout.php:108
#: classes/gateways/class.pmprogateway_twocheckout.php:116
msgid "2Checkout Settings"
msgstr "2Checkout 設定"

#: classes/gateways/class.pmprogateway_twocheckout.php:123
#: classes/gateways/class.pmprogateway_twocheckout.php:125
msgid ""
"Go to Account &raquo; User Management in 2Checkout and create a user with "
"API Access and API Updating."
msgstr ""
"去到Account &raquo; 在2Checkout的User Management 然後用API Access造用者和API "
"更新."

#: classes/gateways/class.pmprogateway_twocheckout.php:132
#: classes/gateways/class.pmprogateway_twocheckout.php:134
msgid "Password for the API user created."
msgstr "API 用者密碼以造好了."

#: classes/gateways/class.pmprogateway_twocheckout.php:141
#: classes/gateways/class.pmprogateway_twocheckout.php:152
msgid "Click on the profile icon in 2Checkout to find your Account Number."
msgstr "在2Checkout要找出你的戶口號碼請點擊檔案圖示."

#: classes/gateways/class.pmprogateway_twocheckout.php:146
#: adminpages/paymentsettings.php:355 adminpages/paymentsettings.php:360
#: classes/gateways/class.pmprogateway_twocheckout.php:137
#: classes/gateways/class.pmprogateway_twocheckout.php:157
msgid "Secret Word"
msgstr "秘密字"

#: classes/gateways/class.pmprogateway_twocheckout.php:150
#: classes/gateways/class.pmprogateway_twocheckout.php:161
msgid ""
"Go to Account &raquo; Site Management. Look under Checkout Options to find "
"the Secret Word."
msgstr "去到Account &raquo; Site Management. 看下Checkout Options來找秘密字."

#: classes/gateways/class.pmprogateway_twocheckout.php:155
#: adminpages/paymentsettings.php:487 adminpages/paymentsettings.php:493
#: adminpages/paymentsettings.php:495
#: classes/gateways/class.pmprogateway_twocheckout.php:145
#: classes/gateways/class.pmprogateway_twocheckout.php:166
msgid "TwoCheckout INS URL"
msgstr "TwoCheckout INS URL"

#: classes/gateways/class.pmprogateway_twocheckout.php:158
#: classes/gateways/class.pmprogateway_twocheckout.php:169
msgid ""
"To fully integrate with 2Checkout, be sure to use the following for your INS "
"URL and Approved URL"
msgstr "要完全配合2Checkout, 一定要用你的 INS URL 和 Approved URL"

#: classes/gateways/class.pmprogateway_twocheckout.php:203
#: classes/gateways/class.pmprogateway_twocheckout.php:192
#: classes/gateways/class.pmprogateway_twocheckout.php:214
msgid "Check Out with 2Checkout"
msgstr "同2Checkout結帳"

#: includes/adminpages.php:48 includes/adminpages.php:9
#: includes/adminpages.php:39 includes/adminpages.php:47
#: includes/adminpages.php:93 includes/adminpages.php:100
msgid "Memberships"
msgstr "會籍"

#: includes/adminpages.php:49 includes/adminpages.php:123
#: includes/adminpages.php:10 includes/adminpages.php:48
#: includes/adminpages.php:107 includes/adminpages.php:114
#: includes/adminpages.php:118
msgid "Page Settings"
msgstr "設定頁"

#: includes/adminpages.php:50 includes/adminpages.php:130
#: includes/adminpages.php:11 includes/adminpages.php:49
#: includes/adminpages.php:54 includes/adminpages.php:114
#: includes/adminpages.php:121 includes/adminpages.php:125
msgid "Payment Settings"
msgstr "付款設定"

#: includes/adminpages.php:55 includes/adminpages.php:165
#: includes/adminpages.php:16 includes/adminpages.php:54
#: includes/adminpages.php:79 includes/adminpages.php:149
#: includes/adminpages.php:156 includes/adminpages.php:160
msgid "Reports"
msgstr "報道"

#: includes/adminpages.php:57 includes/adminpages.php:179
#: includes/adminpages.php:18 includes/adminpages.php:56
#: includes/adminpages.php:89 includes/adminpages.php:163
#: includes/adminpages.php:170 includes/adminpages.php:174
msgid "Discount Codes"
msgstr "减價密碼"

#: includes/adminpages.php:61
msgid "Updates Required"
msgstr "需要更新"

#: includes/adminpages.php:109 includes/adminpages.php:100
#: includes/adminpages.php:104
msgid "<span class=\"ab-icon\"></span>Memberships"
msgstr "<span class=\"ab-icon\"></span>會籍"

#: includes/adminpages.php:274 includes/adminpages.php:261
#: includes/adminpages.php:265
msgid "Docs"
msgstr "Docs"

#: includes/adminpages.php:274 includes/adminpages.php:261
#: includes/adminpages.php:265
msgid "View PMPro Documentation"
msgstr "審視PMPro Documentation"

#: includes/adminpages.php:275 includes/adminpages.php:262
#: includes/adminpages.php:266
msgid "Support"
msgstr "支援"

#: includes/adminpages.php:275 includes/adminpages.php:262
#: includes/adminpages.php:266
msgid "Visit Customer Support Forum"
msgstr "參觀客戶支援論壇"

#: includes/currencies.php:17 includes/currencies.php:94
#: includes/currencies.php:7 includes/currencies.php:37
#: includes/currencies.php:44 includes/currencies.php:64
#: includes/currencies.php:68 includes/currencies.php:75
#: includes/currencies.php:85 includes/currencies.php:87
msgid "US Dollars (&#36;)"
msgstr "美元 (&#36;)"

#: includes/currencies.php:19 includes/currencies.php:97
#: includes/currencies.php:8 includes/currencies.php:9
#: includes/currencies.php:40 includes/currencies.php:47
#: includes/currencies.php:67 includes/currencies.php:71
#: includes/currencies.php:78 includes/currencies.php:88
#: includes/currencies.php:90
msgid "Euros (&euro;)"
msgstr "歐元 (&euro;)"

#: includes/currencies.php:24 includes/currencies.php:96
#: includes/currencies.php:9 includes/currencies.php:14
#: includes/currencies.php:39 includes/currencies.php:46
#: includes/currencies.php:66 includes/currencies.php:70
#: includes/currencies.php:77 includes/currencies.php:87
#: includes/currencies.php:89
msgid "Pounds Sterling (&pound;)"
msgstr "英鎊 (&pound;)"

#: includes/currencies.php:28
msgid "Argentine Peso (&#36;)"
msgstr "阿根廷比索 (&#36;)"

#: includes/currencies.php:29 includes/currencies.php:10
#: includes/currencies.php:18 includes/currencies.php:28
msgid "Australian Dollars (&#36;)"
msgstr "澳元 (&#36;)"

#: includes/currencies.php:31 includes/currencies.php:20
#: includes/currencies.php:30
msgid "Brazilian Real (R&#36;)"
msgstr "巴西雷亞爾(R&#36;)"

#: includes/currencies.php:35 includes/currencies.php:95
#: includes/currencies.php:12 includes/currencies.php:24
#: includes/currencies.php:34 includes/currencies.php:38
#: includes/currencies.php:45 includes/currencies.php:65
#: includes/currencies.php:69 includes/currencies.php:76
#: includes/currencies.php:86 includes/currencies.php:88
msgid "Canadian Dollars (&#36;)"
msgstr "加元 (&#36;)"

#: includes/currencies.php:36 includes/currencies.php:13
#: includes/currencies.php:25 includes/currencies.php:35
msgid "Chinese Yuan"
msgstr "人民幣"

#: includes/currencies.php:38 includes/currencies.php:13
#: includes/currencies.php:14 includes/currencies.php:26
#: includes/currencies.php:27 includes/currencies.php:37
msgid "Czech Koruna"
msgstr "捷克克朗"

#: includes/currencies.php:45 includes/currencies.php:14
#: includes/currencies.php:15 includes/currencies.php:27
#: includes/currencies.php:34 includes/currencies.php:44
msgid "Danish Krone"
msgstr "丹麥克朗"

#: includes/currencies.php:46 includes/currencies.php:15
#: includes/currencies.php:16 includes/currencies.php:28
#: includes/currencies.php:35 includes/currencies.php:45
msgid "Hong Kong Dollar (&#36;)"
msgstr "港元 (&#36;)"

#: includes/currencies.php:47 includes/currencies.php:16
#: includes/currencies.php:17 includes/currencies.php:29
#: includes/currencies.php:36 includes/currencies.php:46
msgid "Hungarian Forint"
msgstr "匈牙利福林"

#: includes/currencies.php:48 includes/currencies.php:18
#: includes/currencies.php:30 includes/currencies.php:37
#: includes/currencies.php:47
msgid "Indian Rupee"
msgstr "印度盧比"

#: includes/currencies.php:49 includes/currencies.php:19
#: includes/currencies.php:31 includes/currencies.php:38
#: includes/currencies.php:48
msgid "Indonesia Rupiah"
msgstr "印度尼西亞盧比盾"

#: includes/currencies.php:50 includes/currencies.php:17
#: includes/currencies.php:20 includes/currencies.php:32
#: includes/currencies.php:39 includes/currencies.php:49
msgid "Israeli Shekel"
msgstr "以色列謝克"

#: includes/currencies.php:52 includes/currencies.php:18
#: includes/currencies.php:21 includes/currencies.php:34
#: includes/currencies.php:41 includes/currencies.php:51
msgid "Japanese Yen (&yen;)"
msgstr "日圓 (&yen;)"

#: includes/currencies.php:57 includes/currencies.php:19
#: includes/currencies.php:22 includes/currencies.php:38
#: includes/currencies.php:45 includes/currencies.php:55
#: includes/currencies.php:56
msgid "Malaysian Ringgits"
msgstr "馬來西亞令吉"

#: includes/currencies.php:58 includes/currencies.php:20
#: includes/currencies.php:23 includes/currencies.php:39
#: includes/currencies.php:46 includes/currencies.php:56
#: includes/currencies.php:57
msgid "Mexican Peso (&#36;)"
msgstr "墨西哥比索 (&#36;)"

#: includes/currencies.php:59 includes/currencies.php:58
msgid "Nigerian Naira (&#8358;)"
msgstr "尼日利亞奈拉 (&#8358;)"

#: includes/currencies.php:60 includes/currencies.php:21
#: includes/currencies.php:24 includes/currencies.php:40
#: includes/currencies.php:47 includes/currencies.php:57
#: includes/currencies.php:59
msgid "New Zealand Dollar (&#36;)"
msgstr "新西蘭元 (&#36;)"

#: includes/currencies.php:61 includes/currencies.php:22
#: includes/currencies.php:25 includes/currencies.php:41
#: includes/currencies.php:48 includes/currencies.php:58
#: includes/currencies.php:60
msgid "Norwegian Krone"
msgstr "挪威克朗"

#: includes/currencies.php:62 includes/currencies.php:23
#: includes/currencies.php:26 includes/currencies.php:42
#: includes/currencies.php:49 includes/currencies.php:59
#: includes/currencies.php:61
msgid "Philippine Pesos"
msgstr "菲律賓比索"

#: includes/currencies.php:63 includes/currencies.php:24
#: includes/currencies.php:27 includes/currencies.php:43
#: includes/currencies.php:50 includes/currencies.php:60
#: includes/currencies.php:62
msgid "Polish Zloty"
msgstr "波蘭茲羅提"

#: includes/currencies.php:65 includes/currencies.php:25
#: includes/currencies.php:28 includes/currencies.php:45
#: includes/currencies.php:52 includes/currencies.php:62
#: includes/currencies.php:64
msgid "Singapore Dollar (&#36;)"
msgstr "新加坡元 (&#36;)"

#: includes/currencies.php:70 includes/currencies.php:50
#: includes/currencies.php:57 includes/currencies.php:67
#: includes/currencies.php:69
msgid "South African Rand (R)"
msgstr "南非蘭德 (R)"

#: includes/currencies.php:75 includes/currencies.php:30
#: includes/currencies.php:50 includes/currencies.php:54
#: includes/currencies.php:61 includes/currencies.php:71
#: includes/currencies.php:73
msgid "South Korean Won"
msgstr "韓圓"

#: includes/currencies.php:78 includes/currencies.php:26
#: includes/currencies.php:31 includes/currencies.php:51
#: includes/currencies.php:55 includes/currencies.php:62
#: includes/currencies.php:72 includes/currencies.php:74
msgid "Swedish Krona"
msgstr "瑞典克朗"

#: includes/currencies.php:79 includes/currencies.php:27
#: includes/currencies.php:32 includes/currencies.php:52
#: includes/currencies.php:56 includes/currencies.php:63
#: includes/currencies.php:73 includes/currencies.php:75
msgid "Swiss Franc"
msgstr "瑞士法郎"

#: includes/currencies.php:80 includes/currencies.php:28
#: includes/currencies.php:33 includes/currencies.php:53
#: includes/currencies.php:57 includes/currencies.php:64
#: includes/currencies.php:74 includes/currencies.php:76
msgid "Taiwan New Dollars"
msgstr "台灣新元"

#: includes/currencies.php:81 includes/currencies.php:29
#: includes/currencies.php:34 includes/currencies.php:54
#: includes/currencies.php:58 includes/currencies.php:65
#: includes/currencies.php:75 includes/currencies.php:77
msgid "Thai Baht"
msgstr "泰銖"

#: includes/currencies.php:82 includes/currencies.php:35
#: includes/currencies.php:55 includes/currencies.php:59
#: includes/currencies.php:66 includes/currencies.php:76
#: includes/currencies.php:78
msgid "Turkish Lira"
msgstr "土耳其里拉"

#: includes/currencies.php:84 includes/currencies.php:36
#: includes/currencies.php:56 includes/currencies.php:60
#: includes/currencies.php:67 includes/currencies.php:77
#: includes/currencies.php:79
msgid "Vietnamese Dong"
msgstr "越南盾"

#: includes/functions.php:320 includes/functions.php:455
#: includes/functions.php:160 includes/functions.php:196
#: includes/functions.php:200 includes/functions.php:202
#: includes/functions.php:203 includes/functions.php:204
#: includes/functions.php:207 includes/functions.php:243
#: includes/functions.php:309 includes/functions.php:315
#, php-format
msgid "The price for membership is <strong>%s</strong> now"
msgstr "現在的會籍價用是<strong>%s</strong>"

#: includes/functions.php:322 includes/functions.php:457
#: includes/functions.php:202 includes/functions.php:204
#: includes/functions.php:205 includes/functions.php:206
#: includes/functions.php:209 includes/functions.php:245
#: includes/functions.php:311 includes/functions.php:317
#, php-format
msgid "<strong>%s</strong> now"
msgstr "現在是<strong>%s</strong>"

#: includes/functions.php:331 includes/functions.php:169
#: includes/functions.php:205 includes/functions.php:211
#: includes/functions.php:213 includes/functions.php:214
#: includes/functions.php:215 includes/functions.php:218
#: includes/functions.php:254 includes/functions.php:320
#: includes/functions.php:326
#, php-format
msgid " and then <strong>%s per %s for %d more %s</strong>."
msgstr " 和然後 <strong>%s 每 %s 給 %d 多 %s</strong>."

#: includes/functions.php:335 includes/functions.php:258
#: includes/functions.php:324 includes/functions.php:330
#, php-format
msgid " and then <strong>%s every %d %s for %d more payments</strong>."
msgstr " 和然後 <strong>%s 每個 %d %s 給 %d 多付款</strong>."

#: includes/functions.php:340 includes/functions.php:178
#: includes/functions.php:214 includes/functions.php:220
#: includes/functions.php:222 includes/functions.php:223
#: includes/functions.php:224 includes/functions.php:227
#: includes/functions.php:263 includes/functions.php:329
#: includes/functions.php:335
#, php-format
msgid " and then <strong>%s after %d %s</strong>."
msgstr " 和然後 <strong>%s 之後 %d %s</strong>."

#: includes/functions.php:348 includes/functions.php:228
#: includes/functions.php:229 includes/functions.php:230
#: includes/functions.php:231 includes/functions.php:235
#: includes/functions.php:271 includes/functions.php:337
#: includes/functions.php:343
#, php-format
msgid "The price for membership is <strong>%s per %s</strong>."
msgstr "這個會籍價用是<strong>%s 每 %s</strong>."

#: includes/functions.php:350 includes/functions.php:230
#: includes/functions.php:233 includes/functions.php:237
#: includes/functions.php:273 includes/functions.php:339
#: includes/functions.php:345
#, php-format
msgid "<strong>%s per %s</strong>."
msgstr "<strong>%s 每 %s</strong>."

#: includes/functions.php:355 includes/functions.php:233
#: includes/functions.php:234 includes/functions.php:235
#: includes/functions.php:238 includes/functions.php:242
#: includes/functions.php:278 includes/functions.php:344
#: includes/functions.php:350
#, php-format
msgid "The price for membership is <strong>%s every %d %s</strong>."
msgstr "這個會籍價用是<strong>%s 每個 %d %s</strong>."

#: includes/functions.php:357 includes/functions.php:237
#: includes/functions.php:240 includes/functions.php:244
#: includes/functions.php:280 includes/functions.php:346
#: includes/functions.php:352
#, php-format
msgid "<strong>%s every %d %s</strong>."
msgstr "<strong>%s 每個 %d %s</strong>."

#: includes/functions.php:362 includes/functions.php:184
#: includes/functions.php:220 includes/functions.php:228
#: includes/functions.php:238 includes/functions.php:239
#: includes/functions.php:240 includes/functions.php:242
#: includes/functions.php:245 includes/functions.php:249
#: includes/functions.php:285 includes/functions.php:351
#: includes/functions.php:357
#, php-format
msgid " and then <strong>%s per %s</strong>."
msgstr " 和然後 <strong>%s 每 %s</strong>."

#: includes/functions.php:366 includes/functions.php:188
#: includes/functions.php:224 includes/functions.php:232
#: includes/functions.php:242 includes/functions.php:243
#: includes/functions.php:244 includes/functions.php:246
#: includes/functions.php:249 includes/functions.php:253
#: includes/functions.php:289 includes/functions.php:355
#: includes/functions.php:361
#, php-format
msgid " and then <strong>%s every %d %s</strong>."
msgstr " 和然後 <strong>%s 每個 %d %s</strong>."

#: includes/functions.php:384 includes/functions.php:202
#: includes/functions.php:238 includes/functions.php:249
#: includes/functions.php:260 includes/functions.php:261
#: includes/functions.php:262 includes/functions.php:264
#: includes/functions.php:267 includes/functions.php:271
#: includes/functions.php:307 includes/functions.php:373
#: includes/functions.php:379 pages/levels.php:82
msgid "After your initial payment, your first payment is Free."
msgstr ""
"交給這個首期付款後, 您這個週期如果没有到期或無任何改變您都不需要再交付款."

#: includes/functions.php:388 includes/functions.php:206
#: includes/functions.php:242 includes/functions.php:253
#: includes/functions.php:264 includes/functions.php:265
#: includes/functions.php:266 includes/functions.php:268
#: includes/functions.php:271 includes/functions.php:275
#: includes/functions.php:311 includes/functions.php:377
#: includes/functions.php:383 pages/levels.php:86
#, php-format
msgid "After your initial payment, your first %d payments are Free."
msgstr ""
"交給這個首期付款後, 您這個週期%d如果没有到期或無任何改變您都不需要再交付款."

#: includes/functions.php:395 includes/functions.php:213
#: includes/functions.php:249 includes/functions.php:260
#: includes/functions.php:271 includes/functions.php:272
#: includes/functions.php:273 includes/functions.php:275
#: includes/functions.php:278 includes/functions.php:282
#: includes/functions.php:318 includes/functions.php:384
#: includes/functions.php:390 pages/levels.php:93
#, php-format
msgid "After your initial payment, your first payment will cost %s."
msgstr "交給這個首期付款後, 您的第一個付款是 %s."

#: includes/functions.php:399 includes/functions.php:217
#: includes/functions.php:253 includes/functions.php:264
#: includes/functions.php:275 includes/functions.php:276
#: includes/functions.php:277 includes/functions.php:279
#: includes/functions.php:282 includes/functions.php:286
#: includes/functions.php:322 includes/functions.php:388
#: includes/functions.php:394 pages/levels.php:97
#, php-format
msgid "After your initial payment, your first %d payments will cost %s."
msgstr "交給這個首期付款後, 您的第一個 %d 付款是 %s."

#: includes/functions.php:410 includes/functions.php:523
#: includes/functions.php:228 includes/functions.php:264
#: includes/functions.php:275 includes/functions.php:286
#: includes/functions.php:287 includes/functions.php:288
#: includes/functions.php:290 includes/functions.php:293
#: includes/functions.php:297 includes/functions.php:333
#: includes/functions.php:399 includes/functions.php:405
#, php-format
msgid "Customers in %s will be charged %s%% tax."
msgstr "客戶裏的 %s 的付款會是 %s%% 稅款."

#: includes/functions.php:469
#, php-format
msgid "<strong>%s per %s for %d more %s</strong>"
msgstr "<strong>%s 每 %s 給 %d 多 %s</strong>"

#: includes/functions.php:473
#, php-format
msgid "<strong>%s every %d %s for %d more payments</strong>"
msgstr "<strong>%s 每個 %d %s 給 %d 多付款</strong>"

#: includes/functions.php:478
#, php-format
msgid "<strong>%s after %d %s</strong>"
msgstr "<strong>%s 之後 %d %s</strong>"

#: includes/functions.php:484
#, php-format
msgid "<strong>%s every %s</strong>"
msgstr "<strong>%s 每個 %s</strong>"

#: includes/functions.php:488
#, php-format
msgid "<strong>%s every %d %s</strong>"
msgstr "<strong>%s 每個 %d %s</strong>"

#: includes/functions.php:511
msgid "Trial pricing has been applied to the first payment."
msgstr "試用價格已經應用在第一個付款."

#: includes/functions.php:513
#, php-format
msgid "Trial pricing has been applied to the first %d payments."
msgstr "試用價格已經應用在第一個%d付款."

#: includes/functions.php:540 includes/functions.php:242
#: includes/functions.php:278 includes/functions.php:289
#: includes/functions.php:300 includes/functions.php:301
#: includes/functions.php:302 includes/functions.php:304
#: includes/functions.php:307 includes/functions.php:311
#: includes/functions.php:347 includes/functions.php:413
#: includes/functions.php:419
#, php-format
msgid "Membership expires after %d %s."
msgstr "會籍到期日是 %d %s以後."

#: includes/functions.php:557 includes/functions.php:556
#, php-format
msgid "%s membership expires after %d %s"
msgstr "%s 會籍 expires after %d %s以後"

#: includes/functions.php:947 includes/functions.php:491
#: includes/functions.php:514 includes/functions.php:525
#: includes/functions.php:536 includes/functions.php:537
#: includes/functions.php:538 includes/functions.php:545
#: includes/functions.php:569 includes/functions.php:570
#: includes/functions.php:576 includes/functions.php:592
#: includes/functions.php:615 includes/functions.php:694
#: includes/functions.php:760 includes/functions.php:766
#: includes/functions.php:945
msgid "User ID not found."
msgstr "會員ID找不到."

#: includes/functions.php:967 includes/functions.php:508
#: includes/functions.php:531 includes/functions.php:542
#: includes/functions.php:553 includes/functions.php:554
#: includes/functions.php:555 includes/functions.php:562
#: includes/functions.php:586 includes/functions.php:587
#: includes/functions.php:589 includes/functions.php:596
#: includes/functions.php:612 includes/functions.php:635
#: includes/functions.php:714 includes/functions.php:780
#: includes/functions.php:786 includes/functions.php:965
msgid "Invalid level."
msgstr "不承認的程度."

#: includes/functions.php:978 includes/functions.php:520
#: includes/functions.php:542 includes/functions.php:553
#: includes/functions.php:564 includes/functions.php:565
#: includes/functions.php:566 includes/functions.php:573
#: includes/functions.php:597 includes/functions.php:598
#: includes/functions.php:600 includes/functions.php:607
#: includes/functions.php:623 includes/functions.php:646
#: includes/functions.php:725 includes/functions.php:791
#: includes/functions.php:797 includes/functions.php:976
msgid "not changing?"
msgstr "不改變?"

#: includes/functions.php:1037 includes/functions.php:537
#: includes/functions.php:559 includes/functions.php:570
#: includes/functions.php:581 includes/functions.php:582
#: includes/functions.php:583 includes/functions.php:590
#: includes/functions.php:592 includes/functions.php:605
#: includes/functions.php:614 includes/functions.php:615
#: includes/functions.php:617 includes/functions.php:624
#: includes/functions.php:626 includes/functions.php:628
#: includes/functions.php:631 includes/functions.php:632
#: includes/functions.php:633 includes/functions.php:637
#: includes/functions.php:640 includes/functions.php:649
#: includes/functions.php:656 includes/functions.php:657
#: includes/functions.php:663 includes/functions.php:673
#: includes/functions.php:674 includes/functions.php:676
#: includes/functions.php:683 includes/functions.php:697
#: includes/functions.php:698 includes/functions.php:699
#: includes/functions.php:700 includes/functions.php:707
#: includes/functions.php:722 includes/functions.php:723
#: includes/functions.php:742 includes/functions.php:746
#: includes/functions.php:808 includes/functions.php:814
#: includes/functions.php:815 includes/functions.php:839
#: includes/functions.php:881 includes/functions.php:887
#: includes/functions.php:905 includes/functions.php:911
#: includes/functions.php:1017
msgid "Error interacting with database"
msgstr "同數據庫交流有錯"

#: includes/functions.php:1127 includes/functions.php:907
#: includes/functions.php:1123
#, php-format
msgid "Error interacting with database: %s"
msgstr "同數據庫交流有錯: %s"

#: includes/functions.php:1202 includes/functions.php:1241
#: includes/functions.php:629 includes/functions.php:651
#: includes/functions.php:667 includes/functions.php:668
#: includes/functions.php:678 includes/functions.php:681
#: includes/functions.php:690 includes/functions.php:697
#: includes/functions.php:698 includes/functions.php:706
#: includes/functions.php:714 includes/functions.php:717
#: includes/functions.php:720 includes/functions.php:736
#: includes/functions.php:737 includes/functions.php:738
#: includes/functions.php:739 includes/functions.php:741
#: includes/functions.php:748 includes/functions.php:753
#: includes/functions.php:764 includes/functions.php:777
#: includes/functions.php:778 includes/functions.php:780
#: includes/functions.php:787 includes/functions.php:803
#: includes/functions.php:826 includes/functions.php:881
#: includes/functions.php:920 includes/functions.php:947
#: includes/functions.php:948 includes/functions.php:953
#: includes/functions.php:986 includes/functions.php:987
#: includes/functions.php:992 includes/functions.php:1198
#: includes/functions.php:1237
msgid "Membership level not found."
msgstr "找不到會籍程度."

#: includes/functions.php:1609 includes/functions.php:1100
#: includes/functions.php:1101 includes/functions.php:1118
#: includes/functions.php:1142 includes/functions.php:1143
#: includes/functions.php:1150 includes/functions.php:1157
#: includes/functions.php:1173 includes/functions.php:1196
#: includes/functions.php:1290 includes/functions.php:1356
#: includes/functions.php:1357 includes/functions.php:1362
#: includes/functions.php:1605
msgid "No code was given to check."
msgstr "無給到密碼來檢查."

#: includes/functions.php:1618 includes/functions.php:1050
#: includes/functions.php:1072 includes/functions.php:1088
#: includes/functions.php:1099 includes/functions.php:1102
#: includes/functions.php:1109 includes/functions.php:1110
#: includes/functions.php:1112 includes/functions.php:1113
#: includes/functions.php:1127 includes/functions.php:1151
#: includes/functions.php:1152 includes/functions.php:1159
#: includes/functions.php:1166 includes/functions.php:1182
#: includes/functions.php:1205 includes/functions.php:1299
#: includes/functions.php:1365 includes/functions.php:1366
#: includes/functions.php:1371 includes/functions.php:1614
msgid "The discount code could not be found."
msgstr "减價密碼找不到."

#: includes/functions.php:1633 includes/functions.php:1066
#: includes/functions.php:1088 includes/functions.php:1104
#: includes/functions.php:1115 includes/functions.php:1118
#: includes/functions.php:1124 includes/functions.php:1125
#: includes/functions.php:1128 includes/functions.php:1129
#: includes/functions.php:1142 includes/functions.php:1166
#: includes/functions.php:1167 includes/functions.php:1174
#: includes/functions.php:1181 includes/functions.php:1197
#: includes/functions.php:1220 includes/functions.php:1314
#: includes/functions.php:1380 includes/functions.php:1381
#: includes/functions.php:1386 includes/functions.php:1629
#, php-format
msgid "This discount code goes into effect on %s."
msgstr "减價密碼生效在 %s."

#: includes/functions.php:1640 includes/functions.php:1075
#: includes/functions.php:1097 includes/functions.php:1113
#: includes/functions.php:1124 includes/functions.php:1127
#: includes/functions.php:1131 includes/functions.php:1132
#: includes/functions.php:1137 includes/functions.php:1138
#: includes/functions.php:1149 includes/functions.php:1173
#: includes/functions.php:1174 includes/functions.php:1181
#: includes/functions.php:1188 includes/functions.php:1204
#: includes/functions.php:1227 includes/functions.php:1321
#: includes/functions.php:1387 includes/functions.php:1388
#: includes/functions.php:1393 includes/functions.php:1636
#, php-format
msgid "This discount code expired on %s."
msgstr "减價密碼到期在 %s."

#: includes/functions.php:1650 includes/functions.php:1087
#: includes/functions.php:1109 includes/functions.php:1125
#: includes/functions.php:1136 includes/functions.php:1139
#: includes/functions.php:1141 includes/functions.php:1142
#: includes/functions.php:1149 includes/functions.php:1150
#: includes/functions.php:1159 includes/functions.php:1183
#: includes/functions.php:1184 includes/functions.php:1191
#: includes/functions.php:1198 includes/functions.php:1214
#: includes/functions.php:1237 includes/functions.php:1331
#: includes/functions.php:1397 includes/functions.php:1398
#: includes/functions.php:1403 includes/functions.php:1646
msgid "This discount code is no longer valid."
msgstr "减價密碼已經不承認了."

#: includes/functions.php:1670 includes/functions.php:1102
#: includes/functions.php:1124 includes/functions.php:1140
#: includes/functions.php:1151 includes/functions.php:1154
#: includes/functions.php:1155 includes/functions.php:1164
#: includes/functions.php:1165 includes/functions.php:1172
#: includes/functions.php:1196 includes/functions.php:1197
#: includes/functions.php:1204 includes/functions.php:1211
#: includes/functions.php:1227 includes/functions.php:1250
#: includes/functions.php:1344 includes/functions.php:1410
#: includes/functions.php:1411 includes/functions.php:1416
#: includes/functions.php:1666
msgid "This discount code does not apply to this membership level."
msgstr "减價密碼不可以啟用在這個程度."

#: includes/functions.php:1707 includes/functions.php:1110
#: includes/functions.php:1132 includes/functions.php:1148
#: includes/functions.php:1159 includes/functions.php:1162
#: includes/functions.php:1172 includes/functions.php:1180
#: includes/functions.php:1181 includes/functions.php:1182
#: includes/functions.php:1198 includes/functions.php:1222
#: includes/functions.php:1223 includes/functions.php:1230
#: includes/functions.php:1237 includes/functions.php:1253
#: includes/functions.php:1276 includes/functions.php:1370
#: includes/functions.php:1436 includes/functions.php:1442
#: includes/functions.php:1448 includes/functions.php:1703
msgid "This discount code is okay."
msgstr "减價密碼無問題."

# This pmpro-zh_HK.po, pmpro-zh_HK.mo, yue_HK.mo,and yue_HK.po paid-member-pro translation English to Chinese/Cantonese (Hong Kong SAR China) is completed by Mr. Kai Kong Chan
# 這個pmpro-zh_HK.po, pmpro-zh_HK.mo, yue_HK.mo,and yue_HK.po paid-member-pro 中文翻譯Chinese/Cantonese(Hong Kong SAR China)  是由 陳啟剛先生 完成。
# 翻譯者: 陳啟剛先生
# Date Create: 17/April/2017/12:10PM/(UTC+08:00) Perth
# Date Last Modified: 19/April/2017年/12:47AM/(UTC+08:00) Perth
# 創造日期: 17日/四月/2017年/12:10PM/(UTC+08:00) Perth
# 最後修改: 19日/四月/2017年/12:47AM/(UTC+08:00) Perth
#: includes/functions.php:1734 includes/functions.php:1134
#: includes/functions.php:1156 includes/functions.php:1172
#: includes/functions.php:1183 includes/functions.php:1186
#: includes/functions.php:1196 includes/functions.php:1205
#: includes/functions.php:1206 includes/functions.php:1223
#: includes/functions.php:1247 includes/functions.php:1248
#: includes/functions.php:1255 includes/functions.php:1262
#: includes/functions.php:1278 includes/functions.php:1301
#: includes/functions.php:1395 includes/functions.php:1397
#: includes/functions.php:1463 includes/functions.php:1469
#: includes/functions.php:1475 includes/functions.php:1730
msgid "and"
msgstr "和"

#: includes/functions.php:2019 includes/functions.php:1319
#: includes/functions.php:1341 includes/functions.php:1361
#: includes/functions.php:1372 includes/functions.php:1375
#: includes/functions.php:1385 includes/functions.php:1394
#: includes/functions.php:1395 includes/functions.php:1412
#: includes/functions.php:1436 includes/functions.php:1437
#: includes/functions.php:1450 includes/functions.php:1457
#: includes/functions.php:1473 includes/functions.php:1496
#: includes/functions.php:1501 includes/functions.php:1620
#: includes/functions.php:1624 includes/functions.php:1691
#: includes/functions.php:1697 includes/functions.php:1703
#: includes/functions.php:2015
msgid "Sign Up for !!name!! Now"
msgstr "馬上報名加入到 !!name!!啊"

#: includes/functions.php:2025 includes/functions.php:1325
#: includes/functions.php:1347 includes/functions.php:1367
#: includes/functions.php:1378 includes/functions.php:1381
#: includes/functions.php:1391 includes/functions.php:1400
#: includes/functions.php:1401 includes/functions.php:1418
#: includes/functions.php:1442 includes/functions.php:1443
#: includes/functions.php:1456 includes/functions.php:1463
#: includes/functions.php:1479 includes/functions.php:1502
#: includes/functions.php:1507 includes/functions.php:1626
#: includes/functions.php:1630 includes/functions.php:1697
#: includes/functions.php:1703 includes/functions.php:1709
#: includes/functions.php:2021
msgid "Please specify a level id."
msgstr "請明確指出程度 id."

#: includes/init.php:259 includes/profile.php:48 includes/init.php:229
#: includes/init.php:232 includes/init.php:233 includes/init.php:235
#: includes/init.php:237 includes/init.php:245 includes/init.php:253
#: includes/init.php:258 includes/profile.php:37 includes/profile.php:39
#: includes/profile.php:42
msgid "None"
msgstr "無"

#: includes/license.php:51
msgid "Your license key has been validated."
msgstr "您的牌照鎖匙已經認可了."

#: includes/license.php:81
msgid "Paid Memberships Pro Support License"
msgstr "Paid Memberships Pro 支援牌照"

#: includes/license.php:86
msgid "License Key"
msgstr "牌照鎖匙"

#: includes/license.php:89
msgid ""
"Enter your support license key.</strong> Your license key can be found in "
"your membership email receipt or in your <a href=\"http://www."
"paidmembershipspro.com/login/?redirect_to=/membership-account/\" target="
"\"_blank\">Membership Account</a>."
msgstr ""
"輸入您的支援牌照鎖匙.</strong> 您的牌照鎖匙可以在您的會籍電郵收條找到或您的"
"<a href=\"http://www.paidmembershipspro.com/login/?redirect_to=/membership-"
"account/\" target=\"_blank\">會籍戶口</a>."

#: includes/license.php:91
msgid ""
"Visit the PMPro <a href=\"http://www.paidmembershipspro.com/login/?"
"redirect_to=/membership-account/\" target=\"_blank\">Membership Account</a> "
"page to confirm that your account is active and to find your license key."
msgstr ""
"參觀PMPro <a href=\"http://www.paidmembershipspro.com/login/?redirect_to=/"
"membership-account/\" target=\"_blank\">會籍戶口</a> 的頁來確認你的戶口是不是"
"活躍和能找到你的牌照鎖匙."

#: includes/license.php:91
msgid "Your license is invalid or expired."
msgstr "不能承認你的牌照或是你的牌照已經到期."

#: includes/license.php:93
#, php-format
msgid ""
"<p><strong>Thank you!</strong> A valid <strong>%s</strong> license key has "
"been used to activate your support license on this site.</p>"
msgstr ""
"<p><strong>謝謝您!</strong> 在這個網站一個確鑿的 <strong>%s</strong> 牌照鎖匙"
"已經用下來幫助您啟動您的牌照.</p>"

#: includes/license.php:100
msgid "Enter license key here..."
msgstr "輸入牌照鎖匙在這裏..."

#: includes/license.php:102
msgid "Verify Key"
msgstr "校驗確定鎖匙"

#: includes/license.php:278 includes/license.php:273 includes/license.php:288
msgid ""
"If you're running Paid Memberships Pro on a production website, we recommend "
"an annual support license."
msgstr ""
"如果你用下Paid Memberships Pro在你的生產或產品網站, 我們推薦用年度支援牌照."

#: includes/license.php:278 includes/license.php:273 includes/license.php:288
msgid "Invalid PMPro License Key."
msgstr "不承認PMPro 牌照鎖匙."

#: includes/license.php:279 includes/license.php:274 includes/license.php:289
msgid "Dismiss"
msgstr "消除"

#: includes/license.php:279 includes/license.php:274 includes/license.php:289
msgid "More Info"
msgstr "多資料"

#: includes/localization.php:26 includes/localization.php:23
msgid "Day"
msgstr "日"

#: includes/localization.php:28 includes/localization.php:25
msgid "Week"
msgstr "星期"

#: includes/localization.php:30 includes/localization.php:27
msgid "Month"
msgstr "月"

#: includes/localization.php:32 includes/localization.php:29
msgid "Year"
msgstr "年"

#: includes/localization.php:37
msgid "Days"
msgstr "日s"

#: includes/localization.php:39
msgid "Weeks"
msgstr "星期s"

#: includes/localization.php:41
msgid "Months"
msgstr "月s"

#: includes/localization.php:43
msgid "Years"
msgstr "年s"

#: includes/metaboxes.php:39 includes/metaboxes.php:38
msgid ""
"This post is already protected for this level because it is within a "
"category that requires membership."
msgstr "因為這個類別需要會籍, 所以這個程度已經保護這個文章."

#: includes/metaboxes.php:104 includes/metaboxes.php:105
#: includes/metaboxes.php:99 includes/metaboxes.php:100
msgid "Require Membership"
msgstr "需要會籍"

#: includes/metaboxes.php:135 includes/metaboxes.php:130
msgid ""
"Only members of these levels will be able to view posts in this category."
msgstr "只是會員有這個程度先能夠看讀這個類別的文章."

#: includes/profile.php:45 includes/profile.php:34 includes/profile.php:36
#: includes/profile.php:39
msgid "Current Level"
msgstr "現行的程度"

#: includes/profile.php:74 includes/profile.php:54 includes/profile.php:60
#: includes/profile.php:65 includes/profile.php:68
msgid "Not paying."
msgstr "不付費."

#: includes/profile.php:82 includes/profile.php:64 includes/profile.php:68
#: includes/profile.php:73 includes/profile.php:76
msgid ""
"This will not change the subscription at the gateway unless the 'Cancel' "
"checkbox is selected below."
msgstr "如果你不選擇以下的'Cancel' checkbox, 這個網關入口裏的會籍就不會改的."

#: includes/updates.php:110 includes/updates.php:97
msgid "Paid Memberships Pro Data Update Required"
msgstr "Paid Memberships Pro 數據需要更新"

#: includes/updates.php:111
#, php-format
msgid ""
"(1) <a target=\"_blank\" href=\"%s\">Backup your WordPress database</a></"
"strong> and then (2) <a href=\"%s\">click here to start the update</a>."
msgstr ""
"(1) <a target=\"_blank\" href=\"%s\">您要先造後備您的WordPress數據庫</a></"
"strong> 和然後 (2) <a href=\"%s\">點擊這裡來開始更新</a>."

#: includes/updates.php:132 includes/updates.php:123 includes/updates.php:136
msgid "All Paid Memberships Pro updates have finished."
msgstr "所有Paid Memberships Pro更新都是完成."

#: includes/updates/upgrade_1.php:7 includes/upgradecheck.php:401
#: includes/upgradecheck.php:410 includes/upgradecheck.php:422
#: includes/upgradecheck.php:442 includes/upgradecheck.php:542
#: includes/upgradecheck.php:561 includes/upgradecheck.php:563
#, php-format
msgid ""
"This content is for !!levels!! members only.<br /><a href=\"%s\">Register</a>"
msgstr "這個內容只是給 !!levels!! 會員.<br /><a href=\"%s\">請登記</a>"

#: includes/updates/upgrade_1.php:10 includes/upgradecheck.php:404
#: includes/upgradecheck.php:413 includes/upgradecheck.php:425
#: includes/upgradecheck.php:445 includes/upgradecheck.php:545
#: includes/upgradecheck.php:564 includes/upgradecheck.php:566
#, php-format
msgid ""
"This content is for !!levels!! members only.<br /><a href=\"%s\">Log In</a> "
"<a href=\"%s\">Register</a>"
msgstr ""
"這個內容只是給 !!levels!! 會員.<br /><a href=\"%s\">請登入</a> <a href=\"%s"
"\">請登記</a>"

#: includes/updates/upgrade_1.php:14 includes/upgradecheck.php:408
#: includes/upgradecheck.php:417 includes/upgradecheck.php:429
#: includes/upgradecheck.php:449 includes/upgradecheck.php:549
#: includes/upgradecheck.php:568 includes/upgradecheck.php:570
msgid ""
"This content is for !!levels!! members only. Visit the site and log in/"
"register to read."
msgstr ""
"這個內容只是給 !!levels!! 會員. 請登入/登記入這個網站就能夠閱讀和參觀網站."

#: pages/billing.php:25 pages/billing.php:14 pages/billing.php:23
#: pages/billing.php:26 pages/billing.php:28
#, php-format
msgid "Logged in as <strong>%s</strong>."
msgstr "以<strong>%s</strong>的身份來登入."

#: pages/billing.php:25 pages/billing.php:14 pages/billing.php:23
#: pages/billing.php:26 pages/billing.php:28
msgid "logout"
msgstr "登出"

#: pages/billing.php:27 pages/cancel.php:61 pages/invoice.php:109
#: pages/levels.php:35 shortcodes/pmpro_account.php:44
#: shortcodes/pmpro_account.php:126 pages/account.php:12 pages/account.php:18
#: pages/account.php:92 pages/billing.php:16 pages/billing.php:25
#: pages/billing.php:28 pages/billing.php:30 pages/cancel.php:52
#: pages/cancel.php:60 pages/levels.php:13 shortcodes/pmpro_account.php:43
#: shortcodes/pmpro_account.php:123 shortcodes/pmpro_account.php:125
msgid "Level"
msgstr "程度"

#: pages/billing.php:29 pages/account.php:14 pages/billing.php:18
#: pages/billing.php:27 pages/billing.php:30 pages/billing.php:32
msgid "Membership Fee"
msgstr "會籍付款"

#: pages/billing.php:33 pages/account.php:18 pages/billing.php:22
#: pages/billing.php:31 pages/billing.php:34 pages/billing.php:36
#: pages/levels.php:70
#, php-format
msgid "%s every %d %s."
msgstr "%s 每個 %d %s."

#: pages/billing.php:35 pages/account.php:20 pages/billing.php:24
#: pages/billing.php:33 pages/billing.php:36 pages/billing.php:38
#: pages/levels.php:66
#, php-format
msgid "%s per %s."
msgstr "%s 每 %s."

#: pages/billing.php:44 pages/account.php:25 pages/account.php:29
#: pages/billing.php:29 pages/billing.php:33 pages/billing.php:42
#: pages/billing.php:45 pages/billing.php:47
msgid "Duration"
msgstr "持續時間"

#: pages/billing.php:54 pages/billing.php:39 pages/billing.php:43
#: pages/billing.php:52 pages/billing.php:55 pages/billing.php:57
msgid ""
"Your payment subscription is managed by PayPal. Please <a href=\"http://www."
"paypal.com\">login to PayPal here</a> to update your billing information."
msgstr ""
"您的會籍付款是給PayPal管理. 請 <a href=\"http://www.paypal.com\">在這裡登入"
"PayPal </a> 來幫助您更新您的付款帳單的資料."

#: pages/billing.php:84 pages/checkout.php:333 pages/billing.php:65
#: pages/billing.php:69 pages/billing.php:78 pages/billing.php:81
#: pages/billing.php:83 pages/billing.php:87 pages/checkout.php:305
#: pages/checkout.php:307 pages/checkout.php:309 pages/checkout.php:318
#: pages/checkout.php:321 pages/checkout.php:324 pages/checkout.php:326
#: pages/checkout.php:328
msgid "First Name"
msgstr "名字"

#: pages/billing.php:88 pages/checkout.php:337 pages/billing.php:69
#: pages/billing.php:73 pages/billing.php:82 pages/billing.php:85
#: pages/billing.php:87 pages/billing.php:91 pages/checkout.php:309
#: pages/checkout.php:311 pages/checkout.php:313 pages/checkout.php:322
#: pages/checkout.php:325 pages/checkout.php:328 pages/checkout.php:330
#: pages/checkout.php:332
msgid "Last Name"
msgstr "姓氏"

#: pages/billing.php:92 pages/checkout.php:341 pages/billing.php:73
#: pages/billing.php:77 pages/billing.php:86 pages/billing.php:89
#: pages/billing.php:91 pages/billing.php:95 pages/checkout.php:313
#: pages/checkout.php:315 pages/checkout.php:317 pages/checkout.php:326
#: pages/checkout.php:329 pages/checkout.php:332 pages/checkout.php:334
#: pages/checkout.php:336
msgid "Address 1"
msgstr "地址 1"

#: pages/billing.php:96 pages/checkout.php:345 pages/billing.php:77
#: pages/billing.php:81 pages/billing.php:90 pages/billing.php:93
#: pages/billing.php:95 pages/billing.php:99 pages/checkout.php:317
#: pages/checkout.php:319 pages/checkout.php:321 pages/checkout.php:330
#: pages/checkout.php:333 pages/checkout.php:336 pages/checkout.php:338
#: pages/checkout.php:340
msgid "Address 2"
msgstr "地址 2"

#: pages/billing.php:106 pages/checkout.php:355 pages/billing.php:87
#: pages/billing.php:91 pages/billing.php:100 pages/billing.php:103
#: pages/billing.php:105 pages/billing.php:109 pages/checkout.php:327
#: pages/checkout.php:329 pages/checkout.php:331 pages/checkout.php:340
#: pages/checkout.php:343 pages/checkout.php:346 pages/checkout.php:348
#: pages/checkout.php:350
msgid "City"
msgstr "都市"

#: pages/billing.php:110 pages/checkout.php:359 pages/billing.php:91
#: pages/billing.php:95 pages/billing.php:104 pages/billing.php:107
#: pages/billing.php:109 pages/billing.php:113 pages/checkout.php:331
#: pages/checkout.php:333 pages/checkout.php:335 pages/checkout.php:344
#: pages/checkout.php:347 pages/checkout.php:350 pages/checkout.php:352
#: pages/checkout.php:354
msgid "State"
msgstr "州"

#: pages/billing.php:114 pages/checkout.php:363 pages/billing.php:95
#: pages/billing.php:99 pages/billing.php:108 pages/billing.php:111
#: pages/billing.php:113 pages/billing.php:117 pages/checkout.php:335
#: pages/checkout.php:337 pages/checkout.php:339 pages/checkout.php:348
#: pages/checkout.php:351 pages/checkout.php:354 pages/checkout.php:356
#: pages/checkout.php:358
msgid "Postal Code"
msgstr "郵遞區號"

#: pages/billing.php:123 pages/checkout.php:372 pages/billing.php:104
#: pages/billing.php:108 pages/billing.php:117 pages/billing.php:120
#: pages/billing.php:122 pages/billing.php:126 pages/checkout.php:344
#: pages/checkout.php:346 pages/checkout.php:348 pages/checkout.php:357
#: pages/checkout.php:360 pages/checkout.php:363 pages/checkout.php:365
#: pages/checkout.php:367
msgid "City, State Zip"
msgstr "都市, 州編碼"

#: pages/billing.php:176 pages/checkout.php:425 pages/billing.php:157
#: pages/billing.php:161 pages/billing.php:170 pages/billing.php:173
#: pages/billing.php:175 pages/billing.php:179 pages/checkout.php:397
#: pages/checkout.php:399 pages/checkout.php:401 pages/checkout.php:410
#: pages/checkout.php:413 pages/checkout.php:416 pages/checkout.php:418
#: pages/checkout.php:420
msgid "Country"
msgstr "國家"

#: pages/billing.php:201 pages/checkout.php:450 pages/billing.php:182
#: pages/billing.php:186 pages/billing.php:195 pages/billing.php:198
#: pages/billing.php:200 pages/billing.php:204 pages/checkout.php:422
#: pages/checkout.php:424 pages/checkout.php:426 pages/checkout.php:435
#: pages/checkout.php:438 pages/checkout.php:441 pages/checkout.php:443
#: pages/checkout.php:445
msgid "Phone"
msgstr "電話"

#: pages/billing.php:212 pages/checkout.php:227 pages/checkout.php:464
#: pages/billing.php:193 pages/billing.php:197 pages/billing.php:206
#: pages/billing.php:209 pages/billing.php:211 pages/billing.php:215
#: pages/checkout.php:204 pages/checkout.php:207 pages/checkout.php:209
#: pages/checkout.php:216 pages/checkout.php:218 pages/checkout.php:220
#: pages/checkout.php:436 pages/checkout.php:438 pages/checkout.php:440
#: pages/checkout.php:449 pages/checkout.php:453 pages/checkout.php:455
#: pages/checkout.php:457 pages/checkout.php:460
msgid "E-mail Address"
msgstr "電子郵件地址"

#: pages/billing.php:216 pages/checkout.php:473 pages/billing.php:197
#: pages/billing.php:201 pages/billing.php:210 pages/billing.php:213
#: pages/billing.php:215 pages/billing.php:219 pages/checkout.php:445
#: pages/checkout.php:447 pages/checkout.php:449 pages/checkout.php:458
#: pages/checkout.php:462 pages/checkout.php:464 pages/checkout.php:466
#: pages/checkout.php:469
msgid "Confirm E-mail"
msgstr "確認電子郵件"

#: pages/billing.php:244 pages/billing.php:217 pages/billing.php:221
#: pages/billing.php:230 pages/billing.php:231 pages/billing.php:234
#: pages/billing.php:238 pages/billing.php:247
msgid "Credit Card Information"
msgstr "信用卡資料"

#: pages/billing.php:245 pages/billing.php:217 pages/billing.php:221
#: pages/billing.php:230 pages/billing.php:232 pages/billing.php:235
#: pages/billing.php:239 pages/billing.php:248
#, php-format
msgid "We accept %s"
msgstr "我們接受 %s"

#: pages/billing.php:387 pages/billing.php:309 pages/billing.php:313
#: pages/billing.php:344 pages/billing.php:353 pages/billing.php:356
#: pages/billing.php:360 pages/billing.php:364 pages/billing.php:408
#: pages/billing.php:417 pages/billing.php:422
msgid ""
"This subscription is not recurring. So you don't need to update your billing "
"information."
msgstr "這個會籍不是定期的訂閱. 所以你不需要更新你的付款帳單的資料."

#: pages/cancel.php:34 pages/cancel.php:14 pages/cancel.php:26
#: pages/cancel.php:33
msgid "Are you sure you want to cancel your membership?"
msgstr "你真是想除消你的會籍?"

#: pages/cancel.php:41 pages/cancel.php:32 pages/cancel.php:40
#, php-format
msgid "Are you sure you want to cancel your %s membership?"
msgstr "你真是想除消你的 %s 會籍?"

#: pages/cancel.php:46 pages/cancel.php:45
msgid "Yes, cancel this membership"
msgstr "是的, 消你這個會籍"

#: pages/cancel.php:47 pages/cancel.php:46
msgid "No, keep this membership"
msgstr "不是的, 保留這個會籍"

#: pages/cancel.php:57 shortcodes/pmpro_account.php:40 pages/account.php:14
#: pages/cancel.php:48 pages/cancel.php:56 shortcodes/pmpro_account.php:39
msgid "My Memberships"
msgstr "我的會籍"

#: pages/cancel.php:93 pages/cancel.php:77 pages/cancel.php:92
msgid "Cancel All Memberships"
msgstr "消你的會籍"

#: pages/cancel.php:102 pages/cancel.php:22 pages/cancel.php:86
#: pages/cancel.php:101
msgid "Click here to go to the home page."
msgstr "點擊這裡主頁."

#: pages/checkout.php:35 pages/checkout.php:26 pages/checkout.php:27
#: pages/checkout.php:28
msgid ""
"Almost done. Review the membership information and pricing below then "
"<strong>click the \"Complete Payment\" button</strong> to finish your order."
msgstr ""
"就來完了. 重溫在下面的會籍資料和價格然後 <strong>點擊 \"Complete Payment\" 按"
"鈕</strong> 就可以完成您的訂購."

#: pages/checkout.php:43 pages/checkout.php:33 pages/checkout.php:34
#: pages/checkout.php:35 pages/checkout.php:42
msgid "change"
msgstr "改變"

#: pages/checkout.php:51 pages/checkout.php:41 pages/checkout.php:42
#: pages/checkout.php:43 pages/checkout.php:50
#, php-format
msgid "You have selected the <strong>%s</strong> membership level."
msgstr "您已經選擇在 <strong>%s</strong> 會籍程度."

#: pages/checkout.php:68 pages/checkout.php:51 pages/checkout.php:53
#: pages/checkout.php:60 pages/checkout.php:61
#, php-format
msgid ""
"<p class=\"pmpro_level_discount_applied\">The <strong>%s</strong> code has "
"been applied to your order.</p>"
msgstr ""
"<p class=\"pmpro_level_discount_applied\">這個 <strong>%s</strong> 密碼已經應"
"用在這個訂購.</p>"

#: pages/checkout.php:79 services/applydiscountcode.php:92
#: pages/checkout.php:62 pages/checkout.php:63 pages/checkout.php:64
#: pages/checkout.php:71 pages/checkout.php:72
#: services/applydiscountcode.php:74 services/applydiscountcode.php:75
#: services/applydiscountcode.php:78 services/applydiscountcode.php:89
msgid "Click here to change your discount code"
msgstr "點擊這裡减價密碼"

#: pages/checkout.php:81 pages/checkout.php:64 pages/checkout.php:65
#: pages/checkout.php:66 pages/checkout.php:73 pages/checkout.php:74
msgid "Click here to enter your discount code"
msgstr "點擊這裡來輸入您的减價密碼"

#: pages/checkout.php:81 pages/checkout.php:64 pages/checkout.php:65
#: pages/checkout.php:66 pages/checkout.php:73 pages/checkout.php:74
msgid "Do you have a discount code?"
msgstr "您有不有减價密碼?"

#: pages/checkout.php:182 pages/checkout.php:160 pages/checkout.php:163
#: pages/checkout.php:165 pages/checkout.php:172 pages/checkout.php:173
#: pages/checkout.php:175
msgid "Account Information"
msgstr "戶口資料"

#: pages/checkout.php:183 pages/checkout.php:160 pages/checkout.php:163
#: pages/checkout.php:165 pages/checkout.php:172 pages/checkout.php:174
#: pages/checkout.php:176
msgid "Already have an account?"
msgstr "您已經有戶口嗎?"

#: pages/checkout.php:183 pages/checkout.php:160 pages/checkout.php:163
#: pages/checkout.php:165 pages/checkout.php:172 pages/checkout.php:174
#: pages/checkout.php:176
msgid "Log in here"
msgstr "在這裡請登入"

#: pages/checkout.php:209 pages/checkout.php:186 pages/checkout.php:189
#: pages/checkout.php:191 pages/checkout.php:198 pages/checkout.php:200
#: pages/checkout.php:202
msgid "Confirm Password"
msgstr "確認密碼"

#: pages/checkout.php:236 pages/checkout.php:213 pages/checkout.php:216
#: pages/checkout.php:218 pages/checkout.php:225 pages/checkout.php:227
#: pages/checkout.php:229
msgid "Confirm E-mail Address"
msgstr "確認電郵地址"

#: pages/checkout.php:255 pages/checkout.php:232 pages/checkout.php:235
#: pages/checkout.php:237 pages/checkout.php:244 pages/checkout.php:246
#: pages/checkout.php:248
msgid "Full Name"
msgstr "全名"

#: pages/checkout.php:256 pages/checkout.php:233 pages/checkout.php:236
#: pages/checkout.php:238 pages/checkout.php:245 pages/checkout.php:247
#: pages/checkout.php:249
msgid "LEAVE THIS BLANK"
msgstr "留下這裡空白"

#: pages/checkout.php:280 pages/checkout.php:257 pages/checkout.php:260
#: pages/checkout.php:262 pages/checkout.php:269 pages/checkout.php:271
#: pages/checkout.php:273
#, php-format
msgid ""
"You are logged in as <strong>%s</strong>. If you would like to use a "
"different account for this membership, <a href=\"%s\">log out now</a>."
msgstr ""
"您的證入身份是 <strong>%s</strong>. 如果您想改變證入戶口在這個會籍, <a href="
"\"%s\">馬上證入</a>."

#: pages/checkout.php:296 pages/checkout.php:276 pages/checkout.php:278
#: pages/checkout.php:285 pages/checkout.php:287 pages/checkout.php:289
#: pages/checkout.php:292 pages/checkout.php:299
msgid "Choose your Payment Method"
msgstr "付款方式"

#: pages/checkout.php:305 pages/checkout.php:284 pages/checkout.php:286
#: pages/checkout.php:293 pages/checkout.php:296 pages/checkout.php:298
#: pages/checkout.php:300 pages/checkout.php:307
msgid "Check Out with a Credit Card Here"
msgstr "在這裡用信用卡來結帳"

#: pages/checkout.php:693 pages/checkout.php:277 pages/checkout.php:284
#: pages/checkout.php:657 pages/checkout.php:672 pages/checkout.php:673
#: pages/checkout.php:681 pages/checkout.php:686 pages/checkout.php:690
#: pages/checkout.php:692 pages/checkout.php:696 pages/checkout.php:697
#, php-format
msgid "I agree to the %s"
msgstr "我同意這個 %s"

#: pages/checkout.php:713 pages/checkout.php:667 pages/checkout.php:674
#: pages/checkout.php:677 pages/checkout.php:692 pages/checkout.php:693
#: pages/checkout.php:701 pages/checkout.php:706 pages/checkout.php:710
#: pages/checkout.php:712 pages/checkout.php:716 pages/checkout.php:717
msgid "Complete Payment"
msgstr "完成付款"

#: pages/checkout.php:735 pages/checkout.php:687 pages/checkout.php:694
#: pages/checkout.php:697 pages/checkout.php:713 pages/checkout.php:714
#: pages/checkout.php:723 pages/checkout.php:728 pages/checkout.php:732
#: pages/checkout.php:734 pages/checkout.php:738 pages/checkout.php:739
msgid "Processing..."
msgstr "做變化過程..."

#: pages/confirmation.php:12
msgid ""
"Your payment has been submitted. Your membership will be activated shortly."
msgstr "您的付款以經提交了. 您的會籍好快會活躍起來."

#: pages/confirmation.php:14
#, php-format
msgid "Thank you for your membership to %s. Your %s membership is now active."
msgstr "謝謝您您的會籍到 %s. 您的 %s 會籍現在已經活躍了."

#: pages/confirmation.php:28
#, php-format
msgid ""
"Below are details about your membership account and a receipt for your "
"initial membership invoice. A welcome email with a copy of your initial "
"membership invoice has been sent to %s."
msgstr ""
"以下是您的會籍戶口資料和一張首期會籍付款發票. 一張歡迎的電郵發票已經寄給到您"
"的 %s, 這張信有您的會籍付款發票."

#: pages/confirmation.php:47 pages/invoice.php:22 pages/confirmation.php:41
#, php-format
msgid "Invoice #%s on %s"
msgstr "付款發票 #%s 在 %s"

#: pages/confirmation.php:49 pages/invoice.php:24 pages/confirmation.php:43
msgid "Print"
msgstr "印出"

#: pages/confirmation.php:52 pages/confirmation.php:115 pages/invoice.php:27
#: pages/confirmation.php:45 pages/confirmation.php:46
#: pages/confirmation.php:102 pages/confirmation.php:104 pages/invoice.php:26
msgid "Account"
msgstr "戶口"

#: pages/confirmation.php:55 pages/invoice.php:30 pages/account.php:29
#: pages/account.php:33 pages/confirmation.php:48 pages/confirmation.php:49
#: pages/invoice.php:29
msgid "Membership Expires"
msgstr "會籍到期"

#: pages/confirmation.php:69 pages/invoice.php:50 pages/account.php:105
#: pages/account.php:109 pages/confirmation.php:61 pages/confirmation.php:63
#: pages/invoice.php:48
msgid "Payment Method"
msgstr "付款方式"

#: pages/confirmation.php:71 pages/invoice.php:52 pages/invoice.php:110
#: pages/confirmation.php:63 pages/confirmation.php:65 pages/invoice.php:50
#: pages/invoice.php:107 pages/invoice.php:109
msgid "Total Billed"
msgstr "付款總數"

#: pages/confirmation.php:88 pages/invoice.php:69 pages/confirmation.php:80
#: pages/confirmation.php:82 pages/invoice.php:67
msgid "ending in"
msgstr "完在"

#: pages/confirmation.php:103 pages/confirmation.php:97
#, php-format
msgid ""
"Below are details about your membership account. A welcome email has been "
"sent to %s."
msgstr "以下是你的會籍戶口的資料. 一張歡迎的電郵已經寄給到 %s."

#: pages/confirmation.php:116 pages/confirmation.php:103
#: pages/confirmation.php:105
msgid "Pending"
msgstr "未決定"

#: pages/confirmation.php:124 pages/invoice.php:141 pages/confirmation.php:111
#: pages/confirmation.php:113 pages/invoice.php:139
msgid "View Your Membership Account &rarr;"
msgstr "審視您的會籍戶口 &rarr;"

#: pages/confirmation.php:126 pages/confirmation.php:113
#: pages/confirmation.php:115
msgid ""
"If your account is not activated within a few minutes, please contact the "
"site owner."
msgstr "如果你的戶口在幾分鐘後都是無活躍, 請您通告網站的業主."

#: pages/invoice.php:82 pages/invoice.php:80
msgid "Coupon"
msgstr "禮券"

#: pages/invoice.php:108 pages/invoice.php:106
msgid "Invoice #"
msgstr "發票 #"

#: pages/invoice.php:134 pages/invoice.php:132
msgid "No invoices found."
msgstr "找不到發票."

#: pages/invoice.php:145 pages/invoice.php:143
msgid "&larr; View All Invoices"
msgstr "&larr; 審視所有發票"

#: pages/levels.php:55 pages/levels.php:33 pages/levels.php:43
msgid "Free"
msgstr "免費"

#: pages/levels.php:69 pages/levels.php:71 pages/levels.php:47
#: pages/levels.php:49 pages/levels.php:113 pages/levels.php:115
msgid "Select"
msgstr "選擇"

#: pages/levels.php:78 shortcodes/pmpro_account.php:60 pages/account.php:33
#: pages/levels.php:57 pages/levels.php:123 shortcodes/pmpro_account.php:59
#: shortcodes/pmpro_account.php:61
msgid "Renew"
msgstr "續期"

#: pages/levels.php:82 pages/levels.php:63 pages/levels.php:117
#: pages/levels.php:129
msgid "Your&nbsp;Level"
msgstr "您的&nbsp;程度"

#: pages/levels.php:98 pages/levels.php:79 pages/levels.php:129
#: pages/levels.php:145
msgid "&larr; Return to Your Account"
msgstr "&larr; 回到你的戶口"

#: pages/levels.php:100 pages/levels.php:81 pages/levels.php:131
#: pages/levels.php:147
msgid "&larr; Return to Home"
msgstr "&larr; 回到你的主頁"

#: paid-memberships-pro.php:125 adminpages/orders.php:398
#: adminpages/orders.php:448 paid-memberships-pro.php:115
#: paid-memberships-pro.php:116 paid-memberships-pro.php:123
#: paid-memberships-pro.php:124 paid-memberships-pro.php:126
#: paid-memberships-pro.php:128
msgid "Testing Only"
msgstr "只是測試"

#: paid-memberships-pro.php:130 paid-memberships-pro.php:120
#: paid-memberships-pro.php:121 paid-memberships-pro.php:128
#: paid-memberships-pro.php:129 paid-memberships-pro.php:131
#: paid-memberships-pro.php:133
msgid "PayPal Payflow Pro/PayPal Pro"
msgstr "PayPal Payflow Pro/PayPal Pro"

#: paid-memberships-pro.php:135 paid-memberships-pro.php:125
#: paid-memberships-pro.php:126 paid-memberships-pro.php:133
#: paid-memberships-pro.php:134 paid-memberships-pro.php:136
#: paid-memberships-pro.php:138
msgid "Cybersource"
msgstr "Cybersource"

#: paid-memberships-pro.php:156 paid-memberships-pro.php:157
#: paid-memberships-pro.php:159
msgid "Once a month"
msgstr "一個月一次"

#: preheaders/account.php:10 preheaders/levels.php:22 preheaders/account.php:7
#: preheaders/account.php:9 preheaders/levels.php:19 preheaders/levels.php:21
msgid "Your membership status has been updated - Thank you!"
msgstr "你的會籍狀態已經更新了 - 謝謝您!"

#: preheaders/account.php:12 preheaders/levels.php:24 preheaders/account.php:11
#: preheaders/levels.php:23
msgid ""
"Sorry, your request could not be completed - please try again in a few "
"moments."
msgstr "對不起, 您的要求不能完成 - 請你在幾分鐘後再試."

#: preheaders/billing.php:145 preheaders/checkout.php:322
#: preheaders/billing.php:258 preheaders/billing.php:265
#: preheaders/billing.php:266 preheaders/billing.php:270
#: preheaders/billing.php:273 preheaders/billing.php:279
#: preheaders/checkout.php:332 preheaders/checkout.php:336
#: preheaders/checkout.php:364 preheaders/checkout.php:458
#: preheaders/checkout.php:464 preheaders/checkout.php:465
#: preheaders/checkout.php:470 preheaders/checkout.php:481
#: preheaders/checkout.php:482
msgid "Please complete all required fields."
msgstr "請你完成填寫所有需要的欄位."

#: preheaders/billing.php:148 preheaders/checkout.php:330
#: preheaders/billing.php:263 preheaders/billing.php:268
#: preheaders/billing.php:269 preheaders/billing.php:273
#: preheaders/billing.php:276 preheaders/billing.php:284
#: preheaders/checkout.php:340 preheaders/checkout.php:344
#: preheaders/checkout.php:372 preheaders/checkout.php:466
#: preheaders/checkout.php:473 preheaders/checkout.php:474
#: preheaders/checkout.php:478 preheaders/checkout.php:491
#: preheaders/checkout.php:492
msgid "Your email addresses do not match. Please try again."
msgstr "你的電郵地址是不相同的. 請再試."

#: preheaders/billing.php:151 preheaders/checkout.php:335
#: preheaders/billing.php:268 preheaders/billing.php:271
#: preheaders/billing.php:272 preheaders/billing.php:276
#: preheaders/billing.php:279 preheaders/billing.php:289
#: preheaders/checkout.php:345 preheaders/checkout.php:349
#: preheaders/checkout.php:377 preheaders/checkout.php:471
#: preheaders/checkout.php:478 preheaders/checkout.php:480
#: preheaders/checkout.php:483 preheaders/checkout.php:497
#: preheaders/checkout.php:498
msgid "The email address entered is in an invalid format. Please try again."
msgstr "你輸入的電郵地址格式有錯. 請再試."

#: preheaders/billing.php:155 preheaders/billing.php:274
#: preheaders/billing.php:275 preheaders/billing.php:276
#: preheaders/billing.php:280 preheaders/billing.php:283
#: preheaders/billing.php:295
msgid "All good!"
msgstr "所有都好!"

#: preheaders/billing.php:222 preheaders/billing.php:340
#: preheaders/billing.php:345 preheaders/billing.php:346
#: preheaders/billing.php:350 preheaders/billing.php:353
#: preheaders/billing.php:370
#, php-format
msgid "Information updated. <a href=\"%s\">&laquo; back to my account</a>"
msgstr "資料更新成功. <a href=\"%s\">&laquo; 回到我的戶口</a>"

#: preheaders/billing.php:228 preheaders/billing.php:347
#: preheaders/billing.php:351 preheaders/billing.php:352
#: preheaders/billing.php:356 preheaders/billing.php:359
#: preheaders/billing.php:378 preheaders/billing.php:380
msgid "Error updating billing information."
msgstr "付款帳單的資料更新有錯."

#: preheaders/cancel.php:59 preheaders/cancel.php:24 preheaders/cancel.php:25
#: preheaders/cancel.php:28
msgid "Your membership has been cancelled."
msgstr "你的會籍以是除消."

#: preheaders/checkout.php:34 preheaders/checkout.php:344
#: preheaders/checkout.php:28 preheaders/checkout.php:30
#: preheaders/checkout.php:31 preheaders/checkout.php:32
#: preheaders/checkout.php:354 preheaders/checkout.php:358
#: preheaders/checkout.php:386 preheaders/checkout.php:480
#: preheaders/checkout.php:487 preheaders/checkout.php:491
#: preheaders/checkout.php:492 preheaders/checkout.php:508
#: preheaders/checkout.php:509
msgid "Invalid gateway."
msgstr "不承認網關入口."

#: preheaders/checkout.php:54 preheaders/checkout.php:88
#: preheaders/checkout.php:89 preheaders/checkout.php:91
#: preheaders/checkout.php:95 preheaders/checkout.php:96
msgid "Checkout: Payment Information"
msgstr "結帳: 付款資料"

#: preheaders/checkout.php:59 preheaders/checkout.php:100
#: preheaders/checkout.php:101
msgid "Set Up Your Account"
msgstr "組織您的戶口"

#: preheaders/checkout.php:289 preheaders/checkout.php:300
#: preheaders/checkout.php:304 preheaders/checkout.php:331
#: preheaders/checkout.php:416 preheaders/checkout.php:421
msgid "There are JavaScript errors on the page. Please contact the webmaster."
msgstr "這張網頁的JavaScript有問題. 請您通告網站主人."

#: preheaders/checkout.php:325 preheaders/checkout.php:335
#: preheaders/checkout.php:339 preheaders/checkout.php:367
#: preheaders/checkout.php:461 preheaders/checkout.php:468
#: preheaders/checkout.php:473 preheaders/checkout.php:485
#: preheaders/checkout.php:486
msgid "Your passwords do not match. Please try again."
msgstr "你的密碼是不相同的. 請再試."

#: preheaders/checkout.php:340 preheaders/checkout.php:350
#: preheaders/checkout.php:354 preheaders/checkout.php:382
#: preheaders/checkout.php:476 preheaders/checkout.php:483
#: preheaders/checkout.php:486 preheaders/checkout.php:488
#: preheaders/checkout.php:503 preheaders/checkout.php:504
#, php-format
msgid "Please check the box to agree to the %s."
msgstr "請在小方格打上鉤來同意這個 %s."

#: preheaders/checkout.php:347 preheaders/checkout.php:357
#: preheaders/checkout.php:361 preheaders/checkout.php:389
#: preheaders/checkout.php:483 preheaders/checkout.php:490
#: preheaders/checkout.php:495 preheaders/checkout.php:512
#: preheaders/checkout.php:513
msgid "Are you a spammer?"
msgstr "你是不是垃圾郵件發送者?"

#: preheaders/checkout.php:368 preheaders/checkout.php:377
#: preheaders/checkout.php:381 preheaders/checkout.php:410
#: preheaders/checkout.php:503 preheaders/checkout.php:510
#: preheaders/checkout.php:515 preheaders/checkout.php:518
#: preheaders/checkout.php:535 preheaders/checkout.php:536
msgid "That username is already taken. Please try another."
msgstr "這個用戶名以給其他人用以. 請試其他用戶名."

#: preheaders/checkout.php:373 preheaders/checkout.php:382
#: preheaders/checkout.php:386 preheaders/checkout.php:415
#: preheaders/checkout.php:508 preheaders/checkout.php:515
#: preheaders/checkout.php:520 preheaders/checkout.php:524
#: preheaders/checkout.php:541 preheaders/checkout.php:542
msgid "That email address is already taken. Please try another."
msgstr "這個電郵地址以給其他人用以. 請試其他電郵地址."

#: preheaders/checkout.php:404 preheaders/checkout.php:397
#: preheaders/checkout.php:399 preheaders/checkout.php:416
#: preheaders/checkout.php:420 preheaders/checkout.php:446
#: preheaders/checkout.php:525 preheaders/checkout.php:532
#: preheaders/checkout.php:537 preheaders/checkout.php:544
#: preheaders/checkout.php:561 preheaders/checkout.php:562
#, php-format
msgid "reCAPTCHA failed. (%s) Please try again."
msgstr "reCAPTCHA  失敗. (%s) 請再試."

#: preheaders/checkout.php:491 preheaders/checkout.php:482
#: preheaders/checkout.php:484 preheaders/checkout.php:501
#: preheaders/checkout.php:505 preheaders/checkout.php:533
#: preheaders/checkout.php:647 preheaders/checkout.php:654
#: preheaders/checkout.php:659 preheaders/checkout.php:683
#: preheaders/checkout.php:701 preheaders/checkout.php:702
msgid "Payment accepted."
msgstr "接受付款成功."

#: preheaders/checkout.php:497 preheaders/checkout.php:490
#: preheaders/checkout.php:492 preheaders/checkout.php:509
#: preheaders/checkout.php:513 preheaders/checkout.php:539
#: preheaders/checkout.php:653 preheaders/checkout.php:660
#: preheaders/checkout.php:665 preheaders/checkout.php:691
#: preheaders/checkout.php:709 preheaders/checkout.php:710
msgid ""
"Unknown error generating account. Please contact us to set up your "
"membership."
msgstr "生産戶口時未知錯誤. 請通告我們來幫助您組織您的會籍."

#: preheaders/checkout.php:572 preheaders/checkout.php:550
#: preheaders/checkout.php:552 preheaders/checkout.php:569
#: preheaders/checkout.php:571 preheaders/checkout.php:575
#: preheaders/checkout.php:581 preheaders/checkout.php:614
#: preheaders/checkout.php:785 preheaders/checkout.php:792
#: preheaders/checkout.php:797 preheaders/checkout.php:825
#: preheaders/checkout.php:844 preheaders/checkout.php:859
#: preheaders/checkout.php:860
msgid ""
"Your payment was accepted, but there was an error setting up your account. "
"Please contact us."
msgstr "接受您的付款是成功, 但組織您的戶口有錯. 請通告我們."

#: preheaders/checkout.php:802 preheaders/checkout.php:691
#: preheaders/checkout.php:693 preheaders/checkout.php:710
#: preheaders/checkout.php:712 preheaders/checkout.php:722
#: preheaders/checkout.php:730 preheaders/checkout.php:754
#: preheaders/checkout.php:826 preheaders/checkout.php:953
#: preheaders/checkout.php:960 preheaders/checkout.php:970
#: preheaders/checkout.php:983 preheaders/checkout.php:1030
#: preheaders/checkout.php:1045 preheaders/checkout.php:1046
msgid ""
"IMPORTANT: Something went wrong during membership creation. Your credit card "
"authorized, but we cancelled the order immediately. You should not try to "
"submit this form again. Please contact the site owner to fix this issue."
msgstr ""
"重要的: 造會籍時有錯. 您的信用卡已經認可, 但我們已經馬上取消訂購. 您不好再常"
"試提交這張表格. 請您通告網站的業主來修理這個事故."

#: preheaders/checkout.php:805 preheaders/checkout.php:694
#: preheaders/checkout.php:696 preheaders/checkout.php:713
#: preheaders/checkout.php:715 preheaders/checkout.php:725
#: preheaders/checkout.php:733 preheaders/checkout.php:757
#: preheaders/checkout.php:829 preheaders/checkout.php:956
#: preheaders/checkout.php:963 preheaders/checkout.php:973
#: preheaders/checkout.php:988 preheaders/checkout.php:1035
#: preheaders/checkout.php:1050 preheaders/checkout.php:1051
msgid ""
"IMPORTANT: Something went wrong during membership creation. Your credit card "
"was charged, but we couldn't assign your membership. You should not submit "
"this form again. Please contact the site owner to fix this issue."
msgstr ""
"重要的: 造會籍時有錯. 我們已經用到您的信用卡收費了, 但我們不能註冊您的會籍. "
"您不好再常試提交這張表格. 請您通告網站的業主來修理這個事故."

#: preheaders/checkout.php:816 preheaders/checkout.php:705
#: preheaders/checkout.php:707 preheaders/checkout.php:724
#: preheaders/checkout.php:726 preheaders/checkout.php:736
#: preheaders/checkout.php:744 preheaders/checkout.php:768
#: preheaders/checkout.php:840 preheaders/checkout.php:967
#: preheaders/checkout.php:974 preheaders/checkout.php:984
#: preheaders/checkout.php:1001 preheaders/checkout.php:1048
#: preheaders/checkout.php:1063 preheaders/checkout.php:1064
#, php-format
msgid ""
"You must <a href=\"%s\">set up a Payment Gateway</a> before any payments "
"will be processed."
msgstr "您一定要 <a href=\"%s\">組織一個付款網關入口</a> 然後再處埋付款."

#: preheaders/checkout.php:818 preheaders/checkout.php:707
#: preheaders/checkout.php:709 preheaders/checkout.php:726
#: preheaders/checkout.php:728 preheaders/checkout.php:738
#: preheaders/checkout.php:746 preheaders/checkout.php:770
#: preheaders/checkout.php:842 preheaders/checkout.php:969
#: preheaders/checkout.php:976 preheaders/checkout.php:986
#: preheaders/checkout.php:1003 preheaders/checkout.php:1050
#: preheaders/checkout.php:1065 preheaders/checkout.php:1066
msgid "A Payment Gateway must be set up before any payments will be processed."
msgstr "您一定要組織一個付款網關入口然後再處埋付款."

#: scheduled/crons.php:39 scheduled/crons.php:31 scheduled/crons.php:34
#: scheduled/crons.php:38 scheduled/crons.php:61
#, php-format
msgid "Membership expired email sent to %s. "
msgstr "會籍已經是到期日有電郵已經寄出到 %s. "

#: scheduled/crons.php:105 scheduled/crons.php:27 scheduled/crons.php:74
#: scheduled/crons.php:80 scheduled/crons.php:84 scheduled/crons.php:88
#: scheduled/crons.php:99 scheduled/crons.php:100
#, php-format
msgid "Membership expiring email sent to %s. "
msgstr "會籍已經是靠近到期日有電郵已經寄出到 %s. "

#: scheduled/crons.php:184 scheduled/crons.php:143 scheduled/crons.php:152
#: scheduled/crons.php:157 scheduled/crons.php:164 scheduled/crons.php:175
#: scheduled/crons.php:176
#, php-format
msgid "Credit card expiring email sent to %s. "
msgstr "信用卡已經是靠近到期日有電郵已經寄出到 %s. "

#: scheduled/crons.php:240 scheduled/crons.php:104 scheduled/crons.php:196
#: scheduled/crons.php:208 scheduled/crons.php:210 scheduled/crons.php:220
#: scheduled/crons.php:231 scheduled/crons.php:232
#, php-format
msgid "Trial ending email sent to %s. "
msgstr "試用期滿了有電郵已經寄出到 %s. "

#: services/applydiscountcode.php:70 services/applydiscountcode.php:64
#: services/applydiscountcode.php:67
#, php-format
msgid "The %s code has been applied to your order. "
msgstr "這個 %s 密碼已經應用在你的訂購. "

#: services/applydiscountcode.php:100 services/applydiscountcode.php:82
#: services/applydiscountcode.php:83 services/applydiscountcode.php:86
#: services/applydiscountcode.php:97
#, php-format
msgid "The <strong>%s</strong> code has been applied to your order."
msgstr "這個 <strong>%s</strong> 密碼已經應用在你的訂購."

#: services/authnet-silent-post.php:149 services/authnet-silent-post.php:133
#: services/authnet-silent-post.php:138 services/authnet-silent-post.php:141
#: services/authnet-silent-post.php:144 services/authnet-silent-post.php:145
msgid ""
"<p>A payment is being held for review within Authorize.net.</p><p>Payment "
"Information From Authorize.net"
msgstr ""
"<p>這個付款現在已經授收下Authorize.net審查.</p><p>付款資料從Authorize.net"

#: services/stripe-webhook.php:193
#, php-format
msgid ""
"While processing an update to the subscription for %s, we failed to cancel "
"their old subscription in Stripe. Please check that this user's original "
"subscription (%s) is cancelled in the Stripe dashboard."
msgstr ""
"處埋這個%s更新會籍時, 我們失敗取消舊會籍在Stripe. 請檢查這個會籍(%s)有不有取"
"消在Stripe的控制台板."

#: shortcodes/pmpro_account.php:45 pages/account.php:19
#: shortcodes/pmpro_account.php:44
msgid "Billing"
msgstr "付款帳單"

#: shortcodes/pmpro_account.php:64 pages/account.php:36
#: shortcodes/pmpro_account.php:62 shortcodes/pmpro_account.php:65
msgid "Update Billing Info"
msgstr "更新付款帳單資料"

#: shortcodes/pmpro_account.php:70 pages/account.php:42
#: shortcodes/pmpro_account.php:68 shortcodes/pmpro_account.php:71
msgid "Change"
msgstr "改變"

#: shortcodes/pmpro_account.php:93 pages/account.php:64
#: shortcodes/pmpro_account.php:90 shortcodes/pmpro_account.php:92
msgid "View all Membership Options"
msgstr "審視所有會籍的選擇"

#: shortcodes/pmpro_account.php:102 pages/account.php:46 pages/account.php:50
#: pages/account.php:71 shortcodes/pmpro_account.php:99
#: shortcodes/pmpro_account.php:101
msgid "My Account"
msgstr "我的戶口"

#: shortcodes/pmpro_account.php:113 pages/account.php:55 pages/account.php:59
#: pages/account.php:80 shortcodes/pmpro_account.php:110
#: shortcodes/pmpro_account.php:112
msgid "Edit Profile"
msgstr "編輯改變檔案"

#: shortcodes/pmpro_account.php:114 pages/account.php:56 pages/account.php:60
#: pages/account.php:81 shortcodes/pmpro_account.php:111
#: shortcodes/pmpro_account.php:113
msgid "Change Password"
msgstr "改變密碼"

#: shortcodes/pmpro_account.php:121 pages/account.php:87 pages/account.php:125
#: pages/account.php:129 shortcodes/pmpro_account.php:118
#: shortcodes/pmpro_account.php:120
msgid "Past Invoices"
msgstr "提交發票"

#: shortcodes/pmpro_account.php:127 pages/account.php:93
#: shortcodes/pmpro_account.php:124 shortcodes/pmpro_account.php:126
msgid "Amount"
msgstr "數量"

#: shortcodes/pmpro_account.php:155 pages/account.php:121 pages/account.php:140
#: pages/account.php:144 shortcodes/pmpro_account.php:152
#: shortcodes/pmpro_account.php:154
msgid "View All Invoices"
msgstr "審視所有發票"

#: shortcodes/pmpro_account.php:162 pages/account.php:128 pages/account.php:146
#: pages/account.php:150 shortcodes/pmpro_account.php:159
#: shortcodes/pmpro_account.php:161
msgid "Member Links"
msgstr "會員聯繫"

#: adminpages/addons.php:79
msgid "Disabled"
msgstr "無效"

#: adminpages/addons.php:79
msgid "Enabled"
msgstr "有效"

#: adminpages/discountcodes.php:437
msgid "Billing Ammount"
msgstr "付款帳單數量"

#: adminpages/discountcodes.php:480
msgid "Check this to set an expiration date for new sign ups."
msgstr "檢查和設定這個到期日給新報名."

#: adminpages/discountcodes.php:497
msgid ""
"How long before the expiration expires. Note that any future payments will "
"be cancelled when the membership expires."
msgstr "有什麼多的時間到到期日. 注意任可未來的付款在會籍到期日時都會被取消."

#: adminpages/emailsettings.php:98
msgid "If unchecked, all emails from \"WordPress &lt;"
msgstr "如果無檢查/無小方格打上鉤, 所有電郵從 \"WordPress &lt;"

#: adminpages/membershiplevels.php:364
msgid ""
"Stripe integration currently only supports billing periods of \"Month\" or "
"\"Year\"."
msgstr "Stripe的綜合現在只支持付款帳單用\"月\",或\"年\"的時分."

#: adminpages/membershiplevels.php:368 adminpages/membershiplevels.php:370
#: adminpages/membershiplevels.php:389 adminpages/membershiplevels.php:391
#: adminpages/membershiplevels.php:392
msgid ""
"Payflow integration currently only supports billing frequencies of 1 and "
"billing periods of \"Week\", \"Month\" or \"Year\"."
msgstr ""
"Payflow 的綜合現在只支持付款帳單用一次數和\"星期\",\"月\",或\"年\"的時分."

#: adminpages/membershiplevels.php:398
msgid ""
"2Checkout integration does not currently support custom trials. You can do "
"one period trials by setting an initial payment different from the billing "
"amount."
msgstr ""
"2Checkout 的綜合現在不支持專門設計試用期. 在付款帳單裏的付款, 你可以設定首期"
"付款來造你的一期試用期, 以又是同付款帳單的付款數量不同."

#: adminpages/membershiplevels.php:508 adminpages/membershiplevels.php:514
#: adminpages/membershiplevels.php:516 adminpages/membershiplevels.php:543
msgid "Billing Cycle"
msgstr "付款帳單的循環"

#: adminpages/membershiplevels.php:509 adminpages/membershiplevels.php:515
#: adminpages/membershiplevels.php:517 adminpages/membershiplevels.php:544
msgid "Trial Cycle"
msgstr "試用期的循環"

#: adminpages/membershiplevels.php:543 adminpages/membershiplevels.php:549
#: adminpages/membershiplevels.php:551 adminpages/membershiplevels.php:578
msgid "every"
msgstr "每個"

#: adminpages/memberslist.php:184 adminpages/memberslist.php:212
msgid "Never"
msgstr "永不會"

#: adminpages/pagesettings.php:73
#, php-format
msgid "Membership %s"
msgstr "會籍 %s"

#: adminpages/paymentsettings.php:170
msgid ""
"Payflow Pro currently only supports one-time payments. Users will not be "
"able to checkout for levels with recurring payments."
msgstr "Payflow Pro 現在只支持一次性付款. 用者在這個程度不能用定期付款來結帳."

#: adminpages/paymentsettings.php:405 adminpages/paymentsettings.php:445
msgid ""
"If values are given, tax will be applied for any members ordering from the "
"selected state. For more complex tax rules, use the \"pmpro_tax\" filter."
msgstr ""
"如果有提供數值, 會員在任何一個他選擇的市州訂購就會需要加稅款. 如有複雜的稅項"
"條例, 用這個 \"pmpro_tax\" 來過濾."

#: adminpages/paymentsettings.php:410 adminpages/paymentsettings.php:421
msgid "Use SSL"
msgstr "用 SSL"

#: adminpages/paymentsettings.php:425
msgid "Required by this Gateway Option"
msgstr "網關入口選擇需要"

#: adminpages/paymentsettings.php:432
msgid ""
"Stripe doesn't require billing address fields. Choose 'No' to hide them on "
"the checkout page."
msgstr "Stripe不需要付款帳單地址的欄位. 選擇'No'來藏起這些結帳頁."

#: adminpages/paymentsettings.php:438 adminpages/paymentsettings.php:471
#: adminpages/paymentsettings.php:477 adminpages/paymentsettings.php:479
msgid "HTTPS Nuclear Option"
msgstr "HTTPS Nuclear 選擇"

#: adminpages/paymentsettings.php:441 adminpages/paymentsettings.php:474
#: adminpages/paymentsettings.php:480 adminpages/paymentsettings.php:482
msgid ""
"Use the \"Nuclear Option\" to use secure (HTTPS) URLs on your secure pages. "
"Check this if you are using SSL and have warnings on your checkout pages."
msgstr ""
"用\"HTTPS Nuclear 選擇\"來用保護(HTTPS) URLs安全頁面.  請你檢查如果你用SSL和"
"有警告在你的結帳頁."

#: adminpages/paymentsettings.php:490 adminpages/paymentsettings.php:496
#: adminpages/paymentsettings.php:498
#: classes/gateways/class.pmprogateway_twocheckout.php:148
msgid ""
"To fully integrate with 2Checkout, be sure to set your 2Checkout INS URL "
msgstr "要完全綜合了2Checkout, 你需要設定2Checkout INS URL "

#: adminpages/reports/login.php:26 adminpages/reports/login.php:27
msgid "Visits Today"
msgstr "今日參觀"

#: adminpages/reports/login.php:28 adminpages/reports/login.php:29
msgid "Visits All Time"
msgstr "任何時間都可以參觀"

#: adminpages/reports/login.php:31 adminpages/reports/login.php:32
msgid "Views Today"
msgstr "今日審視"

#: adminpages/reports/login.php:33 adminpages/reports/login.php:34
msgid "Views All Time"
msgstr "任何時間都可以審視"

#: adminpages/reports/login.php:36 adminpages/reports/login.php:37
msgid "Logins Today"
msgstr "今日登入"

#: adminpages/reports/login.php:38 adminpages/reports/login.php:39
msgid "Logins All Time"
msgstr "任何時間都可以登入"

#: adminpages/reports/memberships.php:38 adminpages/reports/memberships.php:67
msgid "Cancellations"
msgstr "取消"

#: adminpages/reports/memberships.php:86
msgid "Other Stats"
msgstr "其它狀態"

#: adminpages/reports/memberships.php:88
msgid "Monthly Recurring Revenue (MRR)"
msgstr "定期每個用的收益Monthly Recurring Revenue (MRR)"

#: adminpages/reports/memberships.php:92
msgid "Cancellation Rate"
msgstr "取消比率"

#: adminpages/reports/memberships.php:96
msgid "Lifetime Value (LTV)"
msgstr "永久價值Lifetime Value (LTV)"

#: classes/class.pmproemail.php:342 classes/class.pmproemail.php:345
#: classes/class.pmproemail.php:363 classes/class.pmproemail.php:366
#: classes/class.pmproemail.php:375
#, php-format
msgid "Your billing information has been udpated at %s"
msgstr "您的付款帳單資料已經更新給 %s"

#: classes/class.pmproemail.php:386 classes/class.pmproemail.php:390
#: classes/class.pmproemail.php:416 classes/class.pmproemail.php:419
#: classes/class.pmproemail.php:428
#, php-format
msgid "Billing information has been udpated for %s at %s"
msgstr "您的付款帳單資料已經更新給 %s 在 %s"

#: classes/class.pmproemail.php:685 classes/class.pmproemail.php:734
#: classes/class.pmproemail.php:799
msgid "membership has been cancelled"
msgstr "會籍已經除消"

#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:51
#: classes/gateways/class.pmprogateway_stripe.php:55
#, php-format
msgid ""
"The %s gateway depends on the %s PHP extension. Please enable it, or ask "
"your hosting provider to enable it"
msgstr ""
"這個 %s 網關入口是依靠 %s PHP extension. 請您開啓這個PHP extension, 或問您的"
"網站宿主幫您開啓"

#: classes/gateways/class.pmprogateway_twocheckout.php:139
msgid "API Private Key"
msgstr "API 私人鎖匙"

#: classes/gateways/class.pmprogateway_twocheckout.php:143
msgid ""
"Go to API in 2Checkout and generate a new key pair. Paste the Private Key "
"here."
msgstr ""
"去API在2Checkout和生産新一雙鎖匙. 去API在2Checkout和生産新一雙鎖匙. 貼上私人"
"鎖匙在這裡."

#: includes/currencies.php:11
msgid "Brazilian Real (&#36;)"
msgstr "巴西雷亞爾(R&#36;)"

#: includes/currencies.php:29 includes/currencies.php:49
msgid "South African Rand"
msgstr "南非蘭德"

#: includes/functions.php:173 includes/functions.php:209
#: includes/functions.php:215 includes/functions.php:217
#: includes/functions.php:218 includes/functions.php:219
#: includes/functions.php:222
#, php-format
msgid " and then <strong>%s every %d %s for %d more %s</strong>."
msgstr " 和然後 <strong>%s 每個 %d %s 給 %d 多 %s</strong>."

#: includes/profile.php:82 includes/profile.php:84
msgid "User is not paying."
msgstr "會員是無付費."

#: includes/updates.php:102 includes/updates.php:115
msgid "Start the Update"
msgstr "開始更新"

#: pages/account.php:10
msgid "Your membership is <strong>active</strong>."
msgstr "您的會籍是 <strong>活躍</strong>."

#: pages/account.php:34 pages/account.php:38
#, php-format
msgid "Your first payment will cost %s."
msgstr "交給這個首期付款是%s."

#: pages/account.php:38 pages/account.php:42
#, php-format
msgid "Your first %d payments will cost %s."
msgstr "交給這個%d首期付款是%s."

#: pages/account.php:87 pages/account.php:91
msgid "Billing Information"
msgstr "付款帳單的資料"

#: pages/account.php:114 pages/account.php:118
msgid "Edit Billing Information"
msgstr "編輯改變付款帳單的資料"

#: pages/account.php:152 pages/account.php:156
msgid "Update Billing Information"
msgstr "更新付款帳單的資料"

#: pages/account.php:155 pages/account.php:159
msgid "Change Membership Level"
msgstr "編輯改變會籍程度"

#: pages/account.php:157 pages/account.php:161
msgid "Cancel Membership"
msgstr "取消會籍"

#: pages/cancel.php:17 pages/cancel.php:37
msgid "Yes, cancel my account"
msgstr "正是, 取消戶口"

#: pages/cancel.php:19 pages/cancel.php:38
msgid "No, keep my account"
msgstr "不是的, 保留這個戶口"

#: pages/checkout.php:51 pages/checkout.php:52
#, php-format
msgid "<p>The <strong>%s</strong> code has been applied to your order.</p>"
msgstr "<p>這個<strong>%s</strong> 密碼已經應用在這個訂購.</p>"

#: pages/checkout.php:688 pages/checkout.php:691 pages/checkout.php:707
msgid "Submit and Pay with 2CheckOut"
msgstr "提交和付款在2CheckOut"

#: pages/confirmation.php:12
msgid ""
"Your payment has been submitted to PayPal. Your membership will be activated "
"shortly."
msgstr "您的付款已經提交到PayPal. 您的會籍好快會活躍起來."

#: pages/confirmation.php:95 pages/confirmation.php:97
#, php-format
msgid ""
"Below are details about your membership account. A welcome email with has "
"been sent to %s."
msgstr "以下是您的會籍戶口資料.  一張有歡迎的電郵已經寄給到您的 %s."

#: pages/invoice.php:120 pages/invoice.php:122
msgid "View Invoice"
msgstr "審視發票"

#: pages/levels.php:15
msgid "Subscription Information"
msgstr "會籍資料"

#: pages/levels.php:33
msgid "--"
msgstr "--"

#: pages/levels.php:51
#, php-format
msgid "%s per %s for %d more %s."
msgstr "%s 每 %s 給 %d 多 %s."

#: pages/levels.php:55
#, php-format
msgid "%s every %d %s for %d more %s."
msgstr "%s 每個 %d %s 給 %d 多 %s."

# This pmpro-zh_HK.po, pmpro-zh_HK.mo, yue_HK.mo,and yue_HK.po paid-member-pro translation English to Chinese/Cantonese (Hong Kong SAR China) is completed by Mr. Kai Kong Chan
# 這個pmpro-zh_HK.po, pmpro-zh_HK.mo, yue_HK.mo,and yue_HK.po paid-member-pro 中文翻譯Chinese/Cantonese(Hong Kong SAR China)  是由 陳啟剛先生 完成。
# 翻譯者: 陳啟剛先生
# Date Create: 17/April/2017/12:10PM/(UTC+08:00) Perth
# Date Last Modified: 19/April/2017年/12:47AM/(UTC+08:00) Perth
# 創造日期: 17日/四月/2017年/12:10PM/(UTC+08:00) Perth
# 最後修改: 20日/四月/2017年/04:47PM/(UTC+08:00) Perth
# Please visit my web-stie at: https://thelearningenglish.com or http://thelearningenglish.com
# 請您參觀我們的網站: https://thelearningenglish.com or http://thelearningenglish.com
# Get Your Free Ebook Now!
# Have problem reading, writing and speaking English?
# Improve your income by better your
# >>>$$$English skill!$$$<<<
# Download Free Book Now: https://thelearningenglish.com/wp-content/uploads/2017/03/FastEnglishSpellerForChineseBeginners.pdf
# Visit online version with audio's: https://thelearningenglish.com/fast-english-speller-for-beginner-chinese-version/
# Get Your Free Ebook Now!
# 給您們下載一本電子禮物!
# 如果您有英語閱讀，書寫，或言語的問題？
# 請用這本電子書幫助您提高您的英語語言的技巧。
# 英語技巧提高可以幫助
# >>>$$$收入$$$<<<
# 電子禮物: https://thelearningenglish.com/wp-content/uploads/2017/03/FastEnglishSpellerForChineseBeginners.pdf
# 請您參觀: https://thelearningenglish.com/fast-english-speller-for-beginner-chinese-version/
#: pages/levels.php:60
#, php-format
msgid "%s after %d %s."
msgstr "%s 和然後 %d %s."

# This pmpro-zh_HK.po, pmpro-zh_HK.mo, yue_HK.mo,and yue_HK.po paid-member-pro translation English to Chinese/Cantonese (Hong Kong SAR China) is completed by Mr. Kai Kong Chan
# 這個pmpro-zh_HK.po, pmpro-zh_HK.mo, yue_HK.mo,and yue_HK.po paid-member-pro 中文翻譯Chinese/Cantonese(Hong Kong SAR China)  是由 陳啟剛先生 完成。
# 翻譯者: 陳啟剛先生
# Date Create: 17/April/2017/12:10PM/(UTC+08:00) Perth
# Date Last Modified: 19/April/2017年/12:47AM/(UTC+08:00) Perth
# 創造日期: 17日/四月/2017年/12:10PM/(UTC+08:00) Perth
# 最後修改: 20日/四月/2017年/04:47PM/(UTC+08:00) Perth
# Please visit my web-stie at: https://thelearningenglish.com or http://thelearningenglish.com
# 請您參觀我們的網站: https://thelearningenglish.com or http://thelearningenglish.com
# Get Your Free Ebook Now!
# Have problem reading, writing and speaking English?
# Improve your income by better your
# >>>$$$English skill!$$$<<<
# Download Free Book Now: https://thelearningenglish.com/wp-content/uploads/2017/03/FastEnglishSpellerForChineseBeginners.pdf
# Visit online version with audio's: https://thelearningenglish.com/fast-english-speller-for-beginner-chinese-version/
# Get Your Free Ebook Now!
# 給您們下載一本電子禮物!
# 如果您有英語閱讀，書寫，或言語的問題？
# 請用這本電子書幫助您提高您的英語語言的技巧。
# 英語技巧提高可以幫助
# >>>$$$收入$$$<<<
# 電子禮物: https://thelearningenglish.com/wp-content/uploads/2017/03/FastEnglishSpellerForChineseBeginners.pdf
# 請您參觀: https://thelearningenglish.com/fast-english-speller-for-beginner-chinese-version/
#: preheaders/checkout.php:99 preheaders/checkout.php:100
#: preheaders/checkout.php:102 preheaders/checkout.php:109
msgid "Set up Your Account"
msgstr "組織您的戶口"

# This pmpro-zh_HK.po, pmpro-zh_HK.mo, yue_HK.mo,and yue_HK.po paid-member-pro translation English to Chinese/Cantonese (Hong Kong SAR China) is completed by Mr. Kai Kong Chan
# 這個pmpro-zh_HK.po, pmpro-zh_HK.mo, yue_HK.mo,and yue_HK.po paid-member-pro 中文翻譯Chinese/Cantonese(Hong Kong SAR China)  是由 陳啟剛先生 完成。
# 翻譯者: 陳啟剛先生
# Date Create: 17/April/2017/12:10PM/(UTC+08:00) Perth
# Date Last Modified: 19/April/2017年/12:47AM/(UTC+08:00) Perth
# 創造日期: 17日/四月/2017年/12:10PM/(UTC+08:00) Perth
# 最後修改: 20日/四月/2017年/04:47PM/(UTC+08:00) Perth
# Please visit my web-stie at: https://thelearningenglish.com or http://thelearningenglish.com
# 請您參觀我們的網站: https://thelearningenglish.com or http://thelearningenglish.com
# Get Your Free Ebook Now!
# Have problem reading, writing and speaking English?
# Improve your income by better your
# >>>$$$English skill!$$$<<<
# Download Free Book Now: https://thelearningenglish.com/wp-content/uploads/2017/03/FastEnglishSpellerForChineseBeginners.pdf
# Visit online version with audio's: https://thelearningenglish.com/fast-english-speller-for-beginner-chinese-version/
# Get Your Free Ebook Now!
# 給您們下載一本電子禮物!
# 如果您有英語閱讀，書寫，或言語的問題？
# 請用這本電子書幫助您提高您的英語語言的技巧。
# 英語技巧提高可以幫助
# >>>$$$收入$$$<<<
# 電子禮物: https://thelearningenglish.com/wp-content/uploads/2017/03/FastEnglishSpellerForChineseBeginners.pdf
# 請您參觀: https://thelearningenglish.com/fast-english-speller-for-beginner-chinese-version/
#: services/stripe-webhook.php:176 services/stripe-webhook.php:194
#: services/stripe-webhook.php:270 services/stripe-webhook.php:271
#: services/stripe-webhook.php:272 services/stripe-webhook.php:283
#: services/stripe-webhook.php:290 services/stripe-webhook.php:304
#: services/stripe-webhook.php:320
#, php-format
msgid ""
"%s has had their payment subscription cancelled by Stripe. Please check that "
"this user's membership is cancelled on your site if it should be."
msgstr "%s 的會籍付款已經給Stripe除消. 請檢查這個會籍戶口有没有除消到."
